<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Hướng dẫn thanh toán VNPay QR trên Website]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hướng dẫn thanh toán VNPay QR trên Website herskincare.vn khi mua hàng trực tiếp tại website hoặc cửa hàng trên toàn quốc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563264249_175.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[HER Skincare - Dịch vụ Spa điều trị mụn, Chăm sóc da và Căng bóng trắng sáng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sau hơn 3 năm hoạt động trong lĩnh vực mỹ phẩm và giúp nhiều bạn gái trị mụn thành công, Her biết rằng việc lựa chọn được Spa chuẩn cũng quan trọng không kém gì so với việc sử dụng mỹ phẩm. Spa chuẩn từ công nghệ, mỹ phẩm, liệu trình và nhân viên giúp cho việc trị mụn và chăm sóc da trở lên dễ dàng hơn. Chính vì thế Her Spa hoạt động chưa lâu nhưng với kiến thức về chăm sóc da và chuẩn liệu trình, công nghệ cũng như sản phẩm của Mỹ đã được hơn 300 cô gái lựa chọn chăm sóc da trong thời gian qua.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539073785_707.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review: Biologique Recherche P50 - Lạ mà có võ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mình đã nghe nói về Biologique Recherche P50 từ mọi tín đồ làm đẹp mà mình đã nói chuyện và đọc trên hầu hết các diễn đàn làm đẹp. Bạn có thể dễ dàng lên mạng tìm những thông tin về sản phẩm của hãng Biologique Recherche, tất cả mọi thứ theo mình đánh giá đều mơ hồ và không có những bài viết thực sự đi sâu về sản phẩm của thương hiệu này ngoại trừ thiết kế giống viên thuốc khác biệt với các loại sản phẩm khác. Nhưng lần này mình quyết định dùng thử và thật sự kết quả vượt xa hơn mong đợi của mình rất nhiều.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1549788597_658.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 5 KEM MẮT ĐÁNG MUA NHẤT 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bí quyết để có làn da không tuổi phụ thuộc vào vùng da mỏng manh dưới khóe mắt. Khi bước sang tuổi 25, dấu hiệu lão hóa bắt đầu xuất hiện một cách rõ rệt hơn. Chính vì vậy vùng da mắt đòi hỏi sự chăm sóc cẩn thận và dưỡng ẩm tốt hơn.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1566552853_892.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 6 DẦU TẨY TRANG NHÀ SHU UEMURA]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong cuộc sống hiện đại và đầy ô nhiễm này, chắc hẳn nhiều bạn đã quá quen với không những khái niệm double-cleansing mà nhiều bạn còn tripple-cleansing mỗi ngày nữa. Tuy vậy bạn chưa tìm được dầu tẩy trang nào ưng ý cho mình? hãy thử Shu Uemura nhé - dầu tẩy trang đình đám xứ sở hoa anh đào và cảm nhận nhé, Her cá là sẽ vượt xa kỳ vọng của bạn đối với một chai dầu tẩy trang thôi đó!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1566205746_615.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[DR.WU Ultra Light Hydrating Travel Kit - Bộ dưỡng sáng khuấy đảo 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dr. Wu là tên tuổi khá mới trong làng dược mỹ phẩm nhưng cũng đã nhận được rất nhiều feedback tích cực từ khách hàng, giới beauty blogger cũng như là từ các chuyên gia da liễu.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565766321_562.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bộ 3 Serum Timeless nổi đình đám]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chắc hẳn Timeless - thương hiệu nổi tiếng về chăm sóc da tại Mỹ đã không còn xa lạ với các nàng nữa đúng không nào? Đúng với cái tên Timeless, mục tiêu của hãng là giúp làn da tươi trẻ, không tuổi bằng việc tạo ra các sản phẩm tự nhiên, không chứa các chất có hại mà vẫn giá thành vẫn hết sức yêu thương.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565665685_676.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 4 VIÊN UỐNG PERRICONE MD KHỎE DA - SÁNG MẮT - BODY CHUẨN]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong công cuộc làm đẹp của chị em chúng mình, ngoài những khái niệm về quần áo, dưỡng da và trang điểm còn có một khái niệm to lớn mà có thể nhiều ngừoi đang bỏ qua. Đó chính là Thực phẩm chức năng - TPCN không chỉ hỗ trợ làm đẹp, làm trắng da mà còn bổ sung các chất thiết yếu cho sự chuyển hóa của cơ thể, hỗ trợ quá trình chống lại các tác nhân oxi hóa, sự lão hóa cửa các cơ quan bộ phận, củng cố nội tiết hay hỗ trợ giảm cân.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565581860_706.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top sản phẩm được ưa chuộng nhất của PCA Skin]]></tiu>
		<mt><![CDATA[PCA Skin - Brand dược mỹ phẩm cao cấp mang lại cho bạn làn da KHỎE - ĐẸP như được chăm sóc bởi đội ngũ Tiến sỹ, Bác sỹ và các chuyên gia thẩm mỹ hàng đầu !!!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565578999_414.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 6 KEM DƯỠNG CHỐNG LÃO HÓA - “ VŨ KHÍ BÍ MẬT"]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Lão hóa da – nỗi buồn không của riêng ai, cô gái nào cũng phải “sợ” quá trình này bởi nó khiến làn da trở nên xấu xí, kém sắc.Có một sự thật cần ghi nhận là chúng ta không thể đẩy lùi hoàn toàn quá trình lão hóa cũng như sự xuất hiện của những nếp nhăn, vết chân chim theo thời gian. Nhưng điều tuyệt vời là với sự trợ giúp của các loại kem dưỡng chống lão hóa , các nàng có thể làm chậm quá trình lão hóa cũng như ngăn ngừa nếp nhăn .Các nàng có biết kem dưỡng là một bước thiết yếu trong chu trình chăm sóc da chống lão hóa, vì độ ẩm là thành phần quan trọng để giữ cho làn da luôn trẻ trung và tươi mới....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565320944_837.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[BIOLOGIQUE RECHERCHE cứu tinh cho làn da mẩn đỏ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Rosacea là một hội chứng rất phổ biến và thường ảnh hưởng đến da mặt. Hội chứng này làm da trở nên đỏ ở các vùng mũi, cằm, má và trán. Lâu ngày, da sẽ trở nên đỏ nhiều hơn và các mạch máu cũng có thể nhìn thấy rõ hơn. BIOLOGIQUE RECHERCHE là vị cứu tinh cho làn da mẩn đỏ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565319184_592.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tuần lễ Biologique Recherche]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tất cả những gì bạn thầm ước bấy lâu nay sẽ được Her hiện thực hóa trong tuần lễ BIOLOGIQUE ???  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1564730937_850.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[LÀM SÁNG DA - ĐIỀU TRỊ NÁM VỚI SERUM PCA PIGMENT GEL]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Không ngẫu nhiên mà serum PCA Pigment Gel lại là “đứa con cưng” của nhà PCA Skin và được các chuyên gia da liễu khuyên dùng! Cùng Her phân tích xem bảng thành phần của em nó có gì để làm nên khả năng trị nám cùng tác dụng làm trắng da cực hiệu quả nhé!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1564045946_952.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Gắn bó thân thiết - nhận mã giảm giá]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nhân dịp khai trương Store để tri ân tới những khách hàng đã tin tưởng và đồng hành cùng HERSKINCARE, dành tặng Chương trình giảm giá hàng nghìn sản phẩm lên tới 40% từ ngày 20/07-10/08  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563765858_514.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Da bị cháy nắng nên và không nên làm gì?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn đã đổ một đống tiền cho kem chống nắng, sử dụng biện pháp che chắn vật lý như đội mũ, áo chống nắng, váy chống nắng và thậm chí là chăm chỉ dặm lại kem chống nắng nhưng vì nguyên nhân nào đó mà bạn vẫn không tránh được cảm giác nóng rát, tấy đỏ sau khi tiếp xúc trực tiếp ánh mặt trời. Điều này vẫn thường xảy ngay cả khi chúng ta vẫn luôn hết sức bảo vệ da.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563525881_890.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Sản phẩm Acid tốt nhất cho da theo tuổi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sản phẩm Acid tốt nhất cho da theo tuổi nếu chưa từng nghe đến acid trong các quy trình chăm sóc da, hẳn các nàng sẽ cảm thấy bối rối và lo sợ. Tuy nhiên, acid là thành phần mạnh mẽ chống lại các vấn đề như tăng sắc tố, đốm nắng, nếp nhăn, khô da, và nhiều hơn nữa. Phải thừa nhận rằng, khi chúng ta già đi, cơ thể biến đổi, dẫn đến việc làn da cũng trở nên “xuống cấp” . Vậy thì để có làn da đẹp không tì vết các nàng hãy kết hợp acid trong quy trình dưỡng da của mình ngay từ bây giờ nhé!!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563523028_341.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chính sách bảo mật thông tin]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chính sách bảo mật thông tin...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563507122_926.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chính sách thanh toán]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Quý khách khi mua sắm tại www.herskincare.vn  có thể lựa chọn một trong các hình thức thanh toán sau để thuận tiện và nhanh nhất...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563507302_492.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tri ân khách hàng thân thiết tại HER]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bùng nổ chương trình khuyến mãi giảm giá 20% tri ân khách hàng cũ vô cùng hấp dẫn tại Her Skincare. Những nàng mong muốn sở hữu những món đồ Highend với mức giá chưa từng hấp dẫn hơn thì đừng quên những ngày này tại Her nha....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1562215273_701.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[6 thức uống đơn giản giúp bạn kéo dài tuổi thanh xuân]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thiên nhiên đã mang đến cho bạn những loại thức uống nào giúp kéo dài tuổi xuân? Sau độ tuổi 25, lượng collagen trong cơ thể dần suy giảm. Điều này khiến cho làn da mất đi độ đàn hồi, dễ chảy xệ và xuất hiện nếp nhăn. Bên cạnh các phương pháp chống lão hóa da từ bên ngoài, bạn cần bổ sung dưỡng chất từ sâu bên trong. Cụ thể là cung cấp collagen để cải thiện làn da và kéo dài tuổi thanh xuân cho cơ thể....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1562055733_462.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những điều cần lưu ý khi lựa chọn sản phẩm Retinol tốt nhất cho da bạn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ngoài việc thúc đẩy quá trình chuyến hóa tế bào, Retinol còn đưược sử dụng để trị mụn vì có tác dụng điều tiết và kiểm soát hoạt động của tuyến bã nhờn.Tuy nhiên, khi sử dụng hoạt chất này để làm đẹp, bạn cũng cần lưu ý một số vấn đề sau:...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561954166_386.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bạn có biết " Ánh sáng xanh " đang hủy hoại làn da của bạn ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mỗi ngày, làn da của bạn bị tổn thương bởi những tác nhân “kín đáo” hơn, phải kể đến là ánh sáng xanh từ các thiết bị điện tử. Hóa ra, những lúc chúng ta “kéo lướt” trên màn hình điện thoại cũng chính là khoảng thời gian làn da bị huỷ hoại mà ta không hề hay biết.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561609143_672.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[10 thói quen đơn giản giúp chống lão hóa cho làn da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một làn da khoẻ chính là biểu hiện cho một sức khoẻ tốt, một thói quen sống chất lượng. Bởi không ai muốn làn da của mình phải đón nhận những dấu hiệu tuổi tác như nếp nhăn, nám sạm, tàn nhang… Nhưng bạn đã thật sự “sống chất lượng”? Hãy bắt đầu sống chất lượng cùng HER​ với 10 thói quen đơn giản chống lão hóa cho làn da từ bây giờ nhé !...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561518648_614.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[10 loại hoa quả các nàng nên ăn để khỏe đẹp mỗi ngày]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chúng ta đều biết ăn nhiều hoa quả đóng vai trò quan trọng không chỉ đem lại một làn da không tuổi mà còn tốt cho sức khỏe. Bổ sung trái cây vào chế độ ăn uống hàng ngày sẽ đem lại những lợi ích sức khỏe tuyệt vời. Dưới đây là 10 loại hoa quả mà các nàng nên lưu lại nếu muốn khỏe đẹp mỗi ngày từ bên trong ra bên ngoài luôn nhé !...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561351545_171.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 bí quyết giúp nàng sở hữu lớp trang điểm lâu trôi, bất chấp ngày Hè nắng nóng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vào những ngày Hè oi bức, lớp trang điểm nhanh trôi và dễ bị xỉn màu là nỗi ám ảnh của mọi cô gái. Đặc biệt trong những chuyến du lịch, không phải lúc nào các nàng cũng có thời gian để dặm lại phấn son. Phải làm thế nào để có một lớp nền căng mướt, ráo mịn, bền lâu cả ngày dài? Sau đây, mời độc giả của HER SKINCARE điểm qua những bí quyết trang điểm lâu trôi dành cho mùa Hè.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561197149_349.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Đánh bay mụn với 3 bước đơn giản với Bộ trị mụn Obagi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có khi nào bạn tự hỏi: Sao mình trị mụn mãi không hết hẳn nhỉ? Cảm giác chán nản sau một thời gian chữa mụn da tớ lại quay về tình trạng ban đầu rồi là sao?  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561003622_455.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[LIỆU BẠN ĐÃ CHỌN ĐÚNG SẢN PHẨM VITAMIN C PHÙ HỢP VỚI DA MÌNH]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tại sao mọi người dùng C da dẻ sáng lên, căng bóng, mịn màng còn mình thì sạm đi, nổi mụn tùm lum? Nếu bạn đang gặp tình trạng trên thì rất có thể bạn đã lựa chọn một loại C chưa phù hợp với da mình.  Để có một cái nhìn đúng đắn nhất, các bạn hãy cùng Her tìm hiểu tất tần tật về C trong bài viết này nhé...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560831106_726.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Retinol là gì ? Công dụng, cách dùng và top sản phẩm tốt nhất nên dùng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[RETINOL là phương pháp làm đẹp được ưa chuộng gần đây bởi những công dụng " thần kì " mà chúng mang lại cho làn da. Her cũng đã nhận được nhiều câu hỏi liên quan đến Retinol từ các tín đồ mê mỹ phẩm vì thế Her quyết định sẽ dành hẳn một bài viết dưới đây để chia sẻ tất cả các thông tin liên quan đến em RETINOL này, các bạn cùng theo chân Her nhé !...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560590984_445.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TỔNG HỢP TOP 9 CÁC SERUM B5 ĐƯỢC YÊU THÍCH NHẤT NĂM 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[TỔNG HỢP TOP 9 CÁC SERUM B5 ĐƯỢC YÊU THÍCH NHẤT NĂM 2019  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560161967_997.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Double cleansing là gì ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Double Cleansing - bí quyết để có làn da không tuổi, mịn màng, khỏe khoắn, không sợ khói bụi và được các beauty blogger thế giới ưa chuộng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560142618_583.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 15 LOẠI KEM NỀN TỐT NHẤT 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[15 LOẠI KEM NỀN TỐT NHẤT. Khi da bắt đầu sang độ tuổi sau 35 chúng ta nên ngậm ngùi chấp nhận rằng làn da chúng sẽ xuất hiện nhiều các khuyết điểm. Mãn kinh, thay đổi hormon và sự suy giảm trong sản sinh dầu tự nhiên trong cơ thể có thể làm da bạn trở nên khô, khiến cho những nếp nhăn quanh miệng và vùng da quanh mắt trở nên rõ ràng. Bí quyết sống còn tút lại vẻ tự tin cần thêm 1 lọ kem nền chân ái ! Tuy nhiên giữa hàng nghìn sản phẩm kem nền thì nên chọn loại nào cho đúng đâyyyy ????...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560161515_549.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP CÁC DÒNG KEM CHỐNG NẮNG KHÔNG GÂY MỤN]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Kem chống nắng đã trở thành một phần không thể thiếu trong thói quen dưỡng da hằng ngày, với bất kì loại da nào. Nhưng với những người có da dầu hay nhiều mụn, sử dụng kem chống nắng chẳng khác gì đổ một chai dầu lên mặt, và lượng dầu dư thừa đó thường dẫn tới một hậu quả: lên mụn. May mắn thay, kem dưỡng nắng ngày nay đã có những loại sử dụng công thức không dầu, giúp lỗ chân lông luôn được thông thoáng. Nhưng với vô vàn những lựa chọn trên thị trường hiện nay, việc lựa chọn nhãn hiệu phù hợp nhất với mỗi người có thể trở nên vô cùng khó khăn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1559120469_721.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review Máy rửa mặt FOREO Luna MIni 2 cho các nàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hôm nay HER sẽ "Review Máy rửa mặt FOREO Luna Mini 2", một sản phẩm luôn nằm top những Best Seller của FOREO trong một thời gian dài trong giới làm đẹp. Mình thấy có rất nhiều chị em đang quan tâm đến máy rửa mặt nên mình đầu tư ngay cho mình máy FOREO Luna Mini 2 tiện mình review luôn nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1558345620_307.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review Loveisderma B5 Hydraboost - Mặt nạ Gel số 1 Đài Loan]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có thể các bạn chưa biết mình đã đầu tư vào chăm sóc da như thế nào và mình luôn đặc biệt đánh giá cao tìm kiếm những thương hiệu mới sản xuất các sản phẩm chăm sóc da công nghệ cao. Sau một thời gian miệt mài tìm kiếm thì mình phát hiện ra Loveitorerma - một thương hiệu còn khá mới mẻ ở Việt Nam nhưng ở Đài Loan thì đã được nhiều người hưởng ứng trong lĩnh vực thẩm mỹ, sản phẩm chăm sóc da và dược phẩm. Một sản phẩm độc đáo lần đầu tiên lọt vào mắt mình là B5 Hydraboost Gelly Masque.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557990687_6.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những sản phẩm bán chay nhất của Dr. Wu cho làn da của bạn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn có thể mới nghe nói về DR.WU , một thương hiệu chăm sóc da tốt nhất từ Đài Loan. Mình đã nghe về DR.WU trong nhiều năm vì tính mình hay đi tìm tòi các sản phẩm chăm sóc da tầm trung trở xuống. Bây giờ mình mới có cơ hội tìm hiểu thêm về em nó, như lịch sử thương hiệu, chuyên môn của hãng và mục tiêu chính là gì?. Các bạn thắc mắc vì sao mình cần phải tìm hiểu những điều đó đúng không nào?. Vì theo mình thử và cảm nhận nếu một thương hiệu tập trung phát triển cho một loại sản phẩm thì sản phẩm đó được chăm chút kỹ càng. Dr.Wu bạn có thể bắt gặp những store vì rất phổ biến ở Đài Loan, còn ở Việt Nam có rất ít chỗ bán.   ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1558341023_143.JPG]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chương trình tặng Sample (Sản phẩm dùng thử)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chương trình tặng Sample (Sản phẩm dùng thử) khi mua hàng tại HERSKINCARE. Với nhu cầu khách hàng mong muốn được sử dụng thử các sản phẩm trước khi đưa ra quyết định mua sản phẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557367761_801.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top sản phẩm Glycolic acid tốt nhất năm 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Glycolic acid được các thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng sử dụng trong các sản phẩm, một loại axit alpha-hydroxy là một trong những vũ khí bí mật yêu thích của phái đẹp để tẩy da chết hóa học. Hôm nay HER sẽ giới thiệu những sản phẩm tốt nhất và chia sẻ những gì mà sản phẩm đó có thể làm được....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557303972_812.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Glycolic acid là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Cả 2 Glycolic acid, Salicyic acid đều là axit hydroxy nhưng cả 2 đều có thể sử dụng để xử lý nhiều vấn đề về da khác nhau. Glycolic acid, Salicyic acid cũng được sử dụng chính là tẩy tế bào chết trên da, thấm vào da nhanh và được coi là hoạt chất nên chúng ta cần sử dụng cẩn thận và sử dụng chúng đúng cách. HER sẽ giới thiệu trước Glycolic acid về công dụng, cách dùng và tác dụng phụ nhé!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557298476_204.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top sản phẩm Vitamin C serum tốt nhất 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tác dụng của serum vitaminC trong routine skincare vô cùng quan trọng, nhất là thời điểm mùa hè khi làn da bị tổn thương bởi tác hại của tia UV nhiều nhất trong năm. Cùng Herskincare điểm lại top các sản phẩm #VitaminC hứa hẹn sẽ không bao giờ làm các tín đồ skincare thất vọng nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1556963813_673.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tác dụng phụ của Benzoyl Peroxide]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hầu hết những bạn gái bị mụn trứng cá đeo bám thì không ai không biết về Benzoyl Peroxide, có người thích có người ghét về các tác dụng xoay quanh Benzoyl Peroxide  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1556078298_532.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Benzoyl Peroxide là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Benzoyl Peroxide là gì? Để trả lời cho câu hỏi này thì mình nghĩ ở đây cũng có nhiều bạn nữ đã biết về Benzoyl Peroxide về công dụng, cách dùng,...nhưng thực sự chúng ta đã hiểu 100% về thành phần "thần thánh" trị mụn này không. Bài viết dưới đây HERSKINCARE sẽ nói về Benzoyl Peroxide là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1556268306_20.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 Loại Vitamin C Serum được bác sĩ da liễu khuyên dùng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[7 Loại Vitamin C Serum được bác sĩ da liễu khuyên dùng cho phái đẹp. Nếu bạn đã từng tự hỏi tại sao bạn nên đầu tư vào một loại huyết thanh vitamin C , Manhattan Beach, bác sĩ da liễu đã nêu lên các lợi ích của Vitamin C...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555751849_920.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Niacinamide và Vitamin C có nên dùng chung với nhau?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Niacinamide và Vitamin C có nên dùng chung với nhau? Câu trả lời là "CÓ" với hầu hết mọi người khi chăm sóc da.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555659306_625.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 5 sản phẩm Niacinamide được săn đón đầu năm 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn hẳn đã nghe nói về niacin hoặc niacinamide ở đâu đó như Website làm đẹp, các cuộc bàn luận về sản phẩm làm đẹp. Dù bạn đã bạn đã hiểu rõ Niacinamide là gì? đi chăng nữa thì bạn vẫn đau đầu chọn lựa cho mình những sản phẩm có chứa niacinamide phù hợp với làn da thân yêu của mình. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555403520_181.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Cách sử dụng Niacinamide hiệu quả và những lưu ý]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hôm nay HER sẽ cũng các bạn tìm hiểu về "Cách sử dụng Niacinamide hiệu quả và những lưu ý" trong chu trình Routine chăm sóc da chuyên nghiệp hiệu quả ngay nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555398826_42.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review chi tiết Niacinamide Serum The Ordinary 10% + Zinc 1%]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Niacinamide Serum The Ordinary 10% + Zinc 1% là một trong những sản phẩm bán chạy nhất của The Ordinary’s và là một cái tên làm điên đảo giới làm đẹp trong suốt một thời gian dài. Về Niacinamide Serum The Ordinary là một loại serum có chứa nồng độ cao cả Niacinamide và ZinC, tập trung đến các vùng da bị tổn thương và các nhược điểm trên làn da của bạn. Được thiết kế cho da nhờn và dễ bị mụn trứng cá là hai vấn đề lớn được serum điều trị hiệu quả cao làm da mịn màng, rạng rỡ trở lại. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555386969_489.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tetterwort extract (Sanguinaria canadensis)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tetterwort extract (Sanguinaria canadensis) tên tiếng việt là chiết xuất cây rễ máu biểu dương ứng dụng bên ngoài của nó khi có ích trong điều trị chàm bội nhiễm và các vấn đề về da khác. Nó được sử dụng để cho hoạt tính làm sảng khoái, làm săn và làm sạch. Thân rễ là phần được sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555137982_140.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Retinol là gì? Công cuộc chống lão hóa bắt đầu]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hầu như tất cả các tín đồ làm đẹp đều biết về công dụng cơ bản của Retinol nhưng trong số đó chúng ta có thực sự hiểu rõ là "retinol là gì?" dù nhìn thấy trên bảng thành phần mỹ phẩm, tên gọi hay bất cứ nhà thuốc nào mà bạn đến, trên mạng hay có ai nhắc đến. Bài này viết sẽ trả lời cho các câu hỏi hay gặp: Retinol có công dụng gì?  Cách sử dụng Retinl hiệu quả? Vì sao chúng ta cần sử dụng Retinol?.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555060075_280.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Niacinamide là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Niacinamide là thành phần xuất hiện nhiều nhất trong hầu hết các loại mỹ phẩm chăm sóc da từ Mid-End cho đến High-End nhưng công dụng, cách dùng và cơ chế hoạt động của nó thì không phải trong số người dùng biết....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554969436_992.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Theophylline]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Theophylline là chất làm săn và điều hòa da. Hoạt tính mỹ phẩm của nó chưa được công bố rõ ràng hay chính xác. Nó thường được tìm thấy trong các sản phẩm chống làm sần da do tích tụ mỡ dưới da. Theophylline là hóa chất có hoạt tính sinh học cùng họ với caffeine....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887720_889.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thiamine hcl]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thiamine hcl có tên gọi khác là vitamin B1 sử dụng làm chất làm mềm. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887458_101.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thioctic acid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thioctic acid cũng được biết với cái tên axit alpha lipoic. Một chất kháng oxy hóa....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887378_918.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thuja extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thuja extract tên tiếng việt là chiết xuất cây tuia gắn liền với tính chát chữa lành và chống kích ứng. Nó có tiềm năng chống lại hiện tượng sắc tố hóa da. Phần dầu thu được bằng cách chưng cất nhánh nhỏ hay cành của cây tuyết tùng màu vàng hoặc trắng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887178_103.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thyme extract (Thymus sp.)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thyme extract (Thymus sp.) tên tiếng việt là chiết xuất cỏ xạ hương (chi Thymus) các tính chất thảo mộc của nó đã được liệt kê gồm khử trùng, làm săn, kháng khuẩn, khử mùi, diệt nấm, và kích thích tuần hoàn. Một số phân đoạn nhất định có thể có khả năng ứng chế enzyme collagenase. Chiết xuất cỏ xạ hương cũng có tính chất đẩy lùi côn trùng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887099_639.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thyme oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thyme oil tên tiếng việt là dầu cỏ xạ hương được sử dụng rộng rãi trong các liệu pháp thảo mộc nhờ các tính chất làm ấm, kích thích, và làm sạch, nó cũng được đánh giá như một chất khử trùng và bổi bổ mạnh mẽ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886802_372.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tilia]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tilia tên tiếng việt là cây đoan các tính chất thảo mộc được mô tả như khử trùng, làm mịn và làm mềm. Xem thêm linden extract....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886658_937.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tissue respiratory factor (trf) (live yeast cell derivative)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tissue respiratory factor (trf) (live yeast cell derivative) tên tiếng việt là nhân tố hô hấp mô được các nhà sản xuất mô tả như một chất dưỡng ẩm và kháng viêm mạnh mẽ có thể thúc đẩy làm lành vết thương. TRF được nhận thấy là có khả năng vận chuyển độ ẩm của chính nó, lợi ích làm mịn da hiệu quả hơn so với các vật liệu mỹ phẩm truyền thống....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886366_222.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tissulan]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tissulan là một chiết xuất từ mô với hàm lượng lớn các axit amin....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886217_554.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Titanium dioxide (TiO2)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Titanium dioxide (TiO2) là chất đóng góp phi hóa học vào kem chống nắng. Titan dioxide là một trong số 21 hóa chất chống nắng được FDA công nhận với ngưỡng sử dụng cho phép là 2-25%. Khi thoa lên da, titan dioxide lưu lại trên bề mặt da, làm phân tán tia UV....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886107_590.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Titanium dioxide (micro)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Titanium dioxide (micro) tên tiếng việt là Titan dioxide (kích thước micro)...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885881_449.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Titanium dioxide (ultra)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Titanium dioxide (ultra) tên tiếng việt là Titan dioxide (kích thước ultra)...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885735_548.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol là một chất kháng oxy hóa thu được bằng cách chưng cất chân không các loại dầu thực vật ăn được....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885443_91.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol acetate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol acetate là một chất kháng oxy hóa giúp ngăn ngừa các loại dầu và thuyết thanh không no khỏi bị ôi. Nó được đánh giá là một nguyên liệu thô không gây mụn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885267_728.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol ester]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol ester được đánh giá là chất loại bỏ gốc tự do hiệu quả....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885065_59.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol linoleate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol linoleate là một chất dưỡng ẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884924_187.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol nicotinate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol nicotinate được sử dụng như một chất kháng oxy hóa và dưỡng da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884803_447.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopheryl linoleate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopheryl linoleate được sử dụng như một chất kháng oxy hóa và dưỡng da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884756_674.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopheryl sorbate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopheryl sorbate hầu như được sử dụng làm chất chống oxy hóa. Đây là một dạng đã biến tính của tocopherol....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884618_961.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocotrienol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocotrienol là một chất chống oxy hóa với hoạt tính hấp thụ UV và dưỡng da. Đây là một dạng vitamin E và được các nghiên cứu chỉ ra rằng nó có thể hiệu nghiệm hơn tocopherol....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884569_307.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tomato (Solanum lycopersicum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tomato (Solanum lycopersicum) tên tiếng việt là cà chua tính chất điều trị chăm sóc da phụ thuộc vào bộ phận nào của cây được sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884447_986.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tomato oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tomato oil tên tiếng việt là dầu cà chua có nguồn gốc từ trái cà chua có thể giúp cải thiện và duy trì tình trạng da tốt về mặt kết cấu, màu da, và vẻ ngoài. Dầu từ hạt làm mềm và mịn, bổ sung thêm vào tính chất điều hòa da. Một số nguồn đã tuyên dương nó là đặc biệt phù hợp với loại da kết hợp....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884323_90.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tonka bean (Dipteryx odorata)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tonka bean (Dipteryx odorata) tên tiếng việt là hạt đậu hương có mùi thơm và làm săn, nó vốn được sử dụng như một chất hãm màu trong sản xuất nước hoa. Thành phần chính của nó bao gồm axit coumaric. Hạt giống là phần được sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884267_427.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tormentil extract (Potentilla tormentilla)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tormentil extract (Potentilla tormentilla) tên tiếng việt là chiết xuất cây tormentil một trong số các thảo dược làm se an toàn và mạnh mẽ nhất. Nó cũng có tính chất khử trùng và kháng viêm ở mức trung bình. Được sử dụng ở nước Anh cổ cho mụn loét, vết th...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884087_890.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Trace elements]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trace elements tên tiếng việt là nguyên tố vi lượng các nguyên tố khác nhau (thường là hóa vô cơ), được đánh giá là cần thiết cho nuôi dưỡng thực vật và thực vật ở nồng độ vết. Giá trị của nó trong các ứng dụng cục bộ thông qua các sản phẩm mỹ phẩm là chưa rõ ràng, mặc dù một số nguồn đã chi ra giá trị dưỡng ẩm tiềm năng của nó....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883855_568.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Trace element complex]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trace element complex tên tiếng việt là phức nguyên tố vi lượng...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883782_405.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tragacanth gum]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tragacanth gum tên tiếng việt là gôm tragacanth một chất nhũ hoá, kết nối, tạo màng và kiểm soát độ nhớt hiệu quả. Nó cũng được sử dụng như một nguyên liệu  trong lotion. Gôm tragacanth có nguồn gốc từ nhựa của cây bụi Astragalus gummifer....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883710_934.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Transglutaminase]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Transglutaminase là một emzyme được cho là có khả năng kích hoạt các chức năng sinh lý của da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883530_536.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Treemoss extract (Evernia furfuracea)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Treemoss extract (Evernia furfuracea) tên tiếng việt là chiết xuất treemoss một nguyên liệu thảo mộc giúp tạo lớp mùi hương trong sản phẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883414_652.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần mỹ phẩm Trehalose]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trehalose là một chất dưỡng ẩm và giữ ẩm, nó giúp giữ nước trong da và tăng hàm lượng độ ẩm của da. Một loại đường thực vật có sẵn trong tự nhiên....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883220_482.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tretinoin]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tên gọi: Tretinoin  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883298_356.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopharol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopharol là một chất làm mềm nhẹ có chứa các lipid tự nhiên cũng được tìm thấy trong da. Đây là một dạng dầu chiết xuất từ tế bào thực vật, không phải là một hỗn hợp được trộn lại giống như tên gọi...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883026_982.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopheryl phosphate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tên gọi: Tocopheryl phosphate...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554882684_852.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Vitamin C là gì? 27 công dụng tuyệt vời đối với làn da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin C được biết đến có sẵn trong rất nhiều loại thực vật, hiếm khi nào chúng ta bắt gặp cảnh "thiếu" vitamin này. Và điều trở nên hiếm hoi hơn là tìm được một người hiểu biết rõ tất cả về Vitamin C kỳ diệu này, ai chúng số chúng ta thực sự biết rõ về công dụng của nó để sử dụng một cách hiệu quả....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554871047_14.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uniquinone]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uniquinone cũng được biết đến với cái tên coenzyme Q10. Một chất kháng oxy hóa mạnh mẽ được tìm thấy tự nhiên trong tế bào. Nó đóng vai trò như một chất trung hòa gốc tự do....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554794306_470.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ucuuba oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ucuuba oil tên tiếng việt là dầu ucuuba cũng được biết đến với tên dầu hạt Virola sebifera. Chất làm mềm, giữ ẩm, điều hòa da và khử trùng. Loại dầu quả hạnh này được cho là giàu axit myristic. Nó thường được sử dụng trong xà bông, sữa rửa mặt, massage lotion, và sản phẩm dành cho tóc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554794184_447.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ulmus davidiana root extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ulmus davidiana root extract tên tiếng việt là chiết xuất rễ cây Ulmus davidiana một chiết xuất có nguồn gốc từ rễ cây du Nhật Bản, nó được đánh giá là chất kháng viêm và dưỡng ẩm, với khả năng giúp cải thiện chức năng hàng rào bảo vệ da. Các nhà sản xuất đã chỉ dịnh để sử dụng trong sản phẩm chống lão hóa và chăm sóc mụn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554794106_902.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ultramarine blue]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ultramarine blue tên tiếng việt là x anh ultramarine một chất hỗ trợ tạo màu. Các màu ultramarine có thể là xanh lá, hồng, đỏ, tím, và là các sắc tố tổng hợp được bao gồm bởi các phức natri nhôm silicate với tỉ lệ mỗi nguyên tố thay đổi theo từng màu. Nó vốn được thu lấy một cách tự nhiên từ đá trên mặt đất, nhưng giờ có thể được sản xuất bằng cách tổng hợp....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554791959_277.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ulve extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ulve extract tên tiếng việt là chiết xuất rong ulve...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554791866_86.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ulve seaweed]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Rong ulve tên tiếng việt là Rong ulve...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784761_699.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uncaria tomentosa extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uncaria tomentosa extract tên tiếng việt là chiết xuất Uncaria tomentosa cũng được biết với cái tên móng mèo. Nó được gắn liền với các tính chất kháng viêm, chống oxy hóa, kháng khuẩn, kích thích miễn dịch. Trong số các thành phần của nó có tannin và alkaloid. Đây là một loại dây leo thân gỗ, xuất xứ từ rừng mưa nhiệt đới ở Trung và Nam Mỹ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784683_425.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Undecylenoyl peg-5 paraben]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Undecylenoyl peg-5 paraben là một chất bảo quản tốt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784610_191.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Urea]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Urea tên tiếng việt là Urê được tích hợp vào mỹ phẩm với các mục đích rất đa dạng, bao gồm dưỡng ẩm, bóc vảy, kháng sinh, và tạo đệm. Urea được nhìn nhận như một chất dưỡng ẩm thực thụ hơn là một chất giữ ẩm do nó vừa hút và lưu giữ độ ẩm trên lớp sừng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784429_645.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ursolic acid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ursolic acid tên tiếng việt là Axit ursolic giúp duy trì vẻ ngoài và cảm nhận về làn da, và đóng vai trò như một hương liệu và tạo một lớp phủ có mùi. Các ích lợi điều trị trong chăm sóc da bao gồm hoạt tính kháng viêm. Axit ursolic cũng đã được chứng minh các hoạt tính kháng sinh, kháng khuẩn, và kháng nấm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784368_707.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uv absorber 3]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uv absorber 3 tên tiếng Việt là chất hấp thụ UV 3 một chất hấp thụ UV....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784153_617.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uva screen (oil soluble)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uva screen (oil soluble) tên tiếng việt là màng chống uva (tan trong dầu) một phương pháp cho biết sản phẩm được cung cấp có chứa chất chống nắng chống lại tia UVA mà không tiết lộ chất đó là gì hoặc thuộc loại nào. Vui lòng lật lại mục màng chống nắng ở chương 4....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554783962_56.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uvb screen (oil soluble)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uvb screen (oil soluble) tên tiếng việt là màng chống uvb một phương pháp cho biết sản phẩm được cung cấp có chứa chất chống nắng chống lại tia UVB mà không tiết lộ chất đó là gì hoặc thuộc loại nào. Vui lòng lật lại mục màng chống nắng ở chương 4....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554717427_52.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vaseline fluid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vaseline fluid...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713586_899.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Veegum]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Veegum...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713841_152.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vegetable glycerides (hydrogenated)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vegetable glycerides (hydrogenated) tên tiếng việt là Glyceride thực vật chất làm mềm và nhũ hóa được lấy từ dầu thực vật. Nó cũng có thể được dùng làm chất bền hóa, kiểm soát độ nhớt và để tạo điều kiện cho tính lan tỏa của sản phẩm. Nguồn dầu trong trường hợp này không thể xác định được....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713478_589.jpg]]></url>
	</node>
</data>
