<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Hướng dẫn thanh toán VNPay QR trên Website]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hướng dẫn thanh toán VNPay QR trên Website herskincare.vn khi mua hàng trực tiếp tại website hoặc cửa hàng trên toàn quốc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563264249_175.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[HER Skincare - Dịch vụ Spa điều trị mụn, Chăm sóc da và Căng bóng trắng sáng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sau hơn 3 năm hoạt động trong lĩnh vực mỹ phẩm và giúp nhiều bạn gái trị mụn thành công, Her biết rằng việc lựa chọn được Spa chuẩn cũng quan trọng không kém gì so với việc sử dụng mỹ phẩm. Spa chuẩn từ công nghệ, mỹ phẩm, liệu trình và nhân viên giúp cho việc trị mụn và chăm sóc da trở lên dễ dàng hơn. Chính vì thế Her Spa hoạt động chưa lâu nhưng với kiến thức về chăm sóc da và chuẩn liệu trình, công nghệ cũng như sản phẩm của Mỹ đã được hơn 300 cô gái lựa chọn chăm sóc da trong thời gian qua.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539073785_707.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review: Biologique Recherche P50 - Lạ mà có võ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mình đã nghe nói về Biologique Recherche P50 từ mọi tín đồ làm đẹp mà mình đã nói chuyện và đọc trên hầu hết các diễn đàn làm đẹp. Bạn có thể dễ dàng lên mạng tìm những thông tin về sản phẩm của hãng Biologique Recherche, tất cả mọi thứ theo mình đánh giá đều mơ hồ và không có những bài viết thực sự đi sâu về sản phẩm của thương hiệu này ngoại trừ thiết kế giống viên thuốc khác biệt với các loại sản phẩm khác. Nhưng lần này mình quyết định dùng thử và thật sự kết quả vượt xa hơn mong đợi của mình rất nhiều.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1549788597_658.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 6 DẦU TẨY TRANG NHÀ SHU UEMURA]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong cuộc sống hiện đại và đầy ô nhiễm này, chắc hẳn nhiều bạn đã quá quen với không những khái niệm double-cleansing mà nhiều bạn còn tripple-cleansing mỗi ngày nữa. Tuy vậy bạn chưa tìm được dầu tẩy trang nào ưng ý cho mình? hãy thử Shu Uemura nhé - dầu tẩy trang đình đám xứ sở hoa anh đào và cảm nhận nhé, Her cá là sẽ vượt xa kỳ vọng của bạn đối với một chai dầu tẩy trang thôi đó!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1566205746_615.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[DR.WU Ultra Light Hydrating Travel Kit - Bộ dưỡng sáng khuấy đảo 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dr. Wu là tên tuổi khá mới trong làng dược mỹ phẩm nhưng cũng đã nhận được rất nhiều feedback tích cực từ khách hàng, giới beauty blogger cũng như là từ các chuyên gia da liễu.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565766321_562.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bộ 3 Serum Timeless nổi đình đám]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chắc hẳn Timeless - thương hiệu nổi tiếng về chăm sóc da tại Mỹ đã không còn xa lạ với các nàng nữa đúng không nào? Đúng với cái tên Timeless, mục tiêu của hãng là giúp làn da tươi trẻ, không tuổi bằng việc tạo ra các sản phẩm tự nhiên, không chứa các chất có hại mà vẫn giá thành vẫn hết sức yêu thương.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565665685_676.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 4 VIÊN UỐNG PERRICONE MD KHỎE DA - SÁNG MẮT - BODY CHUẨN]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong công cuộc làm đẹp của chị em chúng mình, ngoài những khái niệm về quần áo, dưỡng da và trang điểm còn có một khái niệm to lớn mà có thể nhiều ngừoi đang bỏ qua. Đó chính là Thực phẩm chức năng - TPCN không chỉ hỗ trợ làm đẹp, làm trắng da mà còn bổ sung các chất thiết yếu cho sự chuyển hóa của cơ thể, hỗ trợ quá trình chống lại các tác nhân oxi hóa, sự lão hóa cửa các cơ quan bộ phận, củng cố nội tiết hay hỗ trợ giảm cân.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565581860_706.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top sản phẩm được ưa chuộng nhất của PCA Skin]]></tiu>
		<mt><![CDATA[PCA Skin - Brand dược mỹ phẩm cao cấp mang lại cho bạn làn da KHỎE - ĐẸP như được chăm sóc bởi đội ngũ Tiến sỹ, Bác sỹ và các chuyên gia thẩm mỹ hàng đầu !!!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565578999_414.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 6 KEM DƯỠNG CHỐNG LÃO HÓA - “ VŨ KHÍ BÍ MẬT"]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Lão hóa da – nỗi buồn không của riêng ai, cô gái nào cũng phải “sợ” quá trình này bởi nó khiến làn da trở nên xấu xí, kém sắc.Có một sự thật cần ghi nhận là chúng ta không thể đẩy lùi hoàn toàn quá trình lão hóa cũng như sự xuất hiện của những nếp nhăn, vết chân chim theo thời gian. Nhưng điều tuyệt vời là với sự trợ giúp của các loại kem dưỡng chống lão hóa , các nàng có thể làm chậm quá trình lão hóa cũng như ngăn ngừa nếp nhăn .Các nàng có biết kem dưỡng là một bước thiết yếu trong chu trình chăm sóc da chống lão hóa, vì độ ẩm là thành phần quan trọng để giữ cho làn da luôn trẻ trung và tươi mới....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565320944_837.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[BIOLOGIQUE RECHERCHE cứu tinh cho làn da mẩn đỏ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Rosacea là một hội chứng rất phổ biến và thường ảnh hưởng đến da mặt. Hội chứng này làm da trở nên đỏ ở các vùng mũi, cằm, má và trán. Lâu ngày, da sẽ trở nên đỏ nhiều hơn và các mạch máu cũng có thể nhìn thấy rõ hơn. BIOLOGIQUE RECHERCHE là vị cứu tinh cho làn da mẩn đỏ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1565319184_592.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tuần lễ Biologique Recherche]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tất cả những gì bạn thầm ước bấy lâu nay sẽ được Her hiện thực hóa trong tuần lễ BIOLOGIQUE ???  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1564730937_850.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[LÀM SÁNG DA - ĐIỀU TRỊ NÁM VỚI SERUM PCA PIGMENT GEL]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Không ngẫu nhiên mà serum PCA Pigment Gel lại là “đứa con cưng” của nhà PCA Skin và được các chuyên gia da liễu khuyên dùng! Cùng Her phân tích xem bảng thành phần của em nó có gì để làm nên khả năng trị nám cùng tác dụng làm trắng da cực hiệu quả nhé!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1564045946_952.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Gắn bó thân thiết - nhận mã giảm giá]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nhân dịp khai trương Store để tri ân tới những khách hàng đã tin tưởng và đồng hành cùng HERSKINCARE, dành tặng Chương trình giảm giá hàng nghìn sản phẩm lên tới 40% từ ngày 20/07-10/08  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563765858_514.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Da bị cháy nắng nên và không nên làm gì?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn đã đổ một đống tiền cho kem chống nắng, sử dụng biện pháp che chắn vật lý như đội mũ, áo chống nắng, váy chống nắng và thậm chí là chăm chỉ dặm lại kem chống nắng nhưng vì nguyên nhân nào đó mà bạn vẫn không tránh được cảm giác nóng rát, tấy đỏ sau khi tiếp xúc trực tiếp ánh mặt trời. Điều này vẫn thường xảy ngay cả khi chúng ta vẫn luôn hết sức bảo vệ da.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563525881_890.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Sản phẩm Acid tốt nhất cho da theo tuổi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sản phẩm Acid tốt nhất cho da theo tuổi nếu chưa từng nghe đến acid trong các quy trình chăm sóc da, hẳn các nàng sẽ cảm thấy bối rối và lo sợ. Tuy nhiên, acid là thành phần mạnh mẽ chống lại các vấn đề như tăng sắc tố, đốm nắng, nếp nhăn, khô da, và nhiều hơn nữa. Phải thừa nhận rằng, khi chúng ta già đi, cơ thể biến đổi, dẫn đến việc làn da cũng trở nên “xuống cấp” . Vậy thì để có làn da đẹp không tì vết các nàng hãy kết hợp acid trong quy trình dưỡng da của mình ngay từ bây giờ nhé!!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563523028_341.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chính sách bảo mật thông tin]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chính sách bảo mật thông tin...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563507122_926.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chính sách thanh toán]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Quý khách khi mua sắm tại www.herskincare.vn  có thể lựa chọn một trong các hình thức thanh toán sau để thuận tiện và nhanh nhất...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1563507302_492.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tri ân khách hàng thân thiết tại HER]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bùng nổ chương trình khuyến mãi giảm giá 20% tri ân khách hàng cũ vô cùng hấp dẫn tại Her Skincare. Những nàng mong muốn sở hữu những món đồ Highend với mức giá chưa từng hấp dẫn hơn thì đừng quên những ngày này tại Her nha....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1562215273_701.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[6 thức uống đơn giản giúp bạn kéo dài tuổi thanh xuân]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thiên nhiên đã mang đến cho bạn những loại thức uống nào giúp kéo dài tuổi xuân? Sau độ tuổi 25, lượng collagen trong cơ thể dần suy giảm. Điều này khiến cho làn da mất đi độ đàn hồi, dễ chảy xệ và xuất hiện nếp nhăn. Bên cạnh các phương pháp chống lão hóa da từ bên ngoài, bạn cần bổ sung dưỡng chất từ sâu bên trong. Cụ thể là cung cấp collagen để cải thiện làn da và kéo dài tuổi thanh xuân cho cơ thể....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1562055733_462.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những điều cần lưu ý khi lựa chọn sản phẩm Retinol tốt nhất cho da bạn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ngoài việc thúc đẩy quá trình chuyến hóa tế bào, Retinol còn đưược sử dụng để trị mụn vì có tác dụng điều tiết và kiểm soát hoạt động của tuyến bã nhờn.Tuy nhiên, khi sử dụng hoạt chất này để làm đẹp, bạn cũng cần lưu ý một số vấn đề sau:...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561954166_386.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bạn có biết " Ánh sáng xanh " đang hủy hoại làn da của bạn ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mỗi ngày, làn da của bạn bị tổn thương bởi những tác nhân “kín đáo” hơn, phải kể đến là ánh sáng xanh từ các thiết bị điện tử. Hóa ra, những lúc chúng ta “kéo lướt” trên màn hình điện thoại cũng chính là khoảng thời gian làn da bị huỷ hoại mà ta không hề hay biết.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561609143_672.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[10 thói quen đơn giản giúp chống lão hóa cho làn da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một làn da khoẻ chính là biểu hiện cho một sức khoẻ tốt, một thói quen sống chất lượng. Bởi không ai muốn làn da của mình phải đón nhận những dấu hiệu tuổi tác như nếp nhăn, nám sạm, tàn nhang… Nhưng bạn đã thật sự “sống chất lượng”? Hãy bắt đầu sống chất lượng cùng HER​ với 10 thói quen đơn giản chống lão hóa cho làn da từ bây giờ nhé !...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561518648_614.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[10 loại hoa quả các nàng nên ăn để khỏe đẹp mỗi ngày]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chúng ta đều biết ăn nhiều hoa quả đóng vai trò quan trọng không chỉ đem lại một làn da không tuổi mà còn tốt cho sức khỏe. Bổ sung trái cây vào chế độ ăn uống hàng ngày sẽ đem lại những lợi ích sức khỏe tuyệt vời. Dưới đây là 10 loại hoa quả mà các nàng nên lưu lại nếu muốn khỏe đẹp mỗi ngày từ bên trong ra bên ngoài luôn nhé !...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561351545_171.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 bí quyết giúp nàng sở hữu lớp trang điểm lâu trôi, bất chấp ngày Hè nắng nóng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vào những ngày Hè oi bức, lớp trang điểm nhanh trôi và dễ bị xỉn màu là nỗi ám ảnh của mọi cô gái. Đặc biệt trong những chuyến du lịch, không phải lúc nào các nàng cũng có thời gian để dặm lại phấn son. Phải làm thế nào để có một lớp nền căng mướt, ráo mịn, bền lâu cả ngày dài? Sau đây, mời độc giả của HER SKINCARE điểm qua những bí quyết trang điểm lâu trôi dành cho mùa Hè.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561197149_349.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Đánh bay mụn với 3 bước đơn giản với Bộ trị mụn Obagi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có khi nào bạn tự hỏi: Sao mình trị mụn mãi không hết hẳn nhỉ? Cảm giác chán nản sau một thời gian chữa mụn da tớ lại quay về tình trạng ban đầu rồi là sao?  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1561003622_455.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[LIỆU BẠN ĐÃ CHỌN ĐÚNG SẢN PHẨM VITAMIN C PHÙ HỢP VỚI DA MÌNH]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tại sao mọi người dùng C da dẻ sáng lên, căng bóng, mịn màng còn mình thì sạm đi, nổi mụn tùm lum? Nếu bạn đang gặp tình trạng trên thì rất có thể bạn đã lựa chọn một loại C chưa phù hợp với da mình.  Để có một cái nhìn đúng đắn nhất, các bạn hãy cùng Her tìm hiểu tất tần tật về C trong bài viết này nhé...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560831106_726.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Retinol là gì ? Công dụng, cách dùng và top sản phẩm tốt nhất nên dùng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[RETINOL là phương pháp làm đẹp được ưa chuộng gần đây bởi những công dụng " thần kì " mà chúng mang lại cho làn da. Her cũng đã nhận được nhiều câu hỏi liên quan đến Retinol từ các tín đồ mê mỹ phẩm vì thế Her quyết định sẽ dành hẳn một bài viết dưới đây để chia sẻ tất cả các thông tin liên quan đến em RETINOL này, các bạn cùng theo chân Her nhé !...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560590984_445.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TỔNG HỢP TOP 9 CÁC SERUM B5 ĐƯỢC YÊU THÍCH NHẤT NĂM 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[TỔNG HỢP TOP 9 CÁC SERUM B5 ĐƯỢC YÊU THÍCH NHẤT NĂM 2019  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560161967_997.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Double cleansing là gì ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Double Cleansing - bí quyết để có làn da không tuổi, mịn màng, khỏe khoắn, không sợ khói bụi và được các beauty blogger thế giới ưa chuộng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560142618_583.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 15 LOẠI KEM NỀN TỐT NHẤT 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[15 LOẠI KEM NỀN TỐT NHẤT. Khi da bắt đầu sang độ tuổi sau 35 chúng ta nên ngậm ngùi chấp nhận rằng làn da chúng sẽ xuất hiện nhiều các khuyết điểm. Mãn kinh, thay đổi hormon và sự suy giảm trong sản sinh dầu tự nhiên trong cơ thể có thể làm da bạn trở nên khô, khiến cho những nếp nhăn quanh miệng và vùng da quanh mắt trở nên rõ ràng. Bí quyết sống còn tút lại vẻ tự tin cần thêm 1 lọ kem nền chân ái ! Tuy nhiên giữa hàng nghìn sản phẩm kem nền thì nên chọn loại nào cho đúng đâyyyy ????...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1560161515_549.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP CÁC DÒNG KEM CHỐNG NẮNG KHÔNG GÂY MỤN]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Kem chống nắng đã trở thành một phần không thể thiếu trong thói quen dưỡng da hằng ngày, với bất kì loại da nào. Nhưng với những người có da dầu hay nhiều mụn, sử dụng kem chống nắng chẳng khác gì đổ một chai dầu lên mặt, và lượng dầu dư thừa đó thường dẫn tới một hậu quả: lên mụn. May mắn thay, kem dưỡng nắng ngày nay đã có những loại sử dụng công thức không dầu, giúp lỗ chân lông luôn được thông thoáng. Nhưng với vô vàn những lựa chọn trên thị trường hiện nay, việc lựa chọn nhãn hiệu phù hợp nhất với mỗi người có thể trở nên vô cùng khó khăn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1559120469_721.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review Máy rửa mặt FOREO Luna MIni 2 cho các nàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hôm nay HER sẽ "Review Máy rửa mặt FOREO Luna Mini 2", một sản phẩm luôn nằm top những Best Seller của FOREO trong một thời gian dài trong giới làm đẹp. Mình thấy có rất nhiều chị em đang quan tâm đến máy rửa mặt nên mình đầu tư ngay cho mình máy FOREO Luna Mini 2 tiện mình review luôn nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1558345620_307.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review Loveisderma B5 Hydraboost - Mặt nạ Gel số 1 Đài Loan]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có thể các bạn chưa biết mình đã đầu tư vào chăm sóc da như thế nào và mình luôn đặc biệt đánh giá cao tìm kiếm những thương hiệu mới sản xuất các sản phẩm chăm sóc da công nghệ cao. Sau một thời gian miệt mài tìm kiếm thì mình phát hiện ra Loveitorerma - một thương hiệu còn khá mới mẻ ở Việt Nam nhưng ở Đài Loan thì đã được nhiều người hưởng ứng trong lĩnh vực thẩm mỹ, sản phẩm chăm sóc da và dược phẩm. Một sản phẩm độc đáo lần đầu tiên lọt vào mắt mình là B5 Hydraboost Gelly Masque.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557990687_6.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những sản phẩm bán chay nhất của Dr. Wu cho làn da của bạn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn có thể mới nghe nói về DR.WU , một thương hiệu chăm sóc da tốt nhất từ Đài Loan. Mình đã nghe về DR.WU trong nhiều năm vì tính mình hay đi tìm tòi các sản phẩm chăm sóc da tầm trung trở xuống. Bây giờ mình mới có cơ hội tìm hiểu thêm về em nó, như lịch sử thương hiệu, chuyên môn của hãng và mục tiêu chính là gì?. Các bạn thắc mắc vì sao mình cần phải tìm hiểu những điều đó đúng không nào?. Vì theo mình thử và cảm nhận nếu một thương hiệu tập trung phát triển cho một loại sản phẩm thì sản phẩm đó được chăm chút kỹ càng. Dr.Wu bạn có thể bắt gặp những store vì rất phổ biến ở Đài Loan, còn ở Việt Nam có rất ít chỗ bán.   ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1558341023_143.JPG]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chương trình tặng Sample (Sản phẩm dùng thử)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chương trình tặng Sample (Sản phẩm dùng thử) khi mua hàng tại HERSKINCARE. Với nhu cầu khách hàng mong muốn được sử dụng thử các sản phẩm trước khi đưa ra quyết định mua sản phẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557367761_801.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top sản phẩm Glycolic acid tốt nhất năm 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Glycolic acid được các thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng sử dụng trong các sản phẩm, một loại axit alpha-hydroxy là một trong những vũ khí bí mật yêu thích của phái đẹp để tẩy da chết hóa học. Hôm nay HER sẽ giới thiệu những sản phẩm tốt nhất và chia sẻ những gì mà sản phẩm đó có thể làm được....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557303972_812.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Glycolic acid là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Cả 2 Glycolic acid, Salicyic acid đều là axit hydroxy nhưng cả 2 đều có thể sử dụng để xử lý nhiều vấn đề về da khác nhau. Glycolic acid, Salicyic acid cũng được sử dụng chính là tẩy tế bào chết trên da, thấm vào da nhanh và được coi là hoạt chất nên chúng ta cần sử dụng cẩn thận và sử dụng chúng đúng cách. HER sẽ giới thiệu trước Glycolic acid về công dụng, cách dùng và tác dụng phụ nhé!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1557298476_204.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top sản phẩm Vitamin C serum tốt nhất 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tác dụng của serum vitaminC trong routine skincare vô cùng quan trọng, nhất là thời điểm mùa hè khi làn da bị tổn thương bởi tác hại của tia UV nhiều nhất trong năm. Cùng Herskincare điểm lại top các sản phẩm #VitaminC hứa hẹn sẽ không bao giờ làm các tín đồ skincare thất vọng nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1556963813_673.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tác dụng phụ của Benzoyl Peroxide]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hầu hết những bạn gái bị mụn trứng cá đeo bám thì không ai không biết về Benzoyl Peroxide, có người thích có người ghét về các tác dụng xoay quanh Benzoyl Peroxide  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1556078298_532.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Benzoyl Peroxide là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Benzoyl Peroxide là gì? Để trả lời cho câu hỏi này thì mình nghĩ ở đây cũng có nhiều bạn nữ đã biết về Benzoyl Peroxide về công dụng, cách dùng,...nhưng thực sự chúng ta đã hiểu 100% về thành phần "thần thánh" trị mụn này không. Bài viết dưới đây HERSKINCARE sẽ nói về Benzoyl Peroxide là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1556268306_20.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 Loại Vitamin C Serum được bác sĩ da liễu khuyên dùng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[7 Loại Vitamin C Serum được bác sĩ da liễu khuyên dùng cho phái đẹp. Nếu bạn đã từng tự hỏi tại sao bạn nên đầu tư vào một loại huyết thanh vitamin C , Manhattan Beach, bác sĩ da liễu đã nêu lên các lợi ích của Vitamin C...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555751849_920.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Niacinamide và Vitamin C có nên dùng chung với nhau?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Niacinamide và Vitamin C có nên dùng chung với nhau? Câu trả lời là "CÓ" với hầu hết mọi người khi chăm sóc da.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555659306_625.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 5 sản phẩm Niacinamide được săn đón đầu năm 2019]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn hẳn đã nghe nói về niacin hoặc niacinamide ở đâu đó như Website làm đẹp, các cuộc bàn luận về sản phẩm làm đẹp. Dù bạn đã bạn đã hiểu rõ Niacinamide là gì? đi chăng nữa thì bạn vẫn đau đầu chọn lựa cho mình những sản phẩm có chứa niacinamide phù hợp với làn da thân yêu của mình. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555403520_181.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Cách sử dụng Niacinamide hiệu quả và những lưu ý]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hôm nay HER sẽ cũng các bạn tìm hiểu về "Cách sử dụng Niacinamide hiệu quả và những lưu ý" trong chu trình Routine chăm sóc da chuyên nghiệp hiệu quả ngay nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555398826_42.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review chi tiết Niacinamide Serum The Ordinary 10% + Zinc 1%]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Niacinamide Serum The Ordinary 10% + Zinc 1% là một trong những sản phẩm bán chạy nhất của The Ordinary’s và là một cái tên làm điên đảo giới làm đẹp trong suốt một thời gian dài. Về Niacinamide Serum The Ordinary là một loại serum có chứa nồng độ cao cả Niacinamide và ZinC, tập trung đến các vùng da bị tổn thương và các nhược điểm trên làn da của bạn. Được thiết kế cho da nhờn và dễ bị mụn trứng cá là hai vấn đề lớn được serum điều trị hiệu quả cao làm da mịn màng, rạng rỡ trở lại. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555386969_489.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tetterwort extract (Sanguinaria canadensis)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tetterwort extract (Sanguinaria canadensis) tên tiếng việt là chiết xuất cây rễ máu biểu dương ứng dụng bên ngoài của nó khi có ích trong điều trị chàm bội nhiễm và các vấn đề về da khác. Nó được sử dụng để cho hoạt tính làm sảng khoái, làm săn và làm sạch. Thân rễ là phần được sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555137982_140.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Retinol là gì? Công cuộc chống lão hóa bắt đầu]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hầu như tất cả các tín đồ làm đẹp đều biết về công dụng cơ bản của Retinol nhưng trong số đó chúng ta có thực sự hiểu rõ là "retinol là gì?" dù nhìn thấy trên bảng thành phần mỹ phẩm, tên gọi hay bất cứ nhà thuốc nào mà bạn đến, trên mạng hay có ai nhắc đến. Bài này viết sẽ trả lời cho các câu hỏi hay gặp: Retinol có công dụng gì?  Cách sử dụng Retinl hiệu quả? Vì sao chúng ta cần sử dụng Retinol?.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1555060075_280.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Niacinamide là gì? Công dụng, cách dùng và tác dụng phụ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Niacinamide là thành phần xuất hiện nhiều nhất trong hầu hết các loại mỹ phẩm chăm sóc da từ Mid-End cho đến High-End nhưng công dụng, cách dùng và cơ chế hoạt động của nó thì không phải trong số người dùng biết....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554969436_992.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Theophylline]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Theophylline là chất làm săn và điều hòa da. Hoạt tính mỹ phẩm của nó chưa được công bố rõ ràng hay chính xác. Nó thường được tìm thấy trong các sản phẩm chống làm sần da do tích tụ mỡ dưới da. Theophylline là hóa chất có hoạt tính sinh học cùng họ với caffeine....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887720_889.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thiamine hcl]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thiamine hcl có tên gọi khác là vitamin B1 sử dụng làm chất làm mềm. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887458_101.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thioctic acid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thioctic acid cũng được biết với cái tên axit alpha lipoic. Một chất kháng oxy hóa....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887378_918.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thuja extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thuja extract tên tiếng việt là chiết xuất cây tuia gắn liền với tính chát chữa lành và chống kích ứng. Nó có tiềm năng chống lại hiện tượng sắc tố hóa da. Phần dầu thu được bằng cách chưng cất nhánh nhỏ hay cành của cây tuyết tùng màu vàng hoặc trắng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887178_103.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thyme extract (Thymus sp.)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thyme extract (Thymus sp.) tên tiếng việt là chiết xuất cỏ xạ hương (chi Thymus) các tính chất thảo mộc của nó đã được liệt kê gồm khử trùng, làm săn, kháng khuẩn, khử mùi, diệt nấm, và kích thích tuần hoàn. Một số phân đoạn nhất định có thể có khả năng ứng chế enzyme collagenase. Chiết xuất cỏ xạ hương cũng có tính chất đẩy lùi côn trùng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554887099_639.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Thyme oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thyme oil tên tiếng việt là dầu cỏ xạ hương được sử dụng rộng rãi trong các liệu pháp thảo mộc nhờ các tính chất làm ấm, kích thích, và làm sạch, nó cũng được đánh giá như một chất khử trùng và bổi bổ mạnh mẽ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886802_372.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tilia]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tilia tên tiếng việt là cây đoan các tính chất thảo mộc được mô tả như khử trùng, làm mịn và làm mềm. Xem thêm linden extract....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886658_937.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tissue respiratory factor (trf) (live yeast cell derivative)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tissue respiratory factor (trf) (live yeast cell derivative) tên tiếng việt là nhân tố hô hấp mô được các nhà sản xuất mô tả như một chất dưỡng ẩm và kháng viêm mạnh mẽ có thể thúc đẩy làm lành vết thương. TRF được nhận thấy là có khả năng vận chuyển độ ẩm của chính nó, lợi ích làm mịn da hiệu quả hơn so với các vật liệu mỹ phẩm truyền thống....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886366_222.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tissulan]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tissulan là một chiết xuất từ mô với hàm lượng lớn các axit amin....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886217_554.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Titanium dioxide (TiO2)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Titanium dioxide (TiO2) là chất đóng góp phi hóa học vào kem chống nắng. Titan dioxide là một trong số 21 hóa chất chống nắng được FDA công nhận với ngưỡng sử dụng cho phép là 2-25%. Khi thoa lên da, titan dioxide lưu lại trên bề mặt da, làm phân tán tia UV....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554886107_590.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Titanium dioxide (micro)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Titanium dioxide (micro) tên tiếng việt là Titan dioxide (kích thước micro)...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885881_449.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Titanium dioxide (ultra)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Titanium dioxide (ultra) tên tiếng việt là Titan dioxide (kích thước ultra)...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885735_548.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol là một chất kháng oxy hóa thu được bằng cách chưng cất chân không các loại dầu thực vật ăn được....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885443_91.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol acetate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol acetate là một chất kháng oxy hóa giúp ngăn ngừa các loại dầu và thuyết thanh không no khỏi bị ôi. Nó được đánh giá là một nguyên liệu thô không gây mụn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885267_728.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol ester]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol ester được đánh giá là chất loại bỏ gốc tự do hiệu quả....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554885065_59.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol linoleate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol linoleate là một chất dưỡng ẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884924_187.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopherol nicotinate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopherol nicotinate được sử dụng như một chất kháng oxy hóa và dưỡng da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884803_447.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopheryl linoleate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopheryl linoleate được sử dụng như một chất kháng oxy hóa và dưỡng da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884756_674.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopheryl sorbate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopheryl sorbate hầu như được sử dụng làm chất chống oxy hóa. Đây là một dạng đã biến tính của tocopherol....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884618_961.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocotrienol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocotrienol là một chất chống oxy hóa với hoạt tính hấp thụ UV và dưỡng da. Đây là một dạng vitamin E và được các nghiên cứu chỉ ra rằng nó có thể hiệu nghiệm hơn tocopherol....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884569_307.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tomato (Solanum lycopersicum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tomato (Solanum lycopersicum) tên tiếng việt là cà chua tính chất điều trị chăm sóc da phụ thuộc vào bộ phận nào của cây được sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884447_986.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tomato oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tomato oil tên tiếng việt là dầu cà chua có nguồn gốc từ trái cà chua có thể giúp cải thiện và duy trì tình trạng da tốt về mặt kết cấu, màu da, và vẻ ngoài. Dầu từ hạt làm mềm và mịn, bổ sung thêm vào tính chất điều hòa da. Một số nguồn đã tuyên dương nó là đặc biệt phù hợp với loại da kết hợp....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884323_90.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tonka bean (Dipteryx odorata)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tonka bean (Dipteryx odorata) tên tiếng việt là hạt đậu hương có mùi thơm và làm săn, nó vốn được sử dụng như một chất hãm màu trong sản xuất nước hoa. Thành phần chính của nó bao gồm axit coumaric. Hạt giống là phần được sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884267_427.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tormentil extract (Potentilla tormentilla)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tormentil extract (Potentilla tormentilla) tên tiếng việt là chiết xuất cây tormentil một trong số các thảo dược làm se an toàn và mạnh mẽ nhất. Nó cũng có tính chất khử trùng và kháng viêm ở mức trung bình. Được sử dụng ở nước Anh cổ cho mụn loét, vết th...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554884087_890.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Trace elements]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trace elements tên tiếng việt là nguyên tố vi lượng các nguyên tố khác nhau (thường là hóa vô cơ), được đánh giá là cần thiết cho nuôi dưỡng thực vật và thực vật ở nồng độ vết. Giá trị của nó trong các ứng dụng cục bộ thông qua các sản phẩm mỹ phẩm là chưa rõ ràng, mặc dù một số nguồn đã chi ra giá trị dưỡng ẩm tiềm năng của nó....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883855_568.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Trace element complex]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trace element complex tên tiếng việt là phức nguyên tố vi lượng...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883782_405.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tragacanth gum]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tragacanth gum tên tiếng việt là gôm tragacanth một chất nhũ hoá, kết nối, tạo màng và kiểm soát độ nhớt hiệu quả. Nó cũng được sử dụng như một nguyên liệu  trong lotion. Gôm tragacanth có nguồn gốc từ nhựa của cây bụi Astragalus gummifer....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883710_934.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Transglutaminase]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Transglutaminase là một emzyme được cho là có khả năng kích hoạt các chức năng sinh lý của da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883530_536.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Treemoss extract (Evernia furfuracea)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Treemoss extract (Evernia furfuracea) tên tiếng việt là chiết xuất treemoss một nguyên liệu thảo mộc giúp tạo lớp mùi hương trong sản phẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883414_652.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần mỹ phẩm Trehalose]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trehalose là một chất dưỡng ẩm và giữ ẩm, nó giúp giữ nước trong da và tăng hàm lượng độ ẩm của da. Một loại đường thực vật có sẵn trong tự nhiên....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883220_482.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tretinoin]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tên gọi: Tretinoin  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883298_356.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopharol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tocopharol là một chất làm mềm nhẹ có chứa các lipid tự nhiên cũng được tìm thấy trong da. Đây là một dạng dầu chiết xuất từ tế bào thực vật, không phải là một hỗn hợp được trộn lại giống như tên gọi...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554883026_982.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Tocopheryl phosphate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tên gọi: Tocopheryl phosphate...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554882684_852.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Vitamin C là gì? 27 công dụng tuyệt vời đối với làn da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin C được biết đến có sẵn trong rất nhiều loại thực vật, hiếm khi nào chúng ta bắt gặp cảnh "thiếu" vitamin này. Và điều trở nên hiếm hoi hơn là tìm được một người hiểu biết rõ tất cả về Vitamin C kỳ diệu này, ai chúng số chúng ta thực sự biết rõ về công dụng của nó để sử dụng một cách hiệu quả....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554871047_14.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uniquinone]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uniquinone cũng được biết đến với cái tên coenzyme Q10. Một chất kháng oxy hóa mạnh mẽ được tìm thấy tự nhiên trong tế bào. Nó đóng vai trò như một chất trung hòa gốc tự do....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554794306_470.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ucuuba oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ucuuba oil tên tiếng việt là dầu ucuuba cũng được biết đến với tên dầu hạt Virola sebifera. Chất làm mềm, giữ ẩm, điều hòa da và khử trùng. Loại dầu quả hạnh này được cho là giàu axit myristic. Nó thường được sử dụng trong xà bông, sữa rửa mặt, massage lotion, và sản phẩm dành cho tóc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554794184_447.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ulmus davidiana root extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ulmus davidiana root extract tên tiếng việt là chiết xuất rễ cây Ulmus davidiana một chiết xuất có nguồn gốc từ rễ cây du Nhật Bản, nó được đánh giá là chất kháng viêm và dưỡng ẩm, với khả năng giúp cải thiện chức năng hàng rào bảo vệ da. Các nhà sản xuất đã chỉ dịnh để sử dụng trong sản phẩm chống lão hóa và chăm sóc mụn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554794106_902.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ultramarine blue]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ultramarine blue tên tiếng việt là x anh ultramarine một chất hỗ trợ tạo màu. Các màu ultramarine có thể là xanh lá, hồng, đỏ, tím, và là các sắc tố tổng hợp được bao gồm bởi các phức natri nhôm silicate với tỉ lệ mỗi nguyên tố thay đổi theo từng màu. Nó vốn được thu lấy một cách tự nhiên từ đá trên mặt đất, nhưng giờ có thể được sản xuất bằng cách tổng hợp....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554791959_277.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ulve extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ulve extract tên tiếng việt là chiết xuất rong ulve...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554791866_86.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ulve seaweed]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Rong ulve tên tiếng việt là Rong ulve...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784761_699.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uncaria tomentosa extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uncaria tomentosa extract tên tiếng việt là chiết xuất Uncaria tomentosa cũng được biết với cái tên móng mèo. Nó được gắn liền với các tính chất kháng viêm, chống oxy hóa, kháng khuẩn, kích thích miễn dịch. Trong số các thành phần của nó có tannin và alkaloid. Đây là một loại dây leo thân gỗ, xuất xứ từ rừng mưa nhiệt đới ở Trung và Nam Mỹ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784683_425.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Undecylenoyl peg-5 paraben]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Undecylenoyl peg-5 paraben là một chất bảo quản tốt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784610_191.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Urea]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Urea tên tiếng việt là Urê được tích hợp vào mỹ phẩm với các mục đích rất đa dạng, bao gồm dưỡng ẩm, bóc vảy, kháng sinh, và tạo đệm. Urea được nhìn nhận như một chất dưỡng ẩm thực thụ hơn là một chất giữ ẩm do nó vừa hút và lưu giữ độ ẩm trên lớp sừng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784429_645.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ursolic acid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ursolic acid tên tiếng việt là Axit ursolic giúp duy trì vẻ ngoài và cảm nhận về làn da, và đóng vai trò như một hương liệu và tạo một lớp phủ có mùi. Các ích lợi điều trị trong chăm sóc da bao gồm hoạt tính kháng viêm. Axit ursolic cũng đã được chứng minh các hoạt tính kháng sinh, kháng khuẩn, và kháng nấm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784368_707.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uv absorber 3]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uv absorber 3 tên tiếng Việt là chất hấp thụ UV 3 một chất hấp thụ UV....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554784153_617.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uva screen (oil soluble)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uva screen (oil soluble) tên tiếng việt là màng chống uva (tan trong dầu) một phương pháp cho biết sản phẩm được cung cấp có chứa chất chống nắng chống lại tia UVA mà không tiết lộ chất đó là gì hoặc thuộc loại nào. Vui lòng lật lại mục màng chống nắng ở chương 4....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554783962_56.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Uvb screen (oil soluble)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Uvb screen (oil soluble) tên tiếng việt là màng chống uvb một phương pháp cho biết sản phẩm được cung cấp có chứa chất chống nắng chống lại tia UVB mà không tiết lộ chất đó là gì hoặc thuộc loại nào. Vui lòng lật lại mục màng chống nắng ở chương 4....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554717427_52.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vaseline fluid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vaseline fluid...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713586_899.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Veegum]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Veegum...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713841_152.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vegetable glycerides (hydrogenated)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vegetable glycerides (hydrogenated) tên tiếng việt là Glyceride thực vật chất làm mềm và nhũ hóa được lấy từ dầu thực vật. Nó cũng có thể được dùng làm chất bền hóa, kiểm soát độ nhớt và để tạo điều kiện cho tính lan tỏa của sản phẩm. Nguồn dầu trong trường hợp này không thể xác định được....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713478_589.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vegetable oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vegetable oil tên tiếng việt là dầu thực vật một chất mang và chất điều hòa da hút giữ có thể được tích hợp cho mục đích làm mềm da. Phải cần cả một danh sách liệt kê để cho thấy tính đa dạng của các loại dầu này ở dạng riêng lẻ hay hỗn hợp, bao gồm dầu đậu phộng, dầu bắp, dầu mè, dầu oliu, và dầu hạt bông....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554713397_131.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vegetable starch]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vegetable starch tên tiếng việt là tinh bột thực vật một chất làm đặc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712717_626.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Verbena]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Verbena tên tiếng việt là cỏ roi ngựa...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712611_123.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Veronica extract (Veronica officinalis)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Veronica extract (Veronica officinalis) tên tiếng việt là chiết xuất cây thủy cự được công nhận với các tính chất kháng viêm, chữa lành, thanh lọc, làm săn, và làm mịn. Một số người cho rằng nó có thể thúc đẩy quá trình phát triển các mô khỏe mạnh và quá trình làm se nhỏ lỗ chân lông....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712444_462.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vervain oil (Verbena officinalis)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vervain oil (Verbena officinalis) tên tiếng việt là dầu cỏ roi ngựa được công nhận với tính chất làm se và chống co thắt. Nó là một cây lâu năm mang nhiều hoa nhỏ, màu tím nhạt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712383_451.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vetiver oil (Vetiveria zizanioides)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vetiver oil (Vetiveria zizanioides) tên tiếng việt là dầu cỏ vetiver được đánh giá là chất kích thích và làm săn, và được sử dụng trong nước hoa cũng như mỹ phẩm. Phần dầu, có một hợp chất thơm có mùi gỗ khó chịu. được lấy từ rễ của một loại cỏ mỏng manh....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712331_113.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Violet extract (Viola sp.)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Violet extract (Viola sp.) vốn được sử dụng làm chất làm mịn và điều trị chống châm chích da, và như một chất khử trùng trong các loại kem dưỡng da và điều trị bỏng. Chiết xuất hoa violet cũng có tính chất làm sạch....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712270_312.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vipers bugloss oil (Echium plantagineum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vipers bugloss oil (Echium plantagineum) tên tiếng việt là dầu hoa vipers bugloss một phân đoạn của lipid của loại thảo mộc này có chứa axit stearidonic, một axit béo với tính chất kháng viêm đã biết. Các nghiên cứu sản xuất đã chỉ ra nó có thể gây làm giảm đáp ứng kích ứng của da đối với tia UV....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554712132_591.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin A]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin A như một chất điều chỉnh quá trình keratin hoá, giúp cải thiện cấu trúc, độ săn chắc và độ mềm mượt của da. Ester của vitamin A, khi thoa lên da, sẽ chuyển hoá thành axit retinoic và cung cấp khả năng chống lão hoá....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711873_999.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin A palmitate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin A palmitate giúp da luôn mềm và căng, và cải thiện tính chất bảo vệ khỏi nước của da...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711806_581.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin B]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin B hoạt động như một chất làm tăng tốc độ phản ứng hoá học, tăng cường hiệu năng của các dẫn xuất của tyrosine trong các sản phẩm gia tăng tốc độ rám nắng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711759_573.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin C]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin C cũng phổ biến trong các sản phẩm chống lão hóa. Các nghiên cứu hiện nay cũng chỉ ra vitamin C có thể có tính chất kháng viêm. Xem thêm ascorbic acid....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711677_516.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin C ester]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin C ester tên tiếng việt là Ester của vitamin C thúc đẩy sự tái tạo rõ rệt ở vẻ ngoài của làn da, cho kết quả là da rạng rỡ hơn, săn chắc hơn, và khỏe mạnh hơn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711504_426.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin D]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin D hoạt động như một chất điều chỉnh quá trình keratin hóa, giúp cải thiện cảm giác và độ săn chắc của da khi sử dụng lặp đi lặp lại. Vitamin này được hấp thụ thông qua lớp ngoài cùng của da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711403_455.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin E]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin E là hoạt chất chống oxy hóa và hoạt chất loại bỏ gốc tự do tan trong dầu quan trọng nhất. Các nghiên cứu chỉ ra vitamin E thể hiện các chức năng trên khi được áp dụng cục bộ. Nó cũng là một hợp chất quang bảo vệ, và nó giúp bảo vệ màng tế bào khỏi các tổn hại do gốc tự do....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711295_147.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin E acetate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin E acetate một chất kháng oxy hóa với hoạt tính dưỡng ẩm da. Nhờ vào khả năng loại bỏ gốc tự do, nó rất hữu ích trong các sản phẩm bảo vệ khỏi tia UV. Vitamin E acetate thường được dùng để thay thế vitamin E vì nó bền hơn và có thể được cơ thể chuyển hóa thành vitamin E....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711243_804.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin E linoleate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin E linoleate phiên bản tổng hợp của vitamin E....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554711160_947.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin F]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin F sử dụng trong điều trị và chăm sóc da khô. Đây là tên chung của một nhóm các axit béo thiết yếu bao gồm axit arachidonic, linoleic và alpha-linoleic. Xem thêm axit arachidonic; axit linoleic....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710794_846.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin H]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin H...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710751_322.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin K]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin K giúp thúc đẩy quá trình đông máu và đã được sử dụng trong y tế để làm giảm khả năng có thể bị thâm tím sau khi phẫu thuật.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710640_294.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vitamin P]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin P được cân nhắc là một chất bảo vệ mạch máu và một chất kháng viêm, vitamin P được cho là thúc đẩy sức khỏe của mạch máu và tăng khả năng chống lại quá trình phá hùy cấu trúc collagen....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710543_808.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vp/Eicosene copolymer]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vp/Eicosene copolymer có thể được sử dụng cho các mục đích rất đa dạng, bao gồm kết nối, tạo màng, và kiểm soát độ nhớt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710493_681.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Volcanic sand]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Volcanic sand tên tiếng việt là cát núi lửa chất mài mòn nhẹ. Nó được sử dụng trong các sản phẩm lột da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710153_594.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Valerian oil (Valeriana officinalis)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Valerian oil (Valeriana officinalis) tên tiếng việt là dầu nữ lang làm dịu, làm mịn và chống co thắt. Nó cũng được tích hợp vào các công thức mỹ phẩm để tạo mùi thơm và tạo lớp mặt nạ mùi....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710092_26.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Valeric acid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Valeric acid tên tiếng việt là Axit valeric được lấy từ chiết xuất cây nữ lang...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554710026_470.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Valine]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Valine là một thành phần axit amin được dùng như một chất điều hòa da và tạo lớp phủ có mùi. Nó được sử dụng thường xuyên trong sản phẩm chăm sóc tóc hơn là chăm sóc da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554709751_299.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vanilla fruit extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vanilla fruit extract tên tiếng việt là chiết xuất quả vani Quả vani thường được biết đến với cái tên đậu vani. Chiết xuất này có các tính chất làm mịn, điều hòa da, bảo vệ và làm mượt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554709622_941.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Vanilla fruit oil (Vanilla planifolia)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vanilla fruit oil (Vanilla planifolia) tên tiếng việt là Dầu quả vani chất làm mềm và điều hòa da, nó được lấy từ quả vani đã được xử lý, phát triển đầy đủ và còn xanh. Nó có thể gây nên các phản ứng trên da đối với da nhạy cảm quá mức....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554709542_931.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phẩn mỹ phẩm Vanilla resinoid]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Vanilla resinoid tên tiếng việt là Resinoid từ vani) là một phần của hỗn hợp bảo quản tự nhiên có chứa thêm linalool, dầu vỏ và lõi gỗ hồng sắc, dầu sả, dầu gỗ tuyết tùng, dầu cánh hoa cam đắng và các thành phần ngoại lai khác.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554708905_152.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wood alcohol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wood alcohol tên tiếng việt là Ancol gỗ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554698737_823.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Witch hazel extract (Hamamelis virginiana)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Witch hazel extract tên tiếng việt là chiết xuất cây phỉ phù thủy vốn được sử dụng trong điều trị cục bộ cho bỏng, cháy nắng, kích ứng da, côn trùng đốt, và vết thâm tím. Nó được công nhận các tính chất kháng viêm, làm se và chữa lành vết thương. Nó thường được sử dụng nhờ tính chất chống châm chích, làm mềm và làm dịu da...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554698171_225.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Witch hazel distilate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Witch hazel distilate tên tiếng việt là nước cây phỉ phù thủy dung dịch nước thu được bằng cách chưng cất cành con của cây Hamamelis virginiana....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554698105_542.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Winterbloom infusion]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Winterbloom infusion tên tiếng việt là nước sắc từ cây winterbloom...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554698031_584.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Willow extract (Salix sp.)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Willow extract (Salix sp.) tên tiếng việt là chiết xuất cây liễu được mô tả như một chất khử trùng và làm sạch da. Phần rễ và lá có tính chất làm dịu chứng viêm, làm săn, và làm se. Hiển nhiên, nó rất nhẹ, do đó nó được tích hợp vào trong lotion và kem cho trẻ còn ẵm ngửa. Chiết xuất vỏ cây liễu cung cấp một nguồn axit salicylic tự nhiên, có lợi cho hoạt tính lột da của nó....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697972_828.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild yam extract (Dioscorea villosa)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wild yam extract (Dioscorea villosa) tên tiếng việt là chiết xuất khoai mỡ dại giúp duy trì làn da với vẻ ngoài khỏe mạnh, mềm dẻo, và luôn ở tình trạng tốt. Nhờ thành phần phytoestrogen của nó, một số nguồn đã khuyến khích sử dụng nó trong các sản phẩm chăm sóc da chống lão hóa và chống nếp nhăn. Rễ là phần được sử dụng của cây....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697799_63.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild thyme extract (Thymus serpyllum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wild thyme extract (Thymus serpyllum) tên tiếng việt là Chiết xuất cỏ xạ hương dại làm mêm, làm săn và khử trùng vốn được sử dụng để sát trùng vết thương sau khi rửa. Được tin rằng không hiệu quả bằng các loài cỏ xạ hương thông thường khác....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697714_811.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild spanish marjoram]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wild spanish marjoram tên tiếng việt là cây kinh giới tây ban nha dại được mô tả là có tính chất thảo mộc kháng viêm và khử trùng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697600_816.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild pansy extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Wild pansy extract tên tiếng việt là chiết xuất cây hoa bướm dại...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697428_753.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild marjoram]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wild marjoram tên tiếng việt là cây kinh giới dại...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697258_326.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild basil (Ocimum gratissimum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wild basil (Ocimum gratissimum) tên tiếng việt là cây húng quế dại chủ yếu được dùng như một thành phần hương liệu trong công thức mỹ phầm, phần tinh dầu đã được chứng minh tính chất kháng khuẩn và kháng nấm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554697193_195.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Walnut extract (Juglans sp.)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Walnut extract (Juglans sp.) tên tiếng việt là c hiết xuất cây óc chó được sử dụng cục bộ để làm mịn và chống châm chích, cũng như cháy nắng và các loại bỏng bề mặt khác. Nó cũng có thể được dùng trong trường hợp mụn và các bệnh lý về da nhờ vào tính chất kháng nấm, khử trùng, và làm se của nó....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696977_943.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Walnut oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Walnut oil tên tiếng việt là dầu óc chó hydrat hóa, tôn màu da, kháng viêm, nuôi dưỡng và làm mềm. Dầu óc chó có thể giúp duy trì tính mềm dẻo của da. Thành phần của nó bao gồm vitamin E, axit linolenic, axit oleic, và hàm lượng lớn axit linoleic ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696555_118.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Walnut leaves (Juglans regia)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Walnut leaves (Juglans regia) tên tiếng việt là lá cây óc chó được tích hợp vào sản phẩm mỹ phẩm cho các mục đích làm se, làm sạch, tẩy rửa, dưỡng da hay làm mịn. Chúng cũng có thể được dùng như một chất độn và tạo lớp che phủ có mùi....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696898_867.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Walnut meal]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Walnut meal tên tiếng việt là bột óc chó xay thô một chất mài mòn...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696629_570.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Walnut shell meal]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Walnut shell meal tên tiếng việt là bột vỏ óc chó xay thô một chất mài mòn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696414_403.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Walnut shell powder]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Walnut shell powder tên tiếng việt là bột vỏ óc chó mịn sử dụng như một chất mài mòn và chất độn trong sữa rửa mặt, scrub, xà bông, và mặt nạ. Nó là dạng bột mịn của vỏ quả óc chó Anh....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696304_662.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Water]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Water tên tiếng việt là nước là một thành phần quan trọng của da và cần thiết để da hoạt động một cách chính xác. Nó là nguyên liệu phổ biến nhất được sử dụng trong các công thức mỹ phẩm, do đó, thường được liệt kê đầu tiên trên nhãn của sản phẩm. Nước thường được xử lý để loại cứng và khoáng chất, và tránh làm bẩn sản phẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554696224_360.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Water lily extract (Nymphaea alba)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Water lily extract (Nymphaea alba) tên tiếng việt là chiết xuất hoa lily nước chất làm mịn. Nó xuất hiện để làm giảm nhiệt độ và giảm đau cho da sau khi phơi nắng. Nó hầu như được tích hợp trong mỹ phẩm dành cho da nhạy cảm và mỹ phẩm chăm sóc da sau khi đi nắng. Là một chiết xuất có thể lấy được từ hoa và rễ cây....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554369001_369.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Watercress extract (Nasturtium officinale)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Watercress extract (Nasturtium officinale) tên tiếng việt là chiết xuất cải xoong để làm sạch các vết ung nhọt bên ngoài và trong kem dưỡng ban đêm cho tàn nhang, đốm và mụn. Một chiết xuất thu được từ cả hoa và lá của cây được công nhận là giúp làm giảm sự hình thành bã nhờn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554368929_311.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wax (self-emulsifying)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wax (self-emulsifying) tên tiếng việt là Sáp (tự nhũ hóa) có thể thu được từ côn trùng, động vật và thực vật như hoa hồng, và mỗi loại có một tập hợp các đặc điểm riêng của chính nó. Ví dụ, sáp ong bóng và cứng nhưng có thể biến đổi thành kết cấu plastic khi đun ấm. Các ester sáp như lanolin và dầu cá nhà táng thì ít nhờn, cứng hơn và giòn hơn mỡ. Các loại sáp thường không độc hại cho da, nhưng tùy thuộc vào nguồn gốc của nó mà có thể gây nên các phản ứng dị ứng ở một số người nhạy cảm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554368691_688.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat bran extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat bran extract tên tiếng việt là chiết xuất cám lúa mì được cân nhắc là một chất dưỡng ẩm nhờ vào thành phần carbonhydrat/đường của nó. Đây là chiết xuất được lấy từ lớp vỏ bị vỡ của hạt lúa mì....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554368480_273.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat germ extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat germ extract tên tiếng việt là chiết xuất mầm lúa mì. Sử dụng trong mỹ phẩm nhờ vào hàm lượng lớn vitamin E. Chiết xuất này được lấy từ phôi hạt được tách ra khi xay lúa....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554367920_307.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat germ glycerides]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat germ glycerides tên tiếng việt là Glyceride mầm lúa mì làm mềm da và có khả năng thẩm thấu tốt. Được dùng phổ biến trong mỹ phẩm với nồng độ từ 0.1 đến 5%. Các glyceride mầm lúa mì chứa các chất béo đa bất bão hòa, chìa khóa cho một làn da khỏe mạnh. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554367601_911.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat germ oil]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat germ oil tên tiếng việt là dầu mầm lúa mì là một chất làm mềm, nó giúp cải thiện cảm nhận và kết cấu của da. Các lợi ích điều trị liên quan đến dầu mầm lúa mì bao gồm chống oxy hóa và loại bỏ gốc tự do, nhờ vào thành phần vitamin E, và cũng như hoạt tính hồi phục....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554367478_487.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat germ oil (unsaponifiable)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat germ oil tên tiếng việt là dầu mầm lúa mì hoạt động như một tế bào truyền tin giống như hormone. Các nghiên cứu đã chỉ ra rằng hoạt tính này cho kết quả trong quá trình kích thích sợi nguyên bào sản sinh ra collagen, elastin, proteoglycan và các glycoprotein cấu trúc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554367397_776.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat protein]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat protein tên tiếng việt là Protein lúa mì có tính chất đàn hồi và kết nối, giúp làm giảm tác động kích ứng của các chất hoạt động bề mặt, và hiển nhiên, chứng minh cho hoạt tính nhũ hoá xuất sắc. Nhờ vào khả năng tạo màng trên bề mặt da của nó, nó cũng dưỡng ẩm và điều hòa da, tăng độ săn chắc của da bằng cách giúp giảm thiểu đến mức tối đa hiện tượng mất nước qua biểu bì....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554366987_441.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wheat starch]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wheat starch tên tiếng việt là tinh bột lúa mì sử dụng làm chất làm dịu chứng viêm và làm mềm và sử dụng trong phấn phủ. Tinh bột lúa mì trương lên khi thêm nước vào. Nó được lấy từ lúa mì....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554366787_524.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Whey protein]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Whey protein tên tiếng việt là Protein nước sữa...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554366606_250.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần White clover]]></tiu>
		<mt><![CDATA[White clover tên tiếng việt là xa trục thảo trắng...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554366550_794.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần White lily bulb extract (Lilium candidum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[White lily bulb extract tên tiếng việt là chiết xuất búp lily trắng Có tính chất khử trùng và làm mịn. Rễ chứa tannin, axit gallic, chất nhầy, tinh bột, gôm, nhựa, đường, ammoniac, axit tartaric và cặn. Đây là cây thảo dược lâu năm mọc dưới nước phát triển trên bề mặt nước tử rễ dày nằm ngang....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554366245_148.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần White nettle (Lamium album)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[White nettle tên tiếng việt là cây tầm ma trắng là chất làm se, nó cũng được sử dụng để làm lớp che phủ có mùi. Nó được lấy từ hoa hoặc lá cây....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554366087_31.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần White sweet lupine extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[White sweet lupine extract tên tiếng việt là chiết xuất đậu lupin ngọt trắng...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554365602_741.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần White willow extract (Salix alba)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[White willow extract tên tiếng việt là chiết xuất cây liễu trắng chất khử mùi với tính chất làm săn và làm se. Nó được sử dụng một cách hiệu quả trong các sản phẩm dành cho mụn và chứng chàm bội nhiễm. Phần chiết xuất được lấy từ vỏ của cây lớn này, chứa tannin là thành phần chính và một lượng nhỏ salicin....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554363212_972.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wild alum (Geranium maculatum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wild alum tên tiếng việt là cây phong lữ dại chất làm se và khử mùi. Nó được biểu dương là tốt cho da nhờn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554362806_837.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Woundword extract (Stachys sylvatica và Stachys palustris)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Woundword extract tên tiếng việt là chiết xuất woundwort được cân nhắc là chất khử trùng, làm se và làm săn. Phần chiết xuất, được lấy từu lá, đã được công nhận là có khả năng ngừng chảy máu và làm lành vết thương....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554362658_346.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Woundword (Artemisia absinthium)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Woundword (Artemisia absinthium) tên tiếng việt là cây ngải tây bao gồm tạo mùi thơm, kháng sinh và điều hòa da. Nhờ thành phần azulene của nó mà nó cũng đã có thể được sử dụng cho một số quá trình tạo màu tự nhiên. Trong số các thành phần khác của nó có phức đắng (absinthin), axit succinic, thujyl alcohol, thujyl acetate, thujone, phellandrene, candinene, tannin, vitamin B và C....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554362281_778.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wool wax alcohols]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wool wax alcohols tên tiếng việt là Ancol sáp len...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554362112_769.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Wood sage]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Wood sage tên tiếng việt là cây xô thơm gỗ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554362031_953.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Xyloglucan]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Xyloglucan là một phân đoạn của chiết xuất từ cây me....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554350926_873.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Xylitol]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Xylitol là một chất giữ ẩm và điều hòa da. Nó hoạt động như một chất tạo độ ẩm, lấy độ ẩm từ môi trường để da hấp thụ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554350828_869.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Xanthophyll]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Xanthophyll là thành phần các hóa chất sinh học là dẫn xuất oxy hóa của carotenoid. Chúng có thể được dùng làm chất tạo màu (từ đỏ đến vàng) và cho tính chất kháng oxy hóa và kháng gốc tự do....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554350493_741.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Xanthan gum]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Xanthan gum tên tiếng việt là Gôm xanthan hoạt động như một chất tạo kết cấu, chất mang, và chất tạo gel trong các sản phẩm mỹ phẩm. Nó cũng có thể  và làm đặc công thức. Đây là loại gôm thu được thông qua quá trình lên men của carbonhydrate và khuẩnAnthomonas camestris....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554350350_912.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Yucca (yuccasp)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Yucca (yuccasp) tên tiếng việt là cây ngọc giá (chi Yucca) được sử dụng trong các công thức mỹ phẩm để tạo lớp che phủ có mùi và bảo vệ làn da khỏi các yếu tố tấn công...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554349669_460.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Yomogi extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Yomogi extract tên tiếng việt là chiết xuất cây yomogi; chiết xuất ngải cứu Nhật Bản một loại thảo mộc được cho là có tính chất dưỡng ẩm và làm dịu....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554349412_218.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ylang-ylang water]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ylang-ylang water tên tiếng việt là nước ngọc lan tây được sử dụng trong dân gian như một chất tỏa mùi thơm và cho các vết côn trùng đốt. Cây ngọc lan tây được nhận thấy là một chất làm thư giãn và chống căng thẳng rất tốt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554349300_106.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ylang-ylang extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ylang-ylang extract tên tiếng việt là chiết xuất ngọc lan tây được sử dụng trong dân gian như một chất tỏa mùi thơm và cho các vết côn trùng đốt. Cây ngọc lan tây được nhận thấy là một chất làm thư giãn và chống căng thẳng rất tốt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554349157_860.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Ylang-ylang oil (Cananga odorata và Unona odorantissimum)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ylang-ylang oil tên tiếng việt là dầu ngọc lan tây được sử dụng trong dân gian như một chất tỏa mùi thơm và cho các vết côn trùng đốt. Cây ngọc lan tây được nhận thấy là một chất làm thư giãn và chống căng thẳng rất tốt....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554349046_990.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Yellow toadflax (Linaria vulgaris)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Yellow toadflax tên tiếng việt là cây liễu ngư vàng; cây mõm chó với các tính chất kháng viêm, làm se, làm sạch và tháo khô. Thành phần bao gồm flavonoid như linarin, các glycoside và rất nhiều các axit hữu cơ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554348777_481.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Yeast extract]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Yeast extract tên tiếng việt là Chiết xuất men xác nhận nó có thể phục hồi da bằng độ ẩm, chống lại hiện tượng khô da, và giúp da có một vẻ ngoài rực rỡ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554348598_68.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Yeast]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Yeast có tác động gây xung huyết trên da, làm cho nó tốt với da tái nhợt và vàng vọt. Nó được sử dụng cho mặt nạ dưỡng da mặt được thiết kế để cung cấp cho da màu hồng hào....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554348503_825.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Yarrow extract (Achillea millefolium)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Yarrow extract tên tiếng việt là chiết xuất cỏ thi bao gồm kháng viêm và chống co thắt. Nó nổi tiếng trong y học cổ truyền để ngừng chảy máu vết thương hay chảy máu mũi....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554348303_404.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần ZINGIBER CASSUMUNAR]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ZINGIBER CASSUMUNAR cũng được biết đến với cái tên plai. Chiết xuất thu được từ phần lá và hoa của cây và có thể giúp cải thiện mùi của sản phẩm, cũng như giúp cải thiện cảm nhận về làn da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554347336_449.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần ZINC SULFATE]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ZINC SULFATE tên tiếng việt là kẽm sulfat một chất làm se trong mỹ phẩm và bioxit thu được qua phản ứng của axit sulfuric và kẽm. Nó gây kích ứng cho da và màng nhầy, và có thể gây phản ứng dị ứng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554347197_557.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần ZINC STEARATE]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ZINC STEARATE tên tiếng việt là kẽm stearate được dùng trong các công thức mỹ phẩm để làm tăng tính bám dính. Nó cũng được dùng như một chất tạo màu. Đây là hỗn hợp các muối kẽm của axit stearic và palmitic....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554346655_400.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Zinc pyrithione]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Zinc pyrithione tên tiếng việt là kẽm pyrithione một chất bảo quản chống lại vi khuẩn, nấm, và men. Nó không bền dưới ánh sáng và khi có sự hiện hiện của chất oxy hóa. Kẽm pyrithione hữu ích trong các loại gel, kem, lotion, và phấn phủ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554346506_798.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Zinc oxide]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Zinc oxide tên tiếng việt kẽm oxide được sử dụng để bảo vệ, làm dịu và làm lành da. Kẽm oxide cung cấp một hàng rào bảo vệ xuất sắc đối với ánh nắng và các chất kích ứng khác....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554346361_743.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Zinc gluconate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Zinc gluconate tên tiếng việt là kẽm gluconate giúp duy trì làn da ở tình trạng tốt và là một chất khử mùi. Kẽm gluconate cũng có thể được sử dụng hiệu quả trong các sản phẩm ngừa mụn. Xem thêm zinc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554346218_377.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Zinc aspartate]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Zinc aspartate tên tiếng việt là kẽm aspartate chất điều hòa da. Kẽm aspartate là muối kẽm của axit aspartic....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554346097_345.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thành phần Zinc]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Zinc tên tiếng việt là kẽm được mô tả là một vi nguyên tố, nguyên tố vi lượng hay vi chất dinh dưỡng. Kẽm được tin là có thể thúc đẩy quá trình làm lành vết thương và cung cấp khả năng bảo vệ khỏi bức xạ UV....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1554345934_62.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Làn da hoàn hảo với các phương pháp rửa mặt]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Theo các nghiên cứu và thống kê, trung bình mỗi người trong chúng ta chỉ dành 20 giây cho bước đầu quan trọng trong Rountine chăm sóc da hàng ngày. Thực tế bạn có thể bỏ ra hàng giờ xem một bộ phim nhưng với 20 giây lại là quá nhiều để được làm sạch đầy đủ. Rất nhiều hãng đã đáp ứng nhu cầu của các nàng "lười" bằng cách ra đời rất nhiều máy rửa mặt nhưng không phải ai cũng chịu được lực ma sát từ dụng cụ này. Rất nhiều ý kiến cho rằng công cụ rửa mặt tốt nhất vẫn chính là bàn tay. HER sẽ cùng bạn tìm hiểu những phương phái rửa mặt hiệu quả nhất nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1552377852_791.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Hướng dẫn tạo tài khoản Website]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hướng dẫn đăng ký tài khoản trên Website. Chương trình tạo tài khoản tặng ngay mã Voucher giảm giá. Áp dụng nhiều chương trình giảm giá khác...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1551780514_280.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP 11 SERUM CẤP NƯỚC ĐÌNH ĐÁM]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một làn da căng bóng, không tì vết thì không thể nào thiếu được các serum có chứa Hyaluronic Acid. Hơn nửa số lượng Hyaluronic ACid có trong cơ thể tập trung ở khu vực collagen ở lớp trung bì của làn da, đó là lí do tại sao Hyaluronic Acid đóng vai trò quyết định quan trọng với vẻ đẹp của làn da. Phân tử Hyaluronic Acid có thể gia tăng trọng lượng lên đến 1000 lần khi hòa vào môi trường nước của da. Do đó Hyaluronic Acid có khả năng giữ nước rất tốt, giúp dưỡng ẩm, giữ ẩm cho da và làm mờ nếp nhăn chống lão hóa. Nhưng không phải các sản phẩm Hyaluronic đều giống nhau, chính vì vậy hôm nay Her tổng hợp 11 sản phẩm Serum cấp nước đình đám nhất trong thời gian qua. Hãy cùng Her tìm hiểu vì sao các em ý được yêu thích nha.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1551500742_229.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Peptide: Vì sao lại tốt cho làn da của bạn?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn đã từng nghe về Peptide như một thành phần thần thành phải có và có công dụng chống lão hóa để làm mịn, phục hồi và hydrat hóa làn da, nhưng không phải ai cũng biết Peptide là gì và nó có tác dụng gì cho da? Quan trọng hơn, có phải nó là một trong những thành phần quan trọng trong các sản phẩm chăm sóc da của bạn mà bạn bỏ một số tiền xứng đáng ra để rước em nó về không? Bạn có thể dễ dàng tìm kiếm câu trả lời là CÓ trên hầu hết các diễn đàn làm đẹp.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550807850_212.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Các sản phẩm Retinol của Skinceuticals cho mọi loại da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Retinol không phải là một thành phần phù hợp với tất cả loại da. Điều quan trọng là cung cấp cho làn da của bạn sự tập trung thích hợp và áp dụng nó một cách chính xác để tối ưu hóa cải thiện và hiệu quả tổng thể. Retinol là một trong những thành phần chăm sóc da được nghiên cứu và chứng minh rộng rãi nhất hiện nay. Retinol là một dẫn xuất của vitamin A giúp thúc đẩy quá trình tẩy da chết tự nhiên của da, từ đó cải thiện sự xuất hiện của nếp nhăn, da không đều màu, lỗ chân lông và kết cấu da.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550805709_913.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review Kem chống nắng Skinceuticals Physical Fusion]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một sản phẩm mà mình rất thích khi nhắc đến hay đem ra thảo luận với bạn bè đó chính là em kem chống nắng của Skinceuticals Physical Fusion. Cuộc gặp gỡ đầu chắc là vào một đợt giảm giá của Herskincare may thay thế nào đúng chai cuối cùng nũa chứ. Coi như mình có duyên với em nó nên quyết định và review về em nó. Thật sự khi mình viết bài này thì cũng lúc 2 tháng trôi qua, mình vẫn thực sự “điên cuồng” vì em nó như lúc mới sử dụng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550717353_440.JPG]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Khách hàng thân thiết và tích điểm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hiện nay, Her có hơn 200 khách hàng thân thiết đã gắn bó cùng hơn trong thời gian dài. Mỗi khách hàng như một người bạn, đặt trọn niềm tin vào Her. Để cảm ơn sự tin tưởng này, từ 1/9/2018 Her ra mắt chương trình tri ân khách hàng thân thiết như sau:  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550562554_775.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dịch vụ Chăm sóc da tận tâm tại HER]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sau hơn 3 năm hoạt động trong lĩnh vực mỹ phẩm và giúp nhiều bạn gái trị mụn thành công, Her biết rằng việc lựa chọn được Spa chuẩn cũng quan trọng không kém gì so với việc sử dụng mỹ phẩm. Spa chuẩn từ công nghệ, mỹ phẩm, liệu trình và nhân viên giúp cho việc trị mụn và chăm sóc da trở lên dễ dàng hơn. Chính vì thế Her Spa hoạt động chưa lâu nhưng với kiến thức về chăm sóc da và chuẩn liệu trình, công nghệ cũng như sản phẩm của Mỹ đã được hơn 300 cô gái lựa chọn chăm sóc da trong thời gian qua. Các cô gái đến với Her để được chăm sóc da một cách hiệu quả, điều trị các vấn đề về mụn. Họ đặt niềm tin nơi Her nhờ 3 lý do chính sau:   ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550481931_585.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Điều khoản miễn trừ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Giải pháp tư vấn, khuyên dùng, hướng dẫn của chúng tôi dựa trên kinh nghiệm cá nhân, thu nhập từ các kết quả nghiên cứu trên thị trường, và thông qua kinh nghiệm từ người thân, bạn bè, đồng nghiệp trong khi dùng thử sản phẩm.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550480364_0.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chính sách đổi trả hàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chúng tôi cam kết cung cấp các sản phẩm chất lượng cho khách hàng của chúng tôi. Nếu khách hàng không hoàn toàn hài lòng với việc mua sắm trực tuyến của mình, chúng tôi sẽ hoàn trả hàng lại, có thể theo các điều kiện sau.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550480026_646.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chính sách vận chuyển và đổi trả hàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[HERSKINCARE liên kết với Giao hàng nhanh, Giao hàng tiết kiệm để làm hài lòng tất cả các khách hàng chọn lựa mua hàng trên Website: herskincare.vn. Đáp ứng nhu cầu kể cả các đơn hàng ở xa được giao đến nơi một cách nhanh nhất và giá thành rẻ nhất. HERSKINCARE thông báo chính sách mới nhất để đảm bảo việc mua hàng của khách hàng được thuận lợi. Chi tiết chính sách vận chuyển và đổi trả hàng:  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550479866_682.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[B5 - vị cứu tinh cho làn da hư tổn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Điểm qua một số sản phẩm chứ B5 làm mưa làm gió mà tất cả cô gái nào cũng phải có như SkinCeuticals Hydrating B5 Gel, La Roche-Posay Cicaplast Baume B5 Soothing Repairing Balm, Timeless Vitamin B5 Serum, La roche Posay Hyalu Serum B5,Hydra B5 Gel Cosmetic Skin Solutions,... B5 được biết đến là một loại Vitamin giàu dưỡng chất và được sử dụng nhiều hơn trong mỹ phẩm hiện đại ngày nay với công dụng bảo vệ da và ổn định lượng nước bị mất qua da. Hay với một nhận định dành riêng cho những sản phẩm này là cải thiện sự mềm mại và đàn hồi đồng thời phục hồi lớp biểu bì da của da sau một thời gian sử dụng...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550023744_773.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[ĐỂ DA KHOẺ ĐẸP- ĐỪNG CHỈ CHĂM SÓC DA BÊN NGOÀI]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Để một làn da khoẻ đẹp toàn diện rất nhiều những người mẫu, diễn viên phải có chế độ ăn uống, luyện tập, bổ sung vitamin theo chế độ nghiêm ngặt, điển hình như Victoria Beckham's là người mẫu, doanh nhân, thiết kế cô uống đến cả chục viên thực phẩm chức năng hàng ngày. Her Skincare hiểu rằng, đã rất nhiều cô gái bối rối khi dùng qua rất nhiều sản phẩm dưỡng da, uống rất nhiều thực phẩm chức năng nhưng hiệu quả không được như mong muốn. Thế nên hôm nay Her Skincare sẽ giúp các nàng lựa chọn được những thành phần trong các thực phẩm chức năng phù hợp với từng loại da cùng với đó là những sản phẩm đến các hãng đứng top trong danh mục thực phẩm cho phái đẹp tại Mỹ.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547613065_161.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TỔNG HỢP SỮA RỬA MẶT HIGH-END TẠI HER]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong chu trình chăm sóc da, sữa rửa mặt hẳn là mối quan tâm đâu tiên của mọi cô gái. Với các nàng yêu thích skincare chắc chắn đã nghe đến cô gái Hàn Quốc 29 tuổi nhưng lại có làn da chỉ mới 17. Bí quyết của cô ấy không nằm ở đâu xa mà chính là nhờ việc sạch đúng cách và chăm sóc tới từng lỗ chân lông mỗi ngày Tuy nhiên, mỗi làn da của chúng ta lại gặp những vấn đề khác nhau. Vì thế để lựa chọn một loại sữa rửa mặt làm sạch hiệu quả và phù hợp là một điều không hề đơn giản. Dưới đây, Her sẽ giới thiệu tất cả những loại sữa rửa mặt tốt nhất mà chúng tớ đang có. Những dòng sữa rửa mặt này đều đến từ các thương hiệu hàng đầu trên thế giới và phục vụ nhiều tình trạng da khác nhau từ mụn, nhạy cảm cho tới lão hóa...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547608541_770.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 6 dưỡng sáng da đón tết tại HERSKINCARE]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bất cứ cô nàng nào cũng mong ước làn da trắng mịn, căng bóng để tỏa sáng nhưng cách để dưỡng sáng da an toàn hiệu quả thì không phải ai cũng tìm hiểu. Hằng ngày, có rất nhiều trường hợp inbox tư vấn da tại Her và không hiếm bạn đã lạm dụng phương pháp làm trắng da cấp tốc khiến da nhạy cảm hơn, các hoạt chất bào mòn da đặc biệt là corticoid dẫn tới mỏng da, lộ mao mạch và da dễ hình thành sạm, nám.Dưỡng sáng da bằng các hoạt chất Vitamin C, Vitamin B3. Arbutin hoặc Hidroquinone được nghiên cứu và chứng minh ức chế gia tăng sắc tố và làm đồng đều màu da. Là thành phần trong nhiều sản phẩm dược mỹ phẩm trị nám và làm sáng da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547541978_352.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dưỡng sáng da toàn diện với Dr Dennis Gross C+ Collagen]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đối với Dr Dennis Gross dưỡng sáng không chỉ là bổ sung Vitamin làm sáng da mà da căng bóng, sáng mịn mới là thành công. Bộ sản phẩm dưỡng sáng da được yêu thích nhất của Dr Dennis gồm 4 món C + Collagen Brightening and Firm Serum, C + Collagen Brighten and Firm Eye Cream, C + Collagen Deep Cream, C + Collagen Perfect Skin Set &amp; Refresh Mist....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547538652_23.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review: Sunday Riley Let It Glow Kit]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dịp nghỉ lễ này, Sunday Riley đã cho ra mắt bộ kit kết hợp những sản phẩm đình đám được coi là Best-seller của hãng bao gồm: Ceramic Slip Cleanser, Rapid Flash Brightening Serum, All-in-one Lactic Acid Treatment, Antioxidant + Superfood Face oil,Vitamin C Rich Hydration Cream và Brightening and Depuffing Eye Contour Cream. Những sản phẩm này tập trung xử lý các vấn đề:...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547526811_838.jpeg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bộ sản phẩm tưới nước cho da mùa đông: Murad The Ultimate Glow To]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mùa đông đột ngột kéo đến khiến đa phần các nàng không kịp trở tay, khi mà routine dưỡng da quen thuộc nay lại không đủ đáp ứng: da trở nên khô nẻ, căng rát và bong tróc. Tuyệt vời thay, Her đã có giải pháp để cứu cánh cho các nàng. Bộ sản phẩm mà Murad tung ra trong dịp nghỉ lễ này sẽ giải quyết được hết, giúp mọi cô gái ở nhiều tình trạng da khác nhau đều có một làn da căng mọng như sương, tất thảy chỉ bao gồm 4 sản phẩm....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547440396_237.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Viên uống chống nắng - Chống nắng, đẹp da từ bên trong]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong môi trường ngày càng ô nhiễm và các bia bức xạ nhiều như hiện nay thì việc chống nắng bằng dạng bôi truyền thống không hề đủ. Chính vì vậy mà nhiều cô gái hiện tại bị tăng sắc tố như nám, tàn nhang từ rất sớm. Ngoài ra một số da siêu nhạy cảm trong quá trình điều trị mụn, laser thì việc dùng kem chống nắng cũng cực kỳ khó khăn, chính vì vậy các bác sĩ da liễu tại Mỹ thường xuyên sử dụng những viên uống chống nắng bổ sung trước, trong và sau quá trình điều trị. Hôm nay Her sẽ điểm mặt qua 3 loại viên uống chống nắng mà luôn được rating cao trên khắp các trang web làm đẹp của nước ngoài để các nàng tìm ra được 1 em cho riêng mình nha....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547437174_310.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dưỡng mắt - Không thể thiếu trong Skincare Routine]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đôi mắt luôn được gọi là cửa sổ tâm hồn nhưng dễ bị lãng quên mất trong Skincare Routine, chính vì thế mà khi thấy những vết nhăn hay là thâm vùng quanh mắt ta với vội vàng đi tìm lấy một loại kem mắt mà không thu được mấy hiệu quả. Theo bác sĩ da liễu Annie Chiu đến từ Los Angeles, việc sử dụng kem dưỡng mắt hàng đêm hoặc hai lần một ngày ngay từ độ tuổi 20 là điều vô cùng quan trọng, bởi “Đây là thời gian bạn cần bắt đầu việc duy trì sức khỏe và độ dày của vùng da mắt. Cải thiện chất lượng da ở khu vực này từ sớm sẽ đảm bảo rằng chúng sẽ không mất đi độ mềm mại và mịn màng về sau”.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1547435114_682.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Phương thức đặt hàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Phương thức đặt hàng trực tuyến trên trang herskincare.vn, để đặt hàng làm theo các bước sau để mua hàng với các sản phẩm mỹ phẩm chính hãng, quốc tế. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1550478427_119.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review: serum cấp ẩm tốt nhất HA5 của SkinMedica.]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nếu để ý thì các bạn có thể thấy những bảng xếp hàng TOP các serum cấp ẩm tốt nhất, hiệu quả kì diệu nhất sẽ không bao giờ vắng bóng HA5 của SkinMedica....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541754144_557.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nguyên nhân và skincare Routine chống lão hóa]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sau mụn, nỗi sợ về da lớn nhất của tớ, chính là LÃO HOÁ. Làn da chính là yếu tố đầu tiên tố cáo tuổi tác của chúng ta, từ tác hại của ánh nắng mặt trời, khí hậu khắc nghiệt, thói quen sinh hoạt nghèo nàn,... Nhưng cũng không hẳn là không có cách để cải thiện tình hình này, chúng ta vẫn có thể làm chậm quá trình lão hoá, giữ cho da luôn căng mịn, trẻ trung nếu có phương pháp đúng đắn. Cho nên, hôm nay các bạn hãy cùng Her tìm hiểu những nguyên nhân mà bạn có thể đang mắc phải khiến da lão hoá nhanh chóng, và các xây dựng skincare routine phù hợp để chống lão hoá cho da nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541489272_432.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review: Burt's Bees Cleansing Oil - Tẩy trang bình dân có thực sự tốt ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dầu tẩy trang Burt’s Bees Cleansing Oil là sản phẩm tẩy trang hãng Burt’s Bees của Mỹ. Sản phẩm đã được cải tiến công dụng tẩy trạng được đánh giá là bậc nhất đồng thời chăm sóc, bảo vệ da như một loại mỹ phẩm dưỡng da khỏi các tác nhân ảnh hưởng khiến bạn mê mẩn.    ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541394088_228.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[HER SKINCARE - BÙNG NỔ KHUYẾN MÃI THÁNG 11]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Xuất phát từ nhiều văn hóa khác nhau, tháng 11 đặc biệt hơn cả các tháng khi ngày 11 tháng 11 trở thành ngày dành riêng cho hội độc thân. Hay đơn giản được biết đến là một ngày thả ga mua sắm nhiều mặt hàng khác nhau với mức giá "mong ước". Đến với Her Skincare không chỉ riêng ngày 11 tháng 11 với các siêu khuyến mại với mức giá, quà tặng hấp dẫn mà trong cả tháng 11 này nữa nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540623654_801.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review: Kem dưỡng Sunday Riley C.E.O đỉnh cao sáng da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nếu các bạn da thô ráp, xỉn màu, kem căng bóng, mịn màng thì rất rất nên cân nhắc em kem dưỡng mới toanh này của Sunday Riley. Nối tiếp thành công vang dội của Tidal - kem dưỡng ẩm dạng gel mỏng nhẹ, Sunday Riley lại tiếp tục cho ra đời C.E.O với kết cấu dạng kem đặc hơn, chiều lòng các nàng da khô. Cái tên cũng nói lên công dụng chính của em nó: C.E.O. Protect + Repair Moisturizer (kem dưỡng ẩm BẢO VỆ+ SỬA CHỮA)....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541401998_71.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[4 Serum làm nên tên tuổi của Neostrata]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mỗi loại serum của NeoStrata đều có một công dụng riêng, đặc trị theo từng vấn đề da cụ thể, nhưng nhìn chung, tất cả 4 loại serum của hãng mà Her sắp giới thiệu với các nàng sau đây, đều có một điểm chung là đem lại hiệu quả trên da mạnh mẽ- rõ rệt nhờ công nghệ tiên tiến, độc quyền của hãng, mà không thể tìm thấy cả các brand khác. Cùng Her điểm dành từng em, kèm theo công dụng và loại da phù hợp, để tìm ra một sản phẩm serum chất lượng, thực sự đem lại hiệu quả trên da các nàng nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541058268_736.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dưỡng sáng da đơn giản với bộ sản phẩm của NeoStrata]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dưỡng sáng da là một bước vô cùng quan trọng đối với các cô nàng đang mong muốn sở hữu làn da mịn màng trắng sáng. Dẫu biết rất khó để dưỡng sáng thì chưa bao giờ đơn giản đến thế với bộ sản phẩm của NeoStrata. Mọi vấn đề sẽ được giải quyết chỉ cần đúng người đúng sản phẩm mà thôi. HerSkincare sẽ giới thiệu dưới đây ba sản phẩm của NeoStrata.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541044719_259.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tổng hợp Booster chống lão hóa của Paula's Choice]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tất cả các loại Booster của Paula’s Choice đều có khả năng chống lão hóa vô cùng hiệu quả, chúng cũng dễ dàng thêm vào thói quen chăm sóc da của bạn (sử dụng hàng ngày hoặc khi cần thiết) để có kết quả tốt hơn. Dù bạn có chu trình chăm sóc da cơ bản hay nâng cao Booster cũng mang đến cho bạn hiệu quả rõ rệt. Cùng Her tổng hợp lại các booster của hãng và lựa chọn ra sản phẩm phù hợp nhất với da mình nàng nhé...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1541042649_159.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trị nám đơn giản cùng với Obagi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dành cho những ai đang đau đầu với công cuộc TRỊ NÁM đây. Hôm trước đăng ảnh demo được các bạn hỏi quá nhiều thì hôm nay Her quyết định công khai nguyên bộ routine bí hiểm ấy và thêm nhiều ảnh thí nghiệm lâm sàng trên mọi màu da và tình trạng nám khác nhau của khách hàng được Obagi công bố. Nu-derm của Obagi là một bộ sản phẩm hoàn chỉnh- đỉnh cao, luôn là sự lựa chọn đầu tiên mà các bác sĩ da liễu hướng đến cho bệnh nhân đang gặp các vấn đề về NÁM -TÀN NHANG- NẾP NHĂN....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540797892_993.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nên dùng sữa rửa mặt trị mụn nào của PCA Skin ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn đang phân vân không biết nên chọn sữa rửa mặt nào cho làn da "thân yêu" của bạn. Và bạn cũng sẽ đi tìm thương hiệu có sản phẩm mà bạn đang cần với tiêu chí chất lượng đi đôi với mức giá, Her Skincare sẽ đưa ra một vài gợi ý về thương hiệu và những sản phẩm bán chạy nhất và bạn có thể lựa chọn cho mình một sản phẩm ưng ý nhé. Dưới đây là những sản phẩm sữa rửa mặt trị mụn tốt nhất của PCA.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540796028_41.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Mụn trứng cá, loại kem dưỡng ẩm nào dành cho bạn ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ngay cả làn da của bạn bị nhờn, dễ bị mụn trứng cá nhưng nhiều bạn vẫn nghe những lời truyền tai nhau rằng không nên dùng kem dưỡng ẩm. Theo các nghiên cứu của các chuyên gia da liễu thì việc sử dụng kem dưỡng ẩm hàng ngày vẫn có tác dụng hiệu quả đối với loại làn da dầu mụn. Một phần khi mọi người né tránh việc sử dụng kem dưỡng ẩm thì đó là do chọn sai sản phẩm phù hợp dẫn đến "thảm hoa" cho làn da của bạn, bạn vẫn có thể chọn một loại kem dưỡng ẩm thích hợp trong quá trình chăm sóc da của bạn mà không gây ra mụn.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540546555_119.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Routine trị thâm mụn của 9 bác sĩ da liễu hàng dầu]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Cùng nghe lời khuyên và chu trình dưỡng da của 9 bác sĩ da liễu hàng đầu thế giới chia sẻ về công thức dưỡng da, chăm sóc da, trị thâm mụn, sẹo mụn, lão hóa nhé. Trên quan điểm thấu hiểu làn da đang cần gì và muốn gì tạo một thói quen chăm sóc da chiệu quả. Dưới đây là 9 bác sĩ da liễu và routine chăm sóc da của họ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540442514_920.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[AHA trị mụn hiệu quả nhất của Paula's Choice]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nhắc đến BHA (Salicylic Acid) lại auto nghĩ đến Paula's Choice- một trong những hãng skincare tiên phong trị mụn về các active ingredients như BHA, AHA, Retinol,.... Paula's Choice cũng là một trong những hãng có sản phẩm Salicylic Acid được formulate tốt nhất về độ pH, tính hiệu quả mà lại có giá cả phải chăng dễ mua ở Việt Nam. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540438505_250.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Review serum trị mụn được đánh giá cao nhất hiện nay]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trị mụn luôn là một trong nhất vấn đề da được nhiều nàng quan tâm nhất trong skincare. Her Skincare sẽ tổng hợp lại TOP các serum đặc trị mụn đánh giá là tốt nhất và được nhiều bạn yêu thích nhất nhé!  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540436839_799.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Astringent và Toner lựa chọn nào cho làn da của bạn ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Astringent và Toner: Lần đầu sử dụng hai loại này không thể phân biệt vì chúng khá giống nhau. Nhưng điều tạo nên khác biệt ở đây loại nào tốt hơn cho làn da của bạn, để biết đâu là sản phẩm tốt hơn còn tùy thuộc vào loại da của bạn đấy nữa nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540374847_16.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Làm thế nào để xây dựng routine trị mụn tốt nhất ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn hãy coi chăm sóc da cũng chính như bữa ăn hàng ngày của bạn vậy, bạn có thể bỏ ra hàng giờ đồng hồ để xem phim nhưng lại không bỏ được 20-30 phút chăm sóc cho làn da của bạn, chính vì vậy làn da bắt đầu xuất hiện mụn, dấu hiệu lão hóa, thâm nám,..ngày một nhiều lên. Chế độ chăm sóc da hàng ngày trị mụn với 4 bước đơn giản mà hiệu quả nhanh an toàn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540355820_152.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Liệu trình giảm nhăn bọng mắt quầng thâm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[“Đôi mắt là cửa sổ tâm hồn” thế nhưng tâm hồn có thể giữ mãi vẻ thuần khiết tươi trẻ còn đôi mắt chúng ta thì không? Nhưng ta lại có thể tu bổ và sửa sang cho cánh cửa ấy để nó lúc nào cũng sáng sủa và đẹp đẽ để mở rộng con đường vào tâm hồn mỗi người chúng ta. Vẻ đẹp đến từ đôi mắt đó là một sự thu hút, thu hút ánh nhìn, sự thiện cảm và đôi khi là sự rúng động của tâm hồn người khác. Vì lẽ đó mà chị em phụ nữ đều mong muốn có được một đôi mắt quyến rũ và thu hút mọi ánh nhìn, thế nhưng đôi mắt đẹp thì chưa đủ, nó cần phải khỏe và trẻ theo thời gian mới là cần thiết. Vậy làm thế nào duy trì sự quyết rũ và sức trẻ đó, Obagi Elastiderm Eye chính là câu trả lời chân thật đến từ hãng dược của Mỹ Obagi Medical.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540286060_564.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Liệu trình trị mụn se lỗ chân lông]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mụn là một bệnh lý về da mà hầu hết mọi người đều có nguy cơ tiềm ẩn. Sự ảnh hưởng của sẹo mụn đối với diện mạo người bệnh rất nghiệm trọng vì sẽ làm xuất hiện các đốm thâm đen hoặc các mảng đỏ và tệ nhất là sẹo lõm khó cải thiện. Ở một đất nước nắng nóng như nước ta, người sở hữu làn da dầu chiếm đến 60%, tỉ lệ người bị mụn lên đến 70% một con số không nhỏ. Vì vậy, hy vọng mang Liệu trình lấy đi nhân mụn se khít lỗ chân lông đến người dân Việt một cách xóa mụn hiệu quả và lại an toàn vơi sự theo dõi của các chuyên gia về da liễu....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540285208_700.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Liệu trình trị nám chuyên sâu]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Liệu trình cải thiện các đốm nám, tàn nhang những đốm không đều màu đồng thời cải thiện sự xỉn màu da đi cùng với nó là khả năng căng da mặt hạn chế sự chảy xệ của khuôn mặt cho bạn một diện mạo trẻ trung theo thời gian. Vâng! đó là liệu trình trị nám chuyên sâu.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540285099_739.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Liệu trình điều trị nám da của Obagi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong lứa tuổi từ 30- 50 tuổi ,da sạm nám ,tàn nhang do lão hóa da ,tiếp xúc với ánh nắng mặt trời ,do rối loạn nội tiết sau khi sanh hoặc uống thuốc ngừa thai.Liệu trình sẽ giúp cho da phục hồi từ bên trong ,cấu trúc lại tế bào ,tăng sinh collagen , tất cả tế bào hắc tố sẽ dần được thay thế tế bao mới ,da tươi sáng trắng hồng rạng rỡ, chủ yếu là trị nám da.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540285626_939.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Liệu trình chăm sóc da sáng hồng tự nhiên của Obagi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dưỡng sáng hồng da là liệu trình dành cho da đã được hỗ trợ điều trị mụn,hỗ trợ điều trị nám và da không có bệnh lý nào. Quá trình dưỡng da sẽ xảy ra điều đặn và thay đổi bề mặt biểu bì qua từng ngày. Làn da trở nên căng mịn và sáng hồng. Giúp các bạn thêm phần tự tin và nó như một làn sóng thần kỳ cải tạo và đem lại sự màu mỡ tươi mới cho làn da cũng như nhan sắc của bạn nữa.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540282074_817.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trị thâm mụn khó hay dễ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Khi bạn đang khổ sở vì mụn chưa xong thì vết thâm mụn lại xuất hiện.Về mặt thẩm mỹ làm cho mình không tự tin về bản thân nhất là chị em phụ nữ. Vậy câu hỏi duy nhất rằng: " Làm cách nào sau khi hết mụn không để lại thâm và nếu bị thì cách trị thâm mụn nhanh chóng an toàn hiệu quả? Her Skincare sẽ không nói nhiều nữa và sẽ chia sẻ tất tần tật về trị thâm mụn cho các nàng nhé.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1540029628_324.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Hoàn hảo mọi góc cạnh cùng mặt nạ trị mụn hiệu quả]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Không phải nàng nào sinh ra, da đã đẹp, nhẵn mịn sẵn rồi. Đặc biệt với khí hậu nóng ẩm, ô nhiễm, khói bụi như ở Việt Nam thì phần lớn các cô gái thường sẽ dễ gặp phải tình trạng lỗ chân lông to và có mụn. Trị mụn không dễ, nhưng cũng không khó nếu bạn biết cách chăm sóc da đúng cách, có một hướng điều trị đúng đắn và song song là một routine dưỡng da hằng ngày khoa học. Mà rõ ràng: Skincare routine cho mọi loại da, mà đặc biệt là các bạn da đang có mụn thì nhất định không thể thiếu bước mặt nạ- một bước đóng vai trò không nhỏ, hỗ trợ da rất nhiều trong quá trình trị mụn gian nan. Nên hôm nay, Her sẽ giới thiếu đến các bạn da dầu, lỗ chân lông to, mà đặc biệt nhấn mạnh là DA CÓ MỤN những sản phẩm mặt nạ tốt nhất trong khoản làm sạch da, trị mụn hiệu quả....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539766790_559.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Ba sản phẩm kem mắt được yêu thích nhất của Dr Dennis Gross]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có rất nhiều thương hiệu mỹ phẩm nổi tiếng trên thế giới hướng tới nhu cầu sử dụng của khách hàng và đem lại những sản phẩm "best product". Mỗi thương hiệu đều tạo ấn tượng với những sản phẩm vô cùng hiệu quả. Kể đến kem mắt trên thị trương hiện nay thì Dr Dennis được đánh giá cao bởi người dùng,các chuyên gia hàng đầu vì nghiên cứu hóa học trong mỹ phẩm.Her Skincare sẽ giới thiệu ba sản phẩm kem mắt được yêu thích nhất của Dr Dennis Gross...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539763492_242.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những Toner High-end đáng đầu tư cho phái đẹp]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một toner thật tốt sẽ cực kì quan trọng routine dưỡng da đấy các nàng ạ. Bởi ngoài việc cân bằng, làm sạch da, toner còn giúp da trở về trạng thái dễ dàng hấp thụ các bước skincare tiếp theo. Nói cách khác, nhờ toner, mà các bước như serum, booster mang tính đặc trị, hay kem dưỡng sẽ dễ dàng thẩm thấu vào da hơn, cũng như phát huy tác dụng một cách tối đa nhất có thể. Ngoài ra, một số toner highend còn đem lại hiệu quả trên da ngang ngửa các serum đặc trị các vấn đề da như: nám, da xỉn màu, mụn,.... Những đặc điểm vượt trội này thường chỉ được tìm thấy ở các toner thuộc phân thúc highend (cao cấp), chứ không đơn thuần chỉ là toner ở dòng drugstore mà nhiều nàng đánh giá là “vô thưởng vô phạt”.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539591372_249.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Cách chăm sóc da mặt mà các nàng nên biết]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Cách chăm sóc da mặt hay là Routine chăm sóc da. Tất cả được hiểu là quy trình chăm sóc da chuyên nghiệp, chuyên nghiệp ở đây chỉ khi các bạn biết cách sử dụng và tạo cho mình một quy trình chăm sóc da đúng cách và khoa học giúp bạn sở hữu một làn da mịn màng, khỏe khoắn và trắng sáng. Vì sao phải bạn nên tạo cho mình một quy trình chăm sóc da phù hợp, mỗi người chúng ta đều sở hữu một làn da khác nhau, có thể là da khô, da dầu nhờn, da hỗn hợp hay da thường thì cách chăm sóc da mỗi người lại khác nhau, bạn không thể áp dụng quy trình của người này vào mình dù người đó sở hữu một làn da giống nhau thì lại phải chọn lựa những loại sản phẩm phù hợp. Thế quả thực, quy trình cách chăm sóc da mặt nào bạn nên chọn ? Her sẽ liệt kê tất tần tật cách chăm sóc da mặt cho các nàng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539318209_598.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Đánh bay mụn tuổi dậy thì tận gốc với những sản phẩm trị mụn nào ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mụn hay bất kỳ loại bệnh lý nào về da liễu đều ảnh hưởng tới thẩm mỹ của bạn,nhất là trong xã hội ngày nay ngoại hình bên ngoài khá quan trọng. Có khá nhiều nguyên nhân là tác nhân gây ra mụn ( là bệnh lý về da phổ biến khi lỗ chân lông trên da bị tắc nghẽn, rối loạn chức năng tuyến bã nhờn,...) có hàng trăm lý do gây ra mụn nhưng ở giai đoạn dậy thì nhiều bạn tự hỏi " mình chăm sóc da hàng ngày nhưng tự nhiên vẫn có mụn ?". Vậy đâu là câu trả lời chính xác nhất và các sản phẩm trị mụn phù hợp với giai đoạn tuổi dậy thì ?  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539243766_471.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trị nám dứt điểm tại sao không ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nám da được hiểu nôm na là một loại bệnh ngoài da không chỉ ảnh hưởng tới về mặt thẩm mỹ mà còn làm cho phái đẹp thiếu tự tin mỗi khi ra xuất hiện ngoài đám đông. Nám da được biết đến thường xuất hiện khi phái đẹp bước tới điểm tuổi 30 trở đi. Vậy đâu là nguyên nhân khiến cho các chị em "khóc ròng" về nám da ? Her Skincare sẽ giải thích nguyên nhân vì sao và chúng ta chính xác cần làm những gì để bảo vệ da khỏi "nám xấu xí"....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539141331_102.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Kem dưỡng Dr Dennis Gross - Sự lựa chọn chuyên nghiệp đến từ Mỹ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Kem dưỡng Dr Dennis Gross đến từ một skincare brand thuộc phân khúc Highend,đồng thời là một trong những thương hiệu trong vô vàn thương hiệu được nhiều tín đồ mê mẩn skincare đánh giá cao về chất lượng hiệu quả. Dr Dennis Gross sở hữu hàng loạt siêu phẩm đình đám như serum dưỡng trắng sáng da, chống lão hoá chứa Retinol và Ferulic acid, serum mắt, mặt nạ trị mụn chứa Sulfur,... Trong vô vàn loại sản phẩm kem dưỡng trên thế giới hiện nay thì kem dưỡng của Dr Dennis là sự lựa chọn hàng đầu của các tín đồ làm đẹp, bên cạnh khả năng dưỡng ẩm, thì kem dưỡng đều có thể đem lại hiệu quả đặc biệt trên da tương đưỡng với các serum (huyết thanh) đặc trị, treatment,...vì nhờ chứa các hoạt tính thành phần như Retinol, AHA, BHA, Ferulic acid,... Hôm nay cùng Her Skincare điểm danh lại ba sản phẩm kem dưỡng tốt nhất - Best seller của Dr Dennis Gross xem chúng có hiệu quả " thần thánh " nào nhé....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539138310_196.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bạn nên chọn Serum chất nhất nào của PCA Skin ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Serum được coi là "thần thánh" trong quá trình làm đẹp của các chị em phụ nữ. Serum được biết đến là loại chăm sóc da mặt dạng lỏng với các dưỡng chất và vitamin, được cho là bước dưỡng da không thể bỏ qua đem lại khả năng đạt được hiệu quả và nhanh nhất. Với đặc điểm là chất lỏng có khả năng thẩm thấu nhanh so với các dạng sản phẩm khác. Tuy nhiên, dù serum có tốt như thế nào thì bạn cũng phải sử dụng đúng liều lượng và đúng cách, trên hết là lựa chọn được một thương hiệu mỹ phẩm uy tín.PCA SKIN là thương hiệu còn khá mới mẻ trên thị trường Việt Nam, nhiều bạn sẽ đặt ra câu hỏi "thương hiệu này có chất lượng và hiệu quả không?", " thương hiệu thực sự tốt không?" . Her Skincare sẽ giới thiệu đến các bạn những Serum chất nhất của PCA Skin và vì sao các bạn nên sắm ngay cho mình một "em serum chất" trong sản phẩm chăm sóc da của mình nhé....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1539058905_620.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Có nên dùng kem dưỡng ẩm kết hợp kem chống nắng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đối với những cô nàng bận rộn, những sản phẩm đa nhiệm như kem dưỡng ẩm chống nắng luôn là sự lựa chọn hàng đầu. Loại mỹ phẩm này vừa cung cấp độ ẩm cho da vừa bảo vệ da trước tác động của tia UV. Tuy nhiên, theo một nghiên cứu mới đây cho thấy, công dụng của sản phẩm đa nhiệm có chỉ số SPF này lại không thực sự mang đến hiệu quả như mong đợi.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538991317_420.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tranexamic Acid - Thành phần trị nám mà ít người biết tới]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Màu của da được quyết định bởi chất hắc tố gọi là melanin. Hắc tố này được tạo ra từ tế bào hắc tố gọi là melanocyte, nằm phân bố rải rác ở lớp đáy của thượng bì. Người có làn da mặt bị nám thì melanin bị tích tụ nhiều và có kích thước lớn. Trái lại, với người có làn da trắng, không bị nám thì melanin ít hơn. Đối với người bị bệnh bạch biến thì chất này bị mất hoàn toàn.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538988759_243.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Colourpop]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ColourPop là thương hiệu mỹ phẩm chuyên về các sản phẩm trang điểm đến từ Mỹ, thuộc sở hữu của Seeding Beauty – công ty cũng sở hữu thương hiệu Kylie Cosmetics. Bắt đầu từ việc kinh doanh online, ColourPop dần dần mở rộng và phát triển khi xuất hiện tại các cửa hàng bán lẻ nổi tiếng của nước Mỹ, đó là Ulta và Sephora.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538815282_287.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[La Roche Posey]]></tiu>
		<mt><![CDATA[các sáng kiến được cấp bằng sáng chế thể hiện tiềm năng chữa bệnh vô hạn của nước khoáng La Roche-Posay, hay các sản phẩm chăm sóc da đã trở thành chuẩn mực của lĩnh vực dược mỹ phẩm toàn cầu. Không ngừng tìm kiếm sự cân bằng hoàn hảo giữa hiệu quả tối ưu và khả năng dung nạp của sản phẩm , chúng tôi xây dựng tất cả các sản phẩm chăm sóc da theo một quy tắc bào chế khắt khe....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538813403_190.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bioderma]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Là một trong những hãng dược mỹ phẩm tiên phong của Pháp thành lập từ những năm 1970, BIODERMA đã đạt được những thành tựu độc đáo khi đưa các thành phần sinh học vào việc chăm sóc da. Cách tiếp cận này trước hết dựa vào kiến thức về da và cơ chế sinh học để tạo các dòng sản phẩm chuyên biệt.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538811112_480.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bí quyết chăm sóc da cơ bản mà bạn nên biết]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Đưa ra một số bí quyết hữu ích thường được sử dụng để điều trị tình trạng của da. Đây là những bí quyết thích hợp nhất để giúp bạn cải thiện làn da của bạn và giảm nhẹ một số các triệu chứng. Tuy nhiên bạn cũng cần thảo luận với bác sĩ, bác sĩ chuyên khoa hay bác sĩ da liễu để xác định các bí quyết này có phù hợp với tình trạng da của bạn hay không.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538809281_109.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Xịt khoáng - những sự thật đằng sau khiến bạn sửng sốt]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Với nhiều bạn gái, xịt khoáng là một sản phẩm quen thuộc xuất hiện trong túi xách, bàn làm việc, trang điểm… và có thể được sử dụng mọi lúc mọi nơi với nhiều mục đích khác nhau. Chính vì sự tiện dụng và nhiều công dụng, ngày càng nhiều thương hiệu mỹ phẩm giới thiệu sản phẩm này đến khách hàng.Có thể xịt khoáng không được nhắc đến nhiều như các loại kem dưỡng ẩm hay những chai serum thần kì nhưng không thể phủ nhận được, đó vẫn là sản phẩm không thể thiếu trong chiếc túi xách mùa hè của các cô nàng. Xịt khoáng mang đến cảm giác sảng khoái, làm dịu da ngay tức thì, khiến cả khuôn mặt như bừng sáng, lấy lại sức sống chỉ nhờ vài làn hơi sương mỏng manh....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538726465_715.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Sự lựa chọn nào cho cô nàng không dùng được kem chống nắng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Kem chống nắng được xem là một sản phẩm thông dụng giúp bảo vệ làn da khỏi những tác động của tia nắng mặt trời. Tuy nhiên, với một số trường hợp người sử dụng kem chống nắng lại gặp phải một số vấn đề dị ứng gây nên những tổn thương cho da. Tình trạng di ứng do kem chống nắng rất phổ biến, đặc biệt là ở những tháng nắng nóng tăng cao. Các trường hợp thường được ghi nhận là việc da bị dị ứng, ngứa, rối loạn sắc tố da. Nguy hiểm hơn đối với những nguy cơ gây biến chứng khiến tình trạng tổn thương trầm trọng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538710587_863.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Collagen - Công thức tự nhiên đến từ thực phẩm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong tự nhiên có vô vàn các loại hợp chất làm đẹp hay được ví là các thần dược của sắc đẹp thì Collagen không phải ngoại lệ. Bởi đây là hoạt chất làm đẹp được sử dụng rộng rãi trên thị trường hiện nay từ mỹ phẩm cho đến thực phẩm bổ sung. Vậy Collagen là gì, vì sao nó lại có tác dụng thần kỳ đến vậy, cách bổ sung Collagen như thế nào là hiệu quả.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538386498_667.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Xua tan ác mộng chăm sóc da vào mùa Đông]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thời tiết lạnh khiến da dễ bị dị ứng, xỉn màu, khô nứt. Tình trạng tồi tệ này còn nặng nề hơn khi bạn mắc phải những sai lầm trong cách chăm sóc làm đẹp da. Bạn nên sử dụng những sản phẩm dịu nhẹ, ít gây khô da và có khả năng giữ ẩm tốt hơn.Để cải thiện tình trạng này, bạn cần xây dựng cho mình một quy trình dưỡng da hợp lý. Dưới đây là các bước chăm sóc cần thiết giúp da khỏe và mịn màng hơn và những sai lầm nên tránh  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538125966_272.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nên bắt đầu từ đâu khi mới học trang điểm ?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trang điểm là một nghệ thuật kỳ diệu, nhưng không phải là quá khó. Make up theo kiểu tự nhiên, cơ bản không đòi hỏi nhiều kỹ thuật hay dụng cụ. Bạn thậm chí có thể phối hợp màu sắc chỉ với những ngón tay của mình nếu như cảm thấy các dụng cụ make up không phù hợp với bạn. Vì thế đừng lo lắng: bắt tay vào trang điểm ngay để có một gương mặt tươi tắn và rạng ngời.Hãy bắt đầu bằng việc thấu hiểu làn da của chính mình    ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538032464_989.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tránh xa cách trang điểm làm nhan sắc của bạn tụt dốc]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Những bạn mới tập Makeup hay theo dõi những video hướng dẫn makeup trên mạng và đầu tư kha khá mỹ phẩm đắt tiền nhưng ngược lại bạn chưa ưng ý thế chắc hẳn bạn đã phạm phải những cách trang điểm sai lầm sau đây.    ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1538031230_637.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những sai lầm phổ biến khi chăm sóc lỗ chân lông]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mục tiêu hàng đầu khi chị em chúng mình chăm sóc lỗ chân lông trên da là làm sao se khít được lỗ chân lông, làm cho lỗ chân lông thêm sạch. Tuy nhiên, nhiều bạn gái lại lơ là mà phạm phải những sai lầm khi chăm sóc khiến cho tình trạng lỗ chân lông không được cải thiện như lạm dụng mặt nạ se khít lỗ chân lông, chăm sóc lỗ chân lông không đúng thời điểm. Dưới đây là những sai lầm mà các cô gái thường hay phạm phải khi chăm sóc lỗ chân lông cho da mặt. Chỉ cần để ý và kiên trì thực hiện dần dần thì tình trạng lỗ chân lông trên da mặt của bạn sẽ có những cải thiện đáng kể....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537948750_582.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những điều nên thay đổi trong chu trình chăm sóc da theo từng độ tuổi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Làn da bạn mỗi ngày đều có những thay đổi dù rất nhỏ. Sự thay đổi đó thay đổi rõ rệt theo độ tuổi và sức khỏe của bạn. Trong mỗi giai đoạn bạn phải "đọc vị" được những dấu hiệu cho thấy da đang cần những gì. Dựa theo đó cấu tạo làn da sẽ thay đổi. Sự thay đổi này đòi hỏi lộ trình chăm sóc da cũng cần phải đổi khác để phù hợp với nhu cầu của da. Nếu chỉ dùng một loại sản phẩm chăm sóc da từ lúc dậy thì cho đến khi ngoài 50 tuổi, điều này sẽ không mang lại hiệu quả cao. Do đó, để duy trì nhan sắc và ngăn chặn mọi dấu hiệu lão hóa, tùy theo từng độ tuổi mà bạn nên thiết kế riêng cho mình một chế độ chăm sóc da hợp lý, với các loại mỹ phẩm cần phải có....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537762719_657.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nhân tố X không thể thiếu trong chu trình chăm sóc da - Vitamin F]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn biết nhiều vitamin A, B,C,D… nhưng còn khá lạ lắm khi nghe nói đến vitamin F? Tuy nhiên, Vitamin này lại rất quan trọng vì nó giúp thúc đẩy quá trình trao đổi chất trong cơ thể, giúp hệ vi khuẩn có lợi trong ruột phát triển mạnh để tiêu hóa tốt, mái tóc và làn da khỏe đẹp.    ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537759710_325.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Skinceuticals: Bí quyết để có một làn da sáng khỏe]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Kể từ khi bắt đầu sử dụng các sản phẩm của Skinceuticals từ 3 tháng trước, da mình cải thiện rõ rệt. Các nếp nhăn nông mờ hẳn đồng thời thâm mụn, đốm nâu cũng từ từ “dắt nhau” đi luôn. Thực sự quá bất ngờ, vì thế hôm nay mình cực kỳ cực kỳ háo hức chia sẻ với các bạn những “đứa con cưng” trong trong bộ sưu tập skincare của mình.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1553136431_31.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 món thực đơn phải có nếu muốn trẻ lâu]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Các thành phần tự nhiên thường được chiết xấu từ trái cây tươi,chúng ta thường lầm tường rằng thực phẩm chỉ có lợi cho sức khỏe không có tính làm đẹp, chính xác là như vậy sức khỏe bao gồm cả vẻ bên ngoài của bạn. Trông bạn có một vẻ tươi tắn trẻ trung có thể cho thấy sức khỏe của bạn đang rất tốt và tự nhiên. Các thực phẩm dưới đây sẽ giúp bạn có một làn da trẻ trung....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537520510_848.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Giải thích vì sao bạn cần bổ sung các loại acid vào routine chăm sóc da mụn?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[AHA và BHA là hai thành phần acid chăm sóc da được phái đẹp tin dùng. Năm 1990, Glycolic Acid đã tạo nên cuộc cách mạng cho quy trình làm đẹp của phụ nữ. Được biết đến như là một AHA (Alpha Hydroxy Acid), Glycolic Acid có thể sử dụng mà không cần kê đơn. Đây là hoạt chất giúp đẩy nhanh quá trình tẩy da chết, mang đến cho phái đẹp làn da mịn màng và khỏe đẹp hơn. Sau đó, Salicylic Acid – một Hydroxy Beta Acid (BHA) được tìm thấy. Hoạt chất này có khả năng hòa tan sự tích tụ bã nhờn sâu bên trong lỗ chân lông và hoạt động như một chất chống kích ứng da hiệu quả. Vì vậy, Salicylic Acid nhanh chóng trở thành là “cứu tinh” cho làn da mụn.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537414252_375.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tại sao bạn cần thay đổi cách chăm sóc da mặt theo chu kỳ kinh nguyệt?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vào chu kỳ kinh nguyệt, làn da trở nên vô cùng nhạy cảm và rất dễ tổn thương. Trong giai đoạn “đèn đỏ”, phụ nữ thường rơi vào tình trạng cơ thể mệt mỏi kèm theo sự xuống cấp của làn da. Không chỉ nổi mụn, kém mịn màng mà thậm chí sắc tố của da cũng thay đổi khiến làn da vốn trắng sáng dần trở nên tối màu hơn. Tuy nhiên, không chỉ trong những ngày “đèn đỏ” mà trong suốt 4 giai đoạn chu kỳ (thường bao gồm 28 ngày), làn da của bạn cũng luôn thay đổi ít nhiều. Do đó, nắm được những cách chăm sóc da mặt mang tính quy luật này sẽ giúp các bạn gái đối phó với các hậu quả của ngày “đèn đỏ” gây ra cho làn da....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537412681_563.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Phân biệt sự khác nhau giữa whitening (làm trắng da) và brightening (làm sáng da)]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có rất nhiều bạn sẽ nhầm lẫn giữa whitening (làm trắng da) và brightening (làm sáng da).Tất cả đều nghĩ hai điều này là giống nhau hay hiểu theo một nghĩa khác. Hôm nay Her Skincare sẽ giúp các bạn hiểu rõ hơn về whitening (làm trắng da) và brightening (làm sáng da) để các bạn có thể lựa chọn những sản phẩm hay những phương pháp phù hợp với nhu cầu của mình.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537255710_845.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 5 thương hiệu mỹ phẩm Mỹ tốt nhất được các bạn gái săn đón]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đến thời điểm hiện tại có hàng trăm các hãng mỹ phẩm nổi tiếng đến từ Mỹ trên thị trường mỹ phẩm - làm đẹp, tất nhiên trong số đó có hãng phù hợp và không phù hợp với bạn nhưng vẫn làm cho bạn băn khoăn rằng không biết nên dùng hãng nào, có thể bạn đi hỏi ý kiến trên các trên mạng thông qua mạng xã hội, những bài viết review kể cả ý kiến của bạn bè người thân đã từng sản phẩm đó. Her Skincare sẽ giới thiệu cho bạn những hãng mỹ phẩm tốt nhất được ưa chuộng tại Mỹ và cả ở Việt Nam dựa trên kết quả sử dụng của các bạn đã và đang sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537170532_339.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chia sẻ kinh nghiệm điều trị mụn trứng cá tận gốc]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mụn được biết đến gắn liền với những tên gọi "xấu xí" về mặt thẩm mỹ và các vấn đề liên quan đến tình trạng da. Dưới con mắt khoa học,mụn chỉ một khối u được cho là khiếm khuyết nhỏ xuất hiện bất thường trên bề mặt da. Do các nguyên nhân trực tiếp như sự thay đổi về độ tuổi, làn da tiếp xúc với môi trường bên ngoài, thay đổi lỗ chân lông hay tuyến mồ hôi,..có rất nhiều nguyên nhân làm điều kiện cơ hội cho mụn phát triển. Nhiều câu hỏi vẫn bay xung quanh đầu chúng ta khi nghĩ về cách "trị mụn" hiệu quả mà không tốn công sức. Her Skincare sẽ đưa ra câu trả lời hợp lý nhất cho bạn ngay dưới đây.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1537000602_640.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Her Skincare Spa: Tiêu chuẩn tốt nhất Spa tại Hà Nội]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Her Skincare hướng hới Spa truyền thống kết hợp với Spa hiện tại đem lại cảm nhận thân thuộc khi đến với Her Skincare Spa tại Hà Nội.Vậy đâu là tiêu chuẩn để đánh giá một Spa tốt hay không tốt? Câu trả lời sẽ được bật mí dưới bài viết....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536916518_425.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chia sẻ 10 cách trị thâm mụn hiệu quả ngay tức tốc]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thâm mụn là nỗi ác mộng với tất cả các bạn gái. Vết thâm do mụn để lại luôn là di chứng cứng đầu và khó điều trị nhất sau khi bạn điều trị mụn?. Một câu hỏi muôn thuở được đặt ra là " Vậy đâu là phương pháp giúp bạn trị thâm mụn nhanh chóng đem lại làn da sáng mịn?". Câu trả lời là "Có rất nhiều phương pháp điều trị thâm mụn hiệu quả". Her Skincare sẽ chia sẻ cho các bạn 10 cách trị thâm mụn hiệu quả ngay tức tốc dưới đây....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536831205_456.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[NƯỚC HOA HỒNG VÀ NHỮNG ĐIỀU BẠN CHƯA BIẾT]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nếu bạn là một tín đồ chăm sóc sắc đẹp, chắc hẵn bạn đã từng nghe đến một loại dung dịch có tên là "nước hoa hồng". Vậy nước hoa hồng là gì và có điều gì mà bạn chưa biết về dung dịch đặc biệt này không?  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536746536_224.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Mẹo trang điểm cho nàng da khô]]></tiu>
		<mt><![CDATA[ Trang điểm là vấn đề khó chịu với những cô nàng sở hữu làn da khô. Tuy nhiên, nếu biết một số mẹo nhỏ dưới đây, bạn sẽ tự tin hơn khi make-up cho da khô.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536739507_666.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những sai lầm khi làm sạch da mặt, hiệu quả không cao]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Làm sạch da là công đoạn quan trọng, không thể thiếu trong việc dưỡng da trắng hồng, láng mịn, không bị mụn. Tuy nhiên có rất nhiều chị em có quan niệm sai lầm trong việc làm sạch da? Và dưới đây là những sai lầm khi làm sạch da mặt, hiệu quả không cao các chị em thường mắc phải....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536738539_205.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Da mặt khô có phải là nguyên nhân gây nếp nhăn?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sự thực là da mặt khô không phải là nguyên nhân trực tiếp gây lão hóa da. Hẳn bạn đã nghe lời truyền miệng rằng da mặt khô có xu hướng lão hóa nhanh hơn. Quan niệm cho rằng da dầu thì trẻ lâu, da khô thì già mau rất phổ biến trong cộng đồng làm đẹp. Sự thật là lời đồn này không có cơ sở nào cả. Da khô, dù do gen di truyền hay môi trường, đều không phải là nguyên nhân gây nếp nhăn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536658952_763.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Mối nguy tiềm tàng từ việc uống quá nhiều nước]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ai cũng khuyên chúng ta phải uống đủ nước, thế nhưng nếu uống quá nhiều thì chuyện gì sẽ xảy ra nhỉ? Nếu ai đó hỏi về lời khuyên thông dụng nhất thì câu trả lời đó chính là uống đủ nước. Hay ít nhất điều này cũng nằm trong bí quyết đẹp vượt thời gian của vô số ngôi sao. Dĩ nhiên, chẳng có lời khuyên nào là thừa, nhưng bạn biết không, uống nhiều nước cũng tiềm ẩn nguy cơ gây hại đến sức khỏe đấy....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536564505_753.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Càng chăm chút da càng xấu vì 8 sai lầm cơ bản này]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dù chăm sóc da là quy trình không thể thiếu mỗi ngày nhưng nhiều phụ nữ vẫn thường mắc phải những sai lầm cơ bản.Chúng ta đều biết tầm quan trọng của việc chăm sóc da nhưng khó có thể thấu hiểu được chính xác ngôn ngữ làn da. Bởi lẽ hầu hết chúng ta đều không phải là chuyên gia da liễu, nên việc phạm phải những sai lầm trong việc làm đẹp là điều không thể tránh khỏi. Để giúp bạn tối ưu hóa quy trình dưỡng da hàng ngày....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536548311_430.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Mỹ phẩm hết hạn: Vì sao vẫn có thể tái sử dụng?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hầu hết các món đồ mỹ phẩm đều có hạn sử dụng và những công dụng riêng mà bạn chưa hay biết. Ngay cả mỹ phẩm hết hạn cũng vẫn ẩn chứa lợi ích phụ để bạn có thể tiết kiệm tối đa.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536375671_798.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[5 mẹo trang điểm tự nhiên cho các nàng ở xứ nhiệt đới nóng ẩm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mỗi buổi trưa, không ít các cô nàng công sở bị lem những vệt phấn ra cổ áo sơ mi trắng. Không chỉ có lớp phấn nền, kể cả má hồng, phấn mắt hay son môi đều có thể tan chảy và lem luốc trong thời tiết nóng bức. Đặc biệt khi bạn bước ra từ văn phòng máy lạnh, chênh lệch nhiệt độ càng làm mỹ phẩm tan chảy nhanh hơn. Vậy có mẹo trang điểm nào để đối phó không?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536373791_845.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Ngoài công nghệ laser, những biện pháp nào có thể khắc phục da mặt bị giãn mao mạch?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sở hữu một làn da trắng sáng, mịn màng là điều mà hầu hết phụ nữ các nước châu Á đều mong muốn. Tuy vậy, da cũng có những vấn đề nhất định đòi hỏi sự chăm sóc khác nhau. Ngoài vấn đề mụn, dầu nhờn… thì tình trạng khá phổ biến xảy ra với làn da của nhiều chị em phụ nữ còn phải kể đến hiện tượng giãn mao mạch. Ngoài việc áp dụng biện pháp thẩm mỹ là dùng tia laser, bạn có thể làm giảm tình trạng này trên da chỉ với những thói quen chăm sóc hiệu quả.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536289515_191.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những lưu ý mà nàng da khô và lỗ chân lông to cần biết]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bản thân da khô hay lỗ chân lông to đã là vấn đề da phức tạp. Do đó, tổ hợp da khô và lỗ chân lông to càng trở nên rắc rối hơn bao giờ hết, cần sự quan tâm và chăm sóc làn da kĩ lưỡng để làn da không bị tàn phai nhanh chóng. Bằng cách chú ý và cẩn thận kỹ từ bước chọn mỹ phẩm, làm sạch da đến thói quen chăm sóc da hằng ngày (bao gồm việc ăn uống tốt cho da) sẽ đảm bảo trị da khô và lỗ chân lông to hiệu quả nhanh chóng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536288707_11.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Cách nào bảo vệ da khỏi tác hại của ô nhiễm không khí?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ô nhiễm không khí có thể khiến làn da lão hóa sớm và khó phục hồi nếu không được chăm sóc đúng cách.Làm sạch sâu vào cuối ngày được xem là bước quan trọng nhằm loại bỏ lớp trang điểm, bụi bẩn và những chất bã nhờn để lại trên da. Tuy nhiên, những dạng khí thải và khói độc hại từ thuốc lá, xe cộ và nhà máy khi đã hấp thụ sâu vào da sẽ được làm sạch thế nào?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536205153_398.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Essence là gì? Do đâu essence đóng vai trò quan trọng trong liệu trình chăm sóc da?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Essence được xem là “trái tim” của quy trình dưỡng da kiểu Hàn Quốc. Nếu quan tâm tới liệu trình chăm sóc da chuyên sâu đạt hiệu quả cao, bạn không thể bỏ qua cái tên essence. Không phải là mỹ phẩm dưỡng da thế hệ mới hay được ca ngợi rầm rộ, nhưng essence lại có sức hút đặc biệt. Bởi nếu biết sử dụng loại mỹ phẩm này đúng cách, bạn có thể nâng cao gấp đôi hiệu quả của các loại serum hay toner và các sản phẩm điều trị da khác....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536202204_409.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[“Nằm vùng” những quy tắc chăm sóc da trong giai đoạn giao mùa]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mỗi mùa mang lại một bầu không khí với các đặc điểm rất riêng. Do đó, làn da cũng cần được thay đổi cách chăm sóc để ứng biến phù hợp với thời tiết. Nếu bạn không nắm vững những nguyên tắc cơ bản mà áp dụng chu trình làm đẹp của mùa này sang mùa khác, làn da sẽ dễ bị tổn thương....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536115037_272.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những rủi ro tiềm ẩn khi tiêm chất làm đầy làm đẹp]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hiện nay, việc làm đẹp bằng chất làm đầy đã và đang được các chị em phụ nữ rất quan tâm. Phương pháp này được quảng cáo là có thể cho bạn có được vẻ đẹp hoàn hảo ngay tức thì mà không cần trải qua phẫu thuật đau đớn. Tuy nhiên mọi việc không hề đơn giản như vậy. Khi tiêm chất làm đầy làm đẹp các bạn sẽ phải đối mặt với những rủi ro dưới đây. Việc tiêm chất làm đầy làm đẹp cho gương mắt hiện đã được rất nhiều chị em phụ nữ lựa chọn. Bên cạnh những ưu điểm thì người sử dụng sẽ phải đối mặt với nhiều nguy cơ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536114050_129.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Đắp mặt nạ dưỡng ẩm da cách nào hiệu quả nhất?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Với 4 loại mặt nạ phổ biến nhất: mặt nạ giấy, mặt nạ rửa lại, mặt đất sét và mặt nạ ngủ, bạn đã thực sự biết cách sử dụng để phát huy hiệu quả dưỡng da tối đa? Với bất cứ mặt nạ nào, quy tắc chung là bạn cần rửa mặt sạch, tẩy tế bào chết và xông hơi 1-2 lần/tuần để làm sạch sâu lỗ chân lông. Trước khi đắp mặt nạ, việc thoa toner sẽ giúp độ pH của da cân bằng trở lại để đón nhận dưỡng chất tốt hơn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536036140_711.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tẩy trang mắt đúng cách để không hình thành nếp nhăn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sai lầm trong bước tẩy trang mắt có thể làm dấu hiệu lão hóa xuất hiện nhanh hơn. Mỹ phẩm trang điểm lâu trôi, mascara chống nước là những món quà tuyệt vời cho phái đẹp trong mùa nóng. Tuy nhiên, điều này cũng có nghĩa da bạn sẽ khó được làm sạch hơn, đặc biệt là ở vùng mắt. Tẩy trang hàng ngày là không thể thiếu, nhưng bạn có quan ngại về các vết nhăn sẽ hình thành từ đây?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1536035306_397.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Sự thật về tác dụng thải độc cơ thể của chế độ detox]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Khi nói về detox, hầu hết chúng ta liên tưởng ngay đến những ly nước ép trái cây và rau củ mang vị chua/đắng/chát nguyên thủy. “Uống nước chanh không đường liên tục trong một tuần vào bình minh và bạn sẽ khỏe hơn!” – Nhiều người nghĩ đây là giải pháp hiệu quả tức thời để làm cơ thể khỏe mạnh và cân đối hơn sau khi thoải mái ăn những món ăn đầy dầu mỡ, đường, cồn…Vậy detox bằng nước ép trái cây có thực sự diệu kỳ như vậy không? Bác sĩ Jennifer Haythe, chuyên khoa tim và nội khoa ở đại học Columbia, Mỹ, sẽ đưa ra câu trả lời về hiệu quả thải độc cơ thể của chế độ detox....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1535600777_447.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bảo vệ da trước bức xạ điện từ máy vi tính và điện thoại thông minh]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Theo một nghiên cứu trong năm 2017 của Unilever Skincare Research, việc ngồi liên tục trước màn hình máy vi tính qua 4 ngày có thể gây hại cho da không khác gì phơi mình giữa trưa suốt 20 phút. Nausheen Qureshi – Chuyên gia sinh hóa nổi tiếng tại Anh cho biết: “Sóng bức xạ điện từ có thể phá hủy cấu trúc sợi ADN tạo nên biểu bì, khiến da bị thâm sạm, chùng nhão và lão hóa nhanh hơn”. Đó là lý do tại sao bảo vệ da phải bao gồm cả bước chống bức xạ điện từ, chứ không chỉ dừng lại ở chống nắng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1535597031_792.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dưỡng da tay quan trọng không kém dưỡng da mặt, tại sao vậy?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nếu quan tâm đến việc chăm sóc nhan sắc, bạn hẳn có thể đọc làu làu 10 bước dưỡng da mặt kiểu Hàn. Thế nhưng với khuôn mặt, ngần ấy sự yêu thương rõ ràng vẫn chưa đủ. Mỗi năm, chúng ta lại có thêm hàng ngàn mỹ phẩm ứng dụng công nghệ mới ra đời để giúp mặt đẹp hơn và hơn nữa. Đã bao giờ bạn tự hỏi: Thế còn bàn tay thì sao? Ai quan tâm đến việc dưỡng da tay?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1535447061_416.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Danh sách khách hàng thân thiết]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Danh sách khách hàng thân thiết Gold, Platinum, Diamond...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1535076799_419.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Danh sách khách hàng thân thiết Gold, Platinum, Diamond]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Danh sách khách hàng thân thiết Gold, Platinum, Diamond...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534911965_861.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tìm hiểu nguồn gốc và cách trị mụn nội tiết hiệu quả]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mụn nội tiết là gì? Các chuyên gia da liễu sẽ giải thích nguyên nhân khiến chúng ta bị mụn nổi tiết và gợi ý các phương pháp điều trị. Mụn nội tiết là 1 trong những dạng mụn khá phổ biến. Mụn càng thiên về yếu tố nội tiết mà phát sinh thì càng khó chữa trị. Nếu như chỉ vì viêm ngoài da, nhiễm bẩn mà sinh mụn, bạn chỉ cần giữ sạch da và điều trị kem thoa ngoài để có kết quả nhanh chóng, tuy nhiên dạng mụn nội tiết lại cần những cân chỉnh về nội tiết tố sao cho phù hợp, kết hợp thêm với đặc tính cơ địa từng người, chế độ sinh hoạt điều độ mới có thể giúp giảm mụn nhanh chóng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534496894_497.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những lợi ích khi trị mụn bằng ánh sáng sinh học]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trị mụn bằng ánh sáng sinh học hoạt động theo phương thức nào? Từng loại ánh sáng với các bước sóng khác nhau sẽ phục vụ cho mục đích điều trị riêng. Nếu trước đây chúng ta chỉ có thể trị mụn bằng các sản phẩm bôi thoa và toa thuốc của bác sĩ, thì ngày nay chúng ta đã có thêm rất nhiều lựa chọn. Một trong những phương pháp phổ biến trong thời gian gần đây là: Trị mụn bằng ánh sáng sinh học. Vậy, phương pháp này sẽ mang đến lợi ích gì cho làn da mụn?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534495842_369.jpeg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trang điểm có phải là nguyên nhân gây mụn?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trang điểm sẽ là nguyên nhân gây mụn nếu bạn không chú ý đến những yếu tố này. Mối liên hệ giữa mụn và trang điểm là trường hợp rất khó phân định. Các chuyên gia làm đẹp cho rằng việc trang điểm thường xuyên sẽ làm bí bách làn da. Tuy vậy, làn da “khó thở” vì lớp trang điểm có là nguyên nhân gây mụn? Để trả lời cho câu hỏi này, bạn sẽ cần phải xem xét đến một số yếu tố khác kèm theo, chẳng hạn như các loại mỹ phẩm bạn đang sử dụng, cách làm sạch mặt sau trang điểm của bạn ra sao…...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534319285_657.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[4 màu son nên tránh xa khi bạn sở hữu làn da ngăm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Cách chọn màu son rất quan trọng đối với mỗi bạn nữ. Son lì hay loại son khác được rất nhiều chị em yêu thích bởi độ bền màu và dễ sử dụng. Son luôn phát huy hết hiệu quả làm đẹp của nó nếu biết cách lựa chọn, đây cũng là vấn đề của rất nhiều phái đẹp mỗi khi cần tìm cho mình một thỏi son phù hợp.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534318345_91.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Mách mẹo trang điểm nude nhẹ nhàng nhưng vẫn quyến rũ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trang điểm nude chính là cách trang điểm đang được thịnh hành của quý cô trẻ, vì sẽ giúp khuôn mặt bạn nhẹ nhàng và tự nhiên hơn. Thực tế, việc sử dụng các sắc màu gần với màu da nhất, sẽ cho bạn 1 vẻ ngoài mướt trong và nhẹ nhàng nhất. Chúng thì cực kỳ đơn giản nhưng lại có thể phô diễn được các đường nét sẵn có trên gương mặt, giúp bạn thật sự đẹp hơn mà vẫn là chính mình. Tuy nhiên, trang điểm nude đòi hỏi 1 kỹ thuật khéo léo, nếu không bạn sẽ trông rất nhợt nhạt đến vô hồn. Bạn sẽ trở thành cô nàng cực nhạt nhòa và cực thiếu sức sống....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534316753_433.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Máy điều hòa nhiệt độ có thể hủy hoại nhan sắc như thế nào?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nhiệt độ phòng là một trong những nhân tố quan trọng ảnh hưởng đến giấc ngủ và cả nhan sắc.Nếu gia đình bạn không bao giờ mở điều hòa xuyên đêm, đây chắc chắn là một tin tốt. Còn nếu bạn đang đắn đo lựa chọn một máy điều hoà nhiệt độ mới cho phòng ngủ thì hãy dừng lại một chút và tham khảo bài viết này. Gần đây, các nhà khoa học đã chứng minh một sự thật khiến nhiều người bối rối: Mở điều hoà xuyên đêm có thể gây rối loạn giấc ngủ, hủy hoại nhan sắc...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534152734_920.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dưỡng da trắng mịn với loại vỏ trái cây bạn thường bỏ đi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sau khi ăn hết những múi cam ngọt lành thì theo thói quen bạn sẽ vứt ngay vỏ cam đi. Nhưng đảm bảo sau khi đọc xong bài viết này bạn sẽ phải thay đổi suy nghĩ, giữ chúng lại và bảo quản một cách kỹ càng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1534147114_187.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Sở hữu làn da không tuổi, tại sao không?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bất kỳ ai cũng mong muốn sở hữu một làn da mịn màng, trẻ trung, không thấy rõ dấu hiệu của tuổi tác. Tuy nhiên nếu không chăm sóc da đúng cách thì quá trình lão hóa sẽ diễn ra nhanh, khiến bạn trông già hơn so với tuổi của mình. Dưới đây là những cách đơn giản giúp bạn có làn da tươi trẻ, quyến rũ.    ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1533894919_146.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bí quyết trang điểm mắt đẹp từ Makeup Artist quốc tế]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Người ta vẫn thường nói không có người phụ nữ xấu, chỉ có người phụ nữ không biết làm đẹp. Nếu bạn là người yêu thích làm đẹp thì chắc chắn những bí kíp trang điểm dưới đây sẽ là “cứu cánh” để bạn sở hữu lớp makeup chuẩn chỉnh như sao Hàn Quốc....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1533718168_164.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trẻ hóa da bằng phương pháp châm cứu da mặt lâu đời]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có một sự thật rằng làm đẹp cũng xuất phát từ khao khát trẻ hóa. Các loại mỹ phẩm, phương pháp lạ lẫm được tung ra với những lời hứa hẹn thỏa mãn nhu cầu chống lại thời gian để lại dấu vết. Mới đây thôi, châm cứu, phương cách trị bệnh lâu đời đã quay trở lại là xu hướng trẻ hóa da mới, được chứng minh là có hiệu quả và ăn toàn hơn các thủ thuật nhanh như tiêm botox, fillier nhiều.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1533716974_529.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[PHA- SỰ THAY THẾ HOÀN HẢO BHA/ AHA CHO DA NHẠY CẢM]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tuy chưa được mọi người biết đến rộng rãi như AHA hay BHA, nhưng Gluconolactone (hay còn gọi là PHA) lại là một dạng tẩy da chết hoá học cực kỳ dịu nhẹ cho da, ít gây kích ứng hơn khi so sánh với hai loại trên. Lý do là vì chúng có cấu trúc phân tử lớn – do đó giới hạn mức độ thâm nhập sâu vào da. Đặc điểm này khiến PHA phù hợp cho mọi loại da, đặc biệt là da nhạy cảm. Vậy nên nếu bạn đã thử sử dụng AHA hay BHA trước đây và có dấu hiệu kích ứng hoặc tấy đỏ, PHA chính là sự lựa chọn hoàn hảo dành cho bạn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1533715237_166.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top 9 Serum Retinol được ưa thích nhất]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Retinol được biết đến như một như hoạt chất đa năng bao gồm: chống lão hóa, trị mụn, làm mịn da…Tuy nhiên, Her thấy càng ngày càng nhiều bạn không biết lựa chọn serum chứa Retinol phù hợp với da mình, hoặc dùng không đúng liều lượng, nồng độ hoặc kết hợp với quá nhiều loại treatment khác nhau, dẫn đến da bị bong tróc, tổn thương nặng, nhiều mụn hơn. Chính vì thế, hôm nay Her sẽ tổng hợp TOP 9 những serum chứa Retinol tốt nhất và phân tích từng loại phù hợp nhất với tình trạng da nào, tránh gây kích ứng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1533713093_957.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Mỹ phẩm dưỡng da – Thành phần nào không nên dùng chung?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn đã biết kết hợp đúng thành phần trong mỹ phẩm dưỡng da chưa? “Ma trận” mỹ phẩm dưỡng da dường như ngày các phức tạp hơn với đầy đủ các loại công dụng, cách dùng rồi cả những thành phần với cái tên khó nhớ. Đó là dấu hiệu tốt cho thấy chúng ta ngày càng có điều kiện quan tâm và chăm sóc da kĩ lưỡng hơn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532939134_664.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Enzym đóng vai trò quan trọng trong việc làm đẹp]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Enzyme là một chất xúc tác sinh học có bản chất là protein. Trong ngành mỹ phẩm, enzyme được sử dụng để tẩy da chết, làm trắng da hoặc kích thích những phản ứng hóa học giúp cho quá trình sinh học trên da hoạt động mãnh mẽ hơn. Cụ thể, enzyme có thể phá vỡ protein keratin trên da, mang đến một làn da mềm mại hơn.Ngoài cách hoạt động như các loại acid tẩy da, enzyme còn đóng vai trò là chất chống oxy hóa hiệu quả, ngăn ngừa sự tàn phá của các gốc tự do. Bởi enzyme có thể bảo vệ làn da chống lại tác hại của ánh nắng mặt trời, tác nhân ô nhiễm từ môi trường. Mặc dù có nhiều loại enzyme nhưng nổi tiếng nhất có thể kế đến là Coenzyme Q10 – “thần dược” làm đẹp cho làn da rạng rỡ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532936819_992.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những nguyên nhân hàng đầu khiến da bị sạm đen và mất căng bóng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sạm da là một trong những nỗi ám ảnh lớn nhất của phái đẹp. Các vùng da sạm, xỉn màu thường khiến cho phụ nữ kém tươi trẻ, trông già hơn tuổi, mất đi sự tự tin trong cuộc sống.Những thông tin dưới đây sẽ giúp bạn hiểu rõ hơn về những vấn đề gây sạm da. Có rất nhiều nguyên nhân gây sạm da như tuổi tác; rối loạn bộ 3 nội tiết tố:progesterone, estrogen và testosterone; da bị viêm nhiễm; sử dụng thuốc điều trị bệnh; lạm dụng mỹ phẩm tẩy trắng; tiếp xúc với hóa chất; chế độ dinh dưỡng thiếu cân bằng; những thói quen gây hại khác cho da như hút thuốc, dùng nhiều rượu bia… nhưng nguyên nhân chủ yếu gây sạm da ở phụ nữ thường liên quan đến việc tiếp xúc với ánh nắng mặt trời....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532935247_647.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Paula's Choice]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Paula’s Choice Skincare được bắt đầu từ những phản hồi tích cực của khách hàng và những kiến thức khoa học, điều đó đã giúp duy trì những giá trị cốt lõi trong sản phẩm cũng như sự phát triển của chúng tôi. Chúng tôi hiểu rằng sự cần thiết của việc chăm sóc da và chúng tôi sẽ giữ được lời hứa của mình. Bạn sẽ hoàn toàn cảm thấy yên tâm khi sử dụng và mua chúng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532746468_776.JPG]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Vichy]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vichy là thương hiệu mỹ phẩm cao cấp của Pháp thành lập năm 1931, trực thuộc tập đoàn L’Oréal, tính đến nay mỹ phẩm Vichy đã có hơn 80 năm trong lĩnh vực chăm sóc vẻ đẹp và sức khỏe làn da. Mỹ phẩm Vichy nổi tiếng và đặc trưng do sử dụng nước thủy nhiệt từ các suối nước nóng của thị trấn Vichy, Pháp, làm nguồn nước duy nhất được sử dụng trong các công thức làm đẹp, trở thành một trong những thương hiệu lớn nhất và được ưa chuộng nhất trong thị trường chăm sóc da châu Âu hiện nay....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532745614_325.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Eltamd Skincare]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Eltamd là thương hiệu dược mỹ phẩm được ưa chuộng hàng đầu của Mỹ. Với hơn 25 năm kinh nghiệm chuyên sâu trong ngành, EltaMD là một trong những hãng dược mỹ phẩm tiên phong trong việc chăm sóc làn da, với sứ mệnh mang lại làn da đẹp nhất và tự nhiên nhất có thể cho người dùng.Trải qua nhiều công trình nghiên cứu sinh học, dược lý và kiểm nghiệm lâm sàng nghiêm ngặt, sản phẩm của EltaMD luôn là sự lựa chọn hàng đầu của bác sĩ da liễu, bệnh viện, phòng khám chuyên nghiệp, viện bỏng quốc da… được giám định và chỉ định bởi chuyên khoa Da Liễu, và được Dược Sĩ khuyên dùng. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532744633_959.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Skinceuticals]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Skinceuticals là thương hiệu dược mỹ phẩm hàng đầu trên thế giới hiện nay. Thương hiệu này được thành lập vào năm 1994 bởi Tiến sĩ Sheldon Pinnell, một nhà khoa học và cũng là giáo sư về da liễu ở Đại học Duke, Hoa Kỳ. Nền tảng các sản phẩm của SkinCeuticals là dưỡng da dựa trên các thành phần được khoa học chứng minh là có tác dụng thật sự trên da. Có thể nói, SkinCeuticals đi tiên phong trong lĩnh vực dược mỹ phẩm (cosmeceuticals) – nghĩa là mỹ phẩm với các hoạt chất như vitamin C, vitamin A, Phloretin CF v.v…  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532744295_661.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Chế độ ăn khoa học giúp bạn khắc phục tình trạng da nhờn mụn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Người có làn da dầu đồng thời cũng sẽ có lỗ chân lông to, da trong trạng thái thiếu nước càng khiến dầu tiết ra nhiều hơn. Bề mặt da thường xuyên bóng nhờn như vậy sẽ bít kín các lỗ chân lông, dễ bám bụi bẩn và vi khuẩn trên da gây ra viêm nhiễm, nổi mụn. Vì vậy, những người sở hữu làn da nhờn thường sẽ dễ lên mụn trứng cá, mụn đầu đen… so với loại da khác. Tuy nhiên, tình trạng da nhờn mụn không phải là bẩm sinh và “bất biến”. Bởi vì chế độ ăn uống lành mạnh, “có kiêng có cử” hợp phối hợp cùng cách chăm sóc da khoa học sẽ giúp bạn sớm nói câu từ biệt với da nhờn mụn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532684286_326.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những bước cấp cứu nhanh khi làn da bị dị ứng mỹ phẩm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Dị ứng mỹ phẩm không phải là vấn đề của riêng ai. Nếu không nắm được những cách chữa trị kịp thời, rất có thể làn da bạn sẽ bị viêm và để lại sẹo thâm.Dị ứng da là một trong những vấn đề thường gây hoang mang đối với hội chị em, đặc biệt là nếu không biết cách để làm dịu sự kích ứng đó. Dù bạn có thể phần nào đoán được nguyên nhân da dị ứng nhưng không dễ dàng điều trị chúng tận gốc. Vậy để tìm ra cách phòng ngừa hiện tượng dị ứng mỹ phẩm an toàn, hãy cùng tham khảo qua những hướng dẫn của bác sĩ thẩm mỹ David Jack và giám đốc y khoa Tiến sĩ Ross Perry tại Phòng khám Cosmedics Skin Clinics, Anh....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532683903_641.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Omega Fatty Acid, Ceramide và Peptide những điều cần biết]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có một sự thật trong việc làm đẹp là: Không có thành phần chăm sóc da thần kỳ nào cả. Nghiên cứu chỉ rõ rằng da cần một tổ hợp nhiều thành phần dưỡng da để thực sự khỏe đẹp. Trong đó, Omega Fatty Acid, Ceramide và Peptide đều được hiểu nôm na là những thành phần bổ sung giúp da căng bóng và mịn màng. Vậy những điểm tương đồng và khác biệt giữa chúng là gì?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532683011_955.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bạn đã đầu tư xứng đáng cho làn da?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Các sản phẩm trang điểm, che khuyết điểm ngày càng đa dạng và trở thành ưu tiên mua sắm hàng đầu của phái đẹp. Nhu cầu làm đẹp là điều chính đáng, nhưng đa số mọi người lại quên rằng: Muốn có làn da đẹp, trước tiên phải nuôi dưỡng da khỏe....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532682435_326.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[KEM CHỐNG NẮNG CHO LÀN DA BỊ LÃO HÓA]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nếu không muốn vài ba năm nữa, da lấm chấm tàn nhang rồi còn nhăn nhúm lại thì đừng bạn nào lười bôi kem chống nắng đều đặn, hằng ngày đấy nhé! Phòng bệnh hơn chữa bệnh mà Đối với những làn da đã xuất hiện các dấu hiệu tuổi tác như nám, tàn nhang, nếp nhăn ở khoé miệng, đuôi mắt; hay các nàng ngoài 25 đang nghiêm túc với một routine chống lão hoá thì đừng ngần ngại đầu tư vào một em kem chống nắng thật xứng đáng nhé! Nhưng làm thế nào để cái khoản đầu tư này xứng đáng??...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532590101_74.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[9 SỬA RỬA MẶT CHO DA NHẠY CẢM MÀ BẠN CẦN SẮM NGAY CHO MÌNH]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chọn sữa rửa mặt thực sự là một công việc khó nhằn cho da nhạy cảm- làn da vốn nổi tiếng ẩm ương, khó chiều. Sữa rửa mặt cho da nhạy cảm phải đảm bảo làm sạch tốt, nhưng phải giữ ẩm tốt, không gây khô da. Nghe qua thì có vẻ phức tạp nhỉ?Vậy để Her giúp bạn tìm ra sữa rửa mặt cho da nhạy cảm phù hợp với tình trạng da và budget của mỗi người nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532588569_436.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những sản phẩm chứa BHA tốt nhất mà bạn không thể bỏ qua]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Những năm trở lại đây, BHA không còn là một khá niệm quá xa lạ trong cộng đồng skincare Việt Nam.Nếu như AHA là cứu tinh của những cô nàng da khô, cần chống lão hóa thì BHA lại là cứu tinh của team da dầu mụn, lỗ chân lông to, nhiều mụn ẩn, mụn cám. Vì nhờ đặc tính tan trong dầu, BHA dễ dàng len lỏi vào sâu trong lỗ chân lông làm sạch bụi bẩn, bã nhờn, cộng thêm đặc tính kháng viêm làm dịu các vết viêm sưng đỏ. Nhưng BHA nào thực sự hiệu quả, thực sự phù hợp với tình trạng da bạn hiện tại? Cùng Her so sánh, tìm hiểu 10 em BHA mọi người đánh giá tốt nhất tại Her Skincare nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532580004_500.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Kem dưỡng ẩm tốt nhất cho da dầu mà bạn cần ghi nhớ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đi vào dĩ vãng cái thời chúng ta tin sái cổ vào những nhận định “da dầu thì không cần dưỡng ẩm; kem dưỡng ẩm gây mụn, càng dưỡng càng đổ dầu nhiều…”.  Không cần đến các bằng chứng khoa học từ các chuyên gia, bác sĩ da liễu mà ngay cả bản thân bạn cũng có thể cảm nhận được sự khác biệt giữa làn da được dưỡng ẩm đầy đủ và làn da không dưỡng.Tuy nhiên Her biết. Có khá nhiều bạn, dẫu đã thấm thía cái tầm quan trọng của kem dưỡng ẩm đối với da dầu nhưng vì cứ hễ dùng kem dưỡng ẩm là bị lên mụn. Nên loanh quanh luẩn quẩn một hồi, vẫn quyết định nói KHÔNG với bước skincare đau đầu này....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532578744_929.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[KEM CHỐNG NẮNG CHO CƠ THỂ TỐT NHẤT MÙA HÈ NÀY]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mùa hè là mùa của croptop và quần short cho nên chống nắng cho khuôn mặt rồi thì đừng lơ là bảo vệ cho cơ thể nữa nhé các cô gái và sau đây Her xin giới thiệu: KEM CHỐNG NẮNG CHO CƠ THỂ TỐT NHẤT MÙA HÈ NÀY. Đảm bảo cực kì tiện lợi, dễ dàng đem đi muôn nơi. Và quan trọng hơn hết là cảm giác dễ chịu không gây nhờn dính, đảm bảo làm hài lòng những nàng ngại bôi kem chống nắng nhất cho mà xem....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532577956_483.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[SUNDAY RILEY- ĐỈNH CAO CỦA DẦU DƯỠNG]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ai là fan của dầu dưỡng, hẳn đã từng một lần nghe nói đến Sunday Riley, một thương hiệu nổi tiếng bậc nhất hiện nay với các sản phẩm dầu dưỡng trứ danh (hydrating oils) như Luna, Juno, hay phiên bản mới U.F.O Clarifying Face Oil. Hôm nay các nàng hãy cùng Her tổng hợp lại các em dầu dưỡng best seller của Sunday Riley và xem xem em nào phù hợp với da mình nhất nhé...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532576236_599.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TOP SERUM VITAMINC ĐỈNH CAO TẠI Her Skincare]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vitamin C là thành phần #skincare quá nổi tiếng trong việc dưỡng trắng sáng da, mờ thâm nám và chống lão hoá rồi phải không nào? Ngoài ra, việc sử dụng Vitamin C trước kem chống nắng vào buổi sáng sẽ tăng cường khả năng bảo vệ da, trung hoà các gốc tự do- nguyên nhân hàng đầu gây nên tình trạng lão hoá da sớm. Cùng HER điểm mặt Vitamin C được đánh giá tốt nhất hiện nay mọi người nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532574829_45.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Top những sữa rửa mặt đánh bay mụn trứng cá]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mụn- nỗi ám ảnh vô tận đối với các cô gái và việc chọn sữa rửa mặt giúp tẩy sạch dịu nhẹ lại an toàn được xem là điều kiện cần trước khi thực hiện các bước tiếp theo trong quá trình chăm sóc da mụn.Dưới đây là một số gợi ý các loại sữa rửa mặt cho da mụn được rất nhiều bạn yêu thích tại Her Skincare....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532574141_642.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 em kem chống nắng kiềm dầu được yêu thích nhất tháng 7 này tại Her Skincare]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chuyện là mấy hôm nay toàn thấy inbox các bạn nhờ tư vấn kem chống nắng siêu kiềm dầu, thoa tới đâu thấm tới đó, thoa như chưa thoa thế mới thích nên hôm nay chiều lòng các nàng đâyyy . "Cân đo đong đếm" khả năng kiềm dầu của 7 em kem chống nắng được yêu thích nhất tháng 7 này tại Her Skincare. Tái bút: Kem chống nắng bảo vệ da là 1 chuyện, cơ mà routine dưỡng da hằng ngày của các bạn cũng phải thay đổi một chút để phù hợp với làn da dầu khó chiều nhé. Nếu còn chưa biết xây dựng chu trình chăm sóc da cho bản thân như thế nào thì hãy inbox cho Her, bọn tớ vấn ở đây sẵn sàng giúp các bạn đâyyyy...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532329117_753.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[DƯỠNG TRẮNG SÁNG DA VỚI SKINMEDICA]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hãng mỹ phẩm ra đời từ năm 1999 bởi Tiến sĩ Richard Fitzpatrick từ lâu đã được lòng các chuyên gia hàng đầu thế giới với các dòng sản phẩm chăm sóc da, đặc biệt là mảng dưỡng trắng sáng- chống lão hoá da. Nếu hiện tại bạn đang quan tâm đến vấn đề dưỡng sáng thì hãy tham khảo cùng tớ 3 sản phẩm sau đây được đánh giá tốt nhất trong dòng dưỡng sáng của SkinMedica nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532328527_582.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[TỔNG HỢP CÁC LOẠI SỬA RỬA MẶT MURAD]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Các bạn hẳn không lạ gì với độ phủ sóng rộng rãi của Murad rồi phải không nào? Murad là hệ thống sản phẩm điều trị các vấn đề trên da ở cấp độ BÁC SỸ số 1 tại Mỹ. Đặc biệt, các sản phẩm sữa rửa mặt Murad đã trở thành holy grail của biết bao cô gái, nhận được hàng tỷ review tích cực từ các beauty blogger nổi tiếng trong và ngoài nước. Các dòng sữa rửa mặt của hãng sẽ được phân chia một cách rất hệ thống theo tình trạng, loại da bao gồm: MỤN, NÁM, LÃO HÓA, DA XỈN MÀU, NHẠY CẢM. Cùng Her tổng hợp lại các dòng sữa rửa mặt được yêu thích nhất của Murad và lựa chọn xem em nào dành riêng cho da bạn nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532321002_408.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[6 sản phẩm xuất sắc chứa Niacinamide "phải thử ít nhất 1 lần trong đời"]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nói đến Niacinamide, là nói đến một thành phần sao sáng trong lĩnh vực skincare với những hiệu quả thần kỳ mà thành phần này mang lại cho làn da chúng mình bao gồm: 1. Tăng cường chức năng giữ ẩm của biểu bì. 2. Giảm dầu thừa trên da. 3. Giảm mụn, kháng viêm. 4. Chống lão hóa, giảm nếp nhăn, cải thiện cấu trúc da. 5. Làm sáng da. Cho nên hôm nay Her sẽ giới thiệu tới mọi người 6 sản phẩm xuất sắc chứa Niacinamide "phải thử ít nhất 1 lần trong đời" sau đâyyy...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532315691_664.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[THỔI BAY SỢI BÃ NHỜN VỚI DẦU TẨY TRANG]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Rất lâu trước đây, tớ vẫn chỉ dùng Bioderma cho bước tẩy trang vì khả năng làm sạch và độ lành tính siêu ổn.Nhưng từ khi chuyển sang dầu tẩy trang thì đâm ra nghiện các loại tẩy trang dạng dầu, không dứt ra được. Dầu tẩy trang là sản phẩm được nhiều tín đồ làm đẹp ưa chuộng với các ưu điểm như: hiệu quả mà không gây kích ứng, loại bỏ được cả những lớp makeup cứng đầu nhất, để lại làn da mịn màng như da em bé. Hôm nay tớ sẽ tổng hợp lại các em dầu tẩy trang chất lượng đỉnh cao nhất với mức giá trải dài từ drugstore đến highend để đa dạng hóa mọi sự lựa chọn cho các bạn nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532314552_362.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Sự lựa chọn AHA tốt nhất với NeoStrata]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nhiều năm trở lại đây, AHA đã len lỏi vào routine dưỡng da hằng ngày của mọi người, đem lại hiệu quả có thể nói là thần kỳ trên da. Đó là một làn da sau khi được loại bỏ lớp tế bào chết "già cỗi" trên bề mặt, thì trở nên căng láng, mịn màng hơn bao giờ hết. Và NeoStrata được xem như là "ông tổ" của các loại công thức AHA. Bạn nào là fan của AHA giống tớ thì tuyệt đối đừng bỏ qua Neostrata- brand dược mỹ phẩm của Mỹ tiên phong trong việc đưa AHA vào việc chăm sóc da. "Tổng hợp 4 kem dưỡng chứa AHA đỉnh nhất của NeoStrata" sẽ giúp các cô gái 1 bước chạm tới làn da hoàn hảo, mơ ước bây lâu nay....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1532313286_347.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[3 sản phẩm các chuyên gia khuyên dùng nếu bạn lần đầu tiên sử dụng SkinMedica]]></tiu>
		<mt><![CDATA[SkinMedica chính là hãng mĩ phẩm chăm sóc da hàng đầu được các chuyên gia da liễu tin dùng. Theo như bác sĩ phẫu thuật da liễu Dr. Dendy Engelman, SkinMedica có những công thức thành phần rất đặc biệ giúp cải thiện các tình trạng khác nhau của da, từ da lão hoá có nếp nhăn đến tăng sắc tố da, từ da xỉn màu đến da bị mất nước.Nếu bạn mới tìm hiểu về hãng này thì bạn đã gặp may vì chúng tôi đã có một cuộc trò chuyện với Dr. Engelman và cô đã đưa ra 3 sản phẩm SkinMedica bán chạy nhất, cũng như giải thích về thành phần và các tác dụng giúp những sản phẩm này nổi trội hơn so với các giải pháp cải thiện làn da khác....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1531905978_297.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bột cám có an toàn như bạn tưởng?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hiện nay, nhiều loại cám gạo, bột mè đen, cà phê... được quảng cáo rầm rộ là sản phẩm từ thiên nhiên 100%, hoàn toàn ko chứa hóa chất hay hương liệu nên bạn có thể an tâm tuyệt đối khi sử dụng mà ko lo kích ứng da, kể cả da bạn là da nhạy cảm nhất.... Tuy nhiên, tác dụng của những sản phẩm này vẫn chưa được cơ quan nào kiểm chứng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1531882259_603.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Cách làm đẹp cấp tốc nhưng cực kỳ gây hại cho sức khỏe]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một làn da bình thường không phải là thước đo của vẻ đep – làn da mà chúng ta có được khi vừa sinh ra là thứ mà chị em luôn mong muốn. Tuy nhiên, với sự ô nhiễm ngày càng gia tăng và các tia tử ngoại gây ra cho làn da chúng ta trở nên xấu xí, khô khằn, nhăn nheo và chưa kể đến lán da trở nên tối và đen hơn. Để làn da chúng ta trở nên đẹp hơn, làm da làn da trắng hơn thì không thể bỏ qua các biện pháp phòng ngừa, bảo vệ và sửa chữa các tốt thương da là cần thiết....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1531880687_273.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bí quyết lựa chọn loại dầu dưỡng da phù hợp cho từng loại da]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hiểu được “ngôn ngữ làn da” sẽ giúp bạn lựa chọn cho mình loại dầu dưỡng da mặt phù hợp để có làn da đẹp.Khi nhắc đến khái niệm dầu dưỡng da, có thể mọi người sẽ nghĩ đến hình ảnh của một khuôn mặt bóng loáng, lỗ chân lông tắc nghẽn hoặc thậm chí da bị viêm. Tuy nhiên, nếu biết cách kiểm soát việc bổ sung dầu cho da, đây sẽ là bước giúp cho làn da của mọi quý cô đều trở nên hoàn hảo. Bởi những hoạt chất trong các loại dầu dưỡng sẽ bổ sung các chất mà da đang thiếu hụt, bao gồm cả hydrat hóa và giảm viêm. Vì vậy, tìm hiểu loại dầu dưỡng nào sẽ thích hợp với loại da chính là chìa khóa sở hữu làn da đẹp. ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1531734602_827.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[13 Serum nhất định phải biết nếu bạn là fan cứng cùa SkinCeuticals C E Ferulic]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Theo Helen Koo, quản lí marketing kì cựu của một trang mua bán mĩ phẩm chăm sóc da online Dermstore tiết lộ rằng: Năm ngoái, doanh số bán CEF tại Dermstore từng là 1,000 chiếc/ tuần, nhưng bây giờ doanh số này đã tăng gấp đôi. Đây là một tín hiệu tốt cho rằng càng ngày càng nhiều người quan tâm hơn đến vấn đề chăm sóc da. Tuy nhiên điều tôi muốn nhấn mạnh ở đây là: Hầu hết mọi người mua CEF vì tin rằng nó phù hợp với mọi loại da, đem lại hiệu quả thần kỳ cho tất cả người sử dụng mà không quan tâm đến công thức kết cấu của sản phẩm chỉ thực sự phù hợp cho loại da nào....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530931483_453.JPG]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Cách phân biệt 9 loại son môi mà bạn gái nào cũng cần bỏ túi]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Son môi được xem là món phụ kiện không thể thiếu trong túi xách của mọi cô gái. Màu son, loại son môi khác nhau được sử dụng cho những mục đích và thời gian khác nhau mà không phải ai cũng biết. Đó là lí do vì sao KhoeDep.vn muốn chia sẻ cho bạn cách phân biệt son môi để lựa chọn phụ hợp cho nhu cầu sử dụng của bạn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530688626_183.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những hiểu lầm cần loại bỏ khi chăm sóc da mụn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Quy trình chăm sóc da mụn sẽ vất vả hơn nếu bạn không loại bỏ những hiểu lầm này.Làn da bị mụn luôn khiến các nàng tự ti về diện mạo. Để điều trị dứt điểm, bạn cần lựa chọn sản phẩm phù hợp và phải kiên trì, bền bỉ. Quan trọng nhất, trong quá trình chăm sóc da mụn, bạn cần phân biệt đâu là sự thật, đâu là những hiểu lầm về mụn...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530430387_757.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trị nám bằng CO2: Công nghệ cao của SkinCeuticals tại HER]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trị nám bằng CO2: Công nghệ cao của SkinCeuticals tại HER. SkinCeuticals CryoCorrect PRECISION ™ có thể xử lý một cách an toàn và hiệu quả các tổn thương da bao gồm: thịt dư da, nám, đồi mồi, hay các đốm thẫm màu mang tính thẩm mỹ khác trên da. Ngoài ra, một chế độ chăm sóc da phù hợp, bao gồm serum Phloretin CF, là hoàn toàn cần thiết cho quá trình phục hồi da sau điều trị.    ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530241487_90.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[8 lý do để bạn phải tẩy trang trước khi đi ngủ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sau một ngày làm việc mệt mỏi, về tới nhà bạn chỉ muốn ngủ một giấc thật sâu và những lúc đấy bạn cảm thấy lười tẩy trang nhưng việc bỏ qua bước tẩy trang mang lại vô số các tác hại không tưởng cho làn da của bạn.Trước lúc đi ngủ, bạn luôn tự hỏi là tại sao lại phải tẩy trang? Bài viết dưới đây sẽ "thuyết phục" bạn bằng 8 lý do rất xác đáng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530255567_194.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những vật liệu tại nhà giúp bạn tẩy trang dễ dàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Make-up là nhu cầu làm đẹp cần thiết của các chị em, tuy nhiên nếu bạn không tẩy trang cho da đúng cách thì sẽ gây ra nhiều vấn đề xấu cho da sau này. Bên cạnh những dung dịch tẩy trang được bán sẵn trên thị trường thì bạn cũng hoàn toàn có thể áp dụng những mẹo tẩy trang bằng nguyên liệu sẵn có tại nhà sau đây:...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530247115_850.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những lỗi trang điểm không còn phù hợp với tuổi 30]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mặc dù đã bước sang tuổi 30 nhưng có nghĩa là bạn lơ là với việc làm đẹp của mình, đặc biệt là trang điểm. Trang điểm ở độ tuổi 30 vô cùng quan trọng và cần thiết. Chính vì vậy hãy loại bỏ ngay những sai lầm trong trang điểm dưới đây để gương mặt tuối 30 của bạn đẹp hơn trong mắt mọi người....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530246140_956.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[9 mẹo làm đẹp nhanh cho cô nàng bận rộn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mỗi buổi sáng thức dậy bạn mất khá nhiều thời gian cho việc làm đẹp và tút tát lại nhan sắc. Tuy nhiên, với vài mẹo làm đẹp dưới đây sẽ giúp bạn tiết kiệm khá nhiều thời gian để làm đẹp đấy nhé!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530239365_289.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trẻ đẹp tuyệt vời với 3 thói quen đơn giản mỗi tối]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Buổi tối là thời gian cơ thể được nghỉ ngơi sau một ngày dài mệt mỏi. Nếu tận dụng khoảng thời gian này và duy trì 3 thói quen sau bạn sẽ trẻ đẹp vô cùng.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530161233_635.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[7 loại mỹ phẩm hạn chế dùng vì bị nhiễm độc khiến bạn già nhanh]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Sử dụng quá nhiều mỹ phẩm không rõ nguồn gốc có thể gây đến tình trạng nhiễm độc, gây hại cho da. Có rất nhiều loại mỹ phẩm dễ bị nhiễm độc khiến bạn trở nên già nua, xấu xí nếu không biết cách lựa chọn mỹ phẩm phù hợp sẽ rất dễ dẫn đến tình trạng bị nhiễm độc da, ảnh hưởng nghiêm trọng tới sức khỏe....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530239518_851.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Bí quyết nhận biết và phòng ngừa ung thư da trong mùa hè nóng nực]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Ung thư da là một trong những loại ung thư phổ biến nhất trên thế giới. Do vậy, nhất là vào mùa Hè nắng gắt đỉnh điểm hiện tại, bạn nên hiểu rõ về ung thư da cũng như có chế độ chăm sóc da cẩn thận. Từ những nốt ruồi lạ mới xuất hiện trên cơ thể cho đến tìm hiểu kỹ về các loại kem chống nắng, những điều này bạn nên biết để có thể giúp làm giảm nguy cơ mắc ung thư da cho bản thân....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530239594_997.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[6 cách sử dụng mascara như chuyên gia]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Cách chải mascara từ trong ra ngoài, từ dưới hướng lên chắc hẳn là một phương pháp kinh điển của mọi phụ nữ trên thế giới. Nhưng nó chắc chắn không phải là lựa chọn duy nhất. Hãy “mở rộng tầm nhìn” của bạn bằng 6 phương pháp dùng mascara mới, giúp bạn sở hữu đôi mắt to tròn long lanh!...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530239657_483.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[6 lỗi cần tránh khi trang điểm nền]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một lớp nền hoàn hảo sẽ giúp kiểu trang điểm của bạn trở nên hài hòa hơn. Nhưng ngay cả những chuyên gia vẫn có thể mắc phải những lỗi thường gặp khi thực hiện bước trang điểm này....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530239726_674.jpeg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dưỡng da hiệu quả và các lỗi chị em phụ nữ hay mắc phải]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có rất nhiều bài chia sẻ trên mạng về cách dưỡng da hiệu quả cho chị em phụ nữ bằng phương pháp thiên nhiên hay các công nghệ hiện đại. Tuy nhiên, không phải ai cũng có đủ thời gian và tài chính để thực hiện. Bởi vậy, các chuyên gia khuyên chị em phụ nữ nên dưỡng da bằng cách bổ sung dưỡng chất, vitamin và khoáng chất thiết yếu để có làn da đẹp, khỏe mạnh từ sâu bên trong.  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530073327_555.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dầu dưỡng da mặt - Bước quan trọng cho làn da khỏe đẹp]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nói đến dùng dầu dưỡng da mặt (facial oils), nhiều cô nàng da dầu có lẽ sẽ lướt tiếp vì nghĩ da mình chẳng cần thêm dầu nữa. Đó chỉ mới là một trong những quan niệm phổ biến về sản phẩm này. Những cụm từ khác thường gắn với dầu dưỡng da là “tắc nghẽn lỗ chân lông” và “chỉ dành cho mùa lạnh”. Thế nhưng Miranda Kerr, Kate Middleton, Victoria Beckham và nhiều nhan sắc khác đều sử dụng dầu dưỡng da mỗi ngày. Thực ra, đây là bước rất cần thiết trong một quy trình dưỡng da hoàn hảo mà quý cô nào cũng nên biết....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1530072671_285.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tác dụng không tưởng để chăm sóc da với một viên đá nhỏ]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trong xã hội hiện đại thì hẳn gia đình nào cũng sở hữu ít nhất một chiếc tủ lạnh để bảo quản thực phẩm, nhưng ít ai biết rằng, trong đó còn ẩn chứa một thứ "mỹ phẩm" kỳ diệu: đá lạnh. Đó là thứ quá đỗi quen thuộc trong cuộc sống thường ngày của mỗi người. Chúng ta dùng đá để giải khát trong những lúc nóng bức, dùng chườm khi bị sưng tấy hay bị sốt... nhưng chắc sẽ không nhiều người biết đến những công dụng làm đẹp của đá lạnh. Nếu bạn đang cảm thấy tò mò về những viên đá lạnh, vài gợi ý đơn giản dưới đây sẽ khiến bạn nhanh chóng sử dụng phương pháp làm đẹp đơn giản mà hiệu quả này. Nhưng trước hết bạn cần lưu ý rằng tránh để đá lạnh tiếp xúc trực tiếp với da, hãy bọc chúng vào miếng vải mỏng hoặc khăn mặt trước khi sử dụng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529983902_617.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Trị mụn hiệu quả tại nhà với 12 cách đơn giản]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Tổng hợp 12 cách trị mụn hiệu quả từ thiên nhiên mang lại kết quả điều trị khả quan sau 1 đêm áp dụng. Những cách trị mụn hiệu quả này để sử dụng những nguyên liệu thiên nhiên dễ kiếm bạn có thể tham khảo và áp dụng ngay các phương pháp trị mụn hiệu quả này. Trước tiên cùng Herskincare tìm hiểu nguyên nhân gây mụn và sẽ đi tìm giải pháp để khắc phục những vấn đề đó....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529983066_547.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Liệu trình trị mụn tại Spa]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Hiện nay có nhiều bạn đến điều trị mụn ở spa hoặc điều trị thâm mụn ở đây do chưa hiểu biết rõ, lại có nhiều spa quảng cáo trị liệu, trị mụn, trị nám hay lăn kim với các công nghệ laser, sản phẩm làm trắng với chi phí rẻ, hấp dẫn…Tuy nhiên em nên cân nhắc lựa chọn thật cẩn thận khi có nhu cầu điều trị thâm mụn, hoặc mụn ở đây vì tại spa do không bị ràng buộc về tiêu chuẩn y tế hay có bác sĩ chuyên khoa chịu trách nhiệm nên chất lượng sản phẩm, thiết bị không đảm bảo. Em có thể tới spa để massage, thư giãn, đắp mặt nạ nhưng nên tránh việc sử dụng các dịch vụ trị mụn trứng cá, tẩy trắng, laser hay lăn kim, vì nếu không đảm bảo y tế, việc làm đẹp không đúng cách có thể gây hậu quả nghiêm trọng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529981991_468.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Điều trị mụn tại Spa có thể thật sự loại bỏ mụn?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Mụn làm phái đẹp thiếu tự tin và khiến cho các sinh hoạt hàng ngày gặp nhiều trở ngại.  Có rất nhiều nguyên nhân gây ra tình trạng mụn như tác động của môi trường, thay đổi nội tiết tố, dị ứng mỹ phẩm, thức khuya hay ăn uống không đủ chất..,Mụn tuy không ảnh hưởng trực tiếp đến sức khoẻ nhưng nếu không điều trị tận gốc sẽ khiến da hư tổn, để lại sẹo rỗ và khiến da lão hoá nhanh chóng. Những lợi ích của điều trị mụn có thể đem đến cho làn da của bạn.Những dịch vụ điều trị mụn tại spa trông thật hấp dẫn. Nhưng trước khi tiêu tiền cho những dịch vụ này, bạn sẽ muốn biết – chúng sẽ mang lại lợi ích gì cho bạn?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529980699_130.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những điều cần biết khi chọn Spa trị mụn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Bạn đã bao giờ đến spa trị mụn chưa? Sự xuất hiện của mụn mỗi khi có sự thay đổi nội tiết, ảnh hưởng của tuổi dậy thì hay quá căng thẳng, thiếu ngủ…không còn là điều xa lạ với nhiều người. Biểu hiện của mụn là các nốt nhỏ và sưng, gây ra sự khó chịu, mất thẩm mỹ trên da. Bạn có thể áp dụng các cách trị mụn từ dân gian nhưng bạn có lường trước được hậu quả nếu bạn dùng sai cách không, có thể khiến da bị tổn thương, dị ứng này nọ. Để điều trị mụn hiệu quả tốt nhất là bạn hãy đi spa trị mụn và cùng Herskincare tìm hiểu cùng các bạn nhé....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529903104_349.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thoát nỗi ám ảnh trị mụn đầu đen một cách dễ dàng]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Trước khi tìm hiểu cách trị mụn đầu đen, bạn phải xác định rõ đâu là nguyên nhân gây ra mụn. Lỗ chân lông là nơi các bụi bẩn, bã nhờn, da chết đọng lại và không được làm sạch. Đây là nguyên nhân gây ra mụn đầu đen. Lý do khiến mụn có màu đen là do lớp dầu bị oxy hoá  ...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529902074_33.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[10 điều nên biết trong hành trình trị mụn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thật sự nhiều con số thống kê về những người bị mụn "bám" lên tới 80-90% của cả hai giới khi bước vào tuổi dậy thì và có thể bị đến khi trưởng thành. Phụ thuộc vào mỗi loại da có đặc điểm và kết cấu riêng biệt dựa vào đó mà mỗi cách chăm sóc da trị mụn lại khác nhau, bạn không thể sử dụng cách trị mụn của người này lên mình sẽ gây ra những biến chứng hay đơn giản nhất làm cho mụn gia tăng số lượng mà thôi. Nếu như bạn lơ là thì mụn sẽ đi theo bạn suốt đời đó là thâm mụn. Her sẽ giới thiệu bài viết để phân tích loại da của bạn và một số lưu ý nhỏ....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529901021_843.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Quy trình chăm sóc da dầu mụn mà không cần Spa]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Như các bạn đã biết nếu sở hữu một làn da dầu (thường có mụn). Đây là làn da mà các chuyên gia cho là dễ nổi mụn nhất vì lượng dầu tiết ra nhiều hơn so với các loại da khác mà các bạn nhiều khi không biết chăm sóc da đúng cách, từ đó gây tắc lỗ chân lông và nổi mụn, nhất là vào thời tiết mùa hè nóng nực. Do đó các bạn đang sở hữu một làn da dầu mụn này, chúng ta cần một liệu tình chăm sóc phù hợp để hạn chế tình trạng tiết dầu trên da cũng như hạn chế nổi mụn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529895561_434.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Murad]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Howard Murad, M.D., FAAD – là Giáo Sư - Bác Sỹ đã làm thay đổi bộ mặt của ngành chăm sóc da qua những cống hiến trọn cuộc đời của ông để mang lại vẻ đẹp và sức khỏe làn da cho mọi người. Bác sỹ Murad đồng thời cũng là nhà sáng lập ra thương hiệu MURAD....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529381876_625.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Neostrata]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Neostrata, nhà sáng lập công nghệ Alpha Hydroxy Acid (AHA), tập trung vào nghiên cứu phát triển dòng sản phẩm chăm sóc da, hướng tới mục tiêu chăm sóc da và các bệnh về da như mụn, da lão hóa và da tăng sắc tố. Dòng sản phẩm chăm sóc da Neostrata được thiết kế dành cho thị trường y khoa....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1529381128_785.png]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Điều khoản và chính sách]]></tiu>
		<mt><![CDATA[This Privacy Policy contains important information. Please carefully read the HER Privacy Policy (especially those contents in bold font). If you have any questions, please feel free to contact us....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528872831_216.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Tác hại với làn da khi bạn lười rửa mặt hàng ngày]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Một trong những thao tác cơ bản của lộ trình chăm sóc da thường ngày chính là rửa mặt. Điều này là sự thật hiển nhiên mà không chị em nào không biết và thực hiện đều đặn. Nhưng hãy thử tưởng tượng xem, nếu bỏ qua thao tác này, da mặt của chúng ta sẽ bị ảnh hưởng như thế nào? Từ đó, ta sẽ hiểu hơn về tầm quan trọng của việc làm sạch da mỗi ngày...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528798504_971.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nhất định phải tránh xa 5 sai lầm để có làn da mịn màng không tì vết]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Vết thâm là vấn đề mà nhiều cô nàng đau dầu. Tàn dư do mụn, tác động của ánh nắng mặt trời, da bị kích ứng… đều có thể gây ra vết thâm trên da. Một khi da đã hình thành vết thâm thì rất khó để loại bỏ chúng hoàn toàn, chính vì lẽ đó bạn nên xây dựng chu trình chăm sóc da cẩn thận để ngăn chặn vết thâm "từ trong trứng nước". Dưới đây là 5 sai lầm tai hại khiến da hình thành vết thâm mà bạn nên tránh....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528796487_850.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những thành phần mà các chuyên gia khuyên tuyệt đối tránh với da mụn]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Khi bị mụn, việc sử dụng các sản phẩm đặc trị và che khuyết điểm cho làn da là một trong những giải pháp rất tốt mà nhiều chị em đã và đang sử dụng. Tuy nhiên, một điều quan trọng hơn mà nhiều chị em thường bỏ quên chính là tìm ra nguyên nhân để có cách khắc phục hoàn hảo nhất. Có lúc, mụn xuất hiện bởi sự thay đổi nội tiết tố, do căng thẳng, ăn đồ cay nóng và đôi lúc là do ô nhiễm môi trường. Thế nhưng, ít có ai để ý rằng mụn đôi khi cũng sẽ tới nếu như bạn vô tình sử dụng những sản phẩm dưỡng da có chứa các thành phần gây mụn, không phù hợp với làn da của bạn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528795135_554.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Điểm danh 5 loại kem chống nắng có thể dùng làm nền trang điểm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Chống nắng là bước không thể thiếu trong quy trình chăm sóc da hàng ngày. Tuy nhiên để tìm được loại kem chống nắng mỏng nhẹ, có thể bảo vệ da mà đồng thời không cản trở các sản phẩm trang điểm/dưỡng da phát huy tác dụng là không hề đơn giản...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528794245_154.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Một số bộ cọ trang điểm mà phái đẹp nào cũng cần có]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đối với nền công nghiệp làm đẹp, mỹ phẩm là phép màu còn cọ trang điểm là đũa thần. Cọ tốt sẽ giúp lớp nền đều màu, mịn mượt hơn và lớp trang điểm cũng trở nên hoàn mỹ hơn. Ngoài ra, sử dụng cọ cũng giúp bạn phòng tránh được vi khuẩn thay vì dùng tay để tán kem nền hoặc thoa phấn. Chính vì thế, việc đầu tư một bộ cọ trang điểm là rất quan trọng. Vậy đâu là những bộ cọ đang được giới làm đẹp ưu ái?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528793123_821.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nghệ thuật dưỡng da với serum]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Da rất nhạy cảm với những thay đổi về lối sống, sức khỏe, căng thẳng, thời tiết, chế độ ăn uống, bia rượu. Ví dụ chỉ cần một đêm ăn nhiều muối hoặc hơi quá chén rượu chè, sáng hôm sau thức dậy bạn thấy mặt mình hơi sưng, thậm chí mẩn đỏ. Vài ngày trong tháng, lỗ chân lông to hơn bình thường. Hoặc mỗi kỳ kinh nguyệt bạn lại có mụn. Hãy nắm rõ những quy luật đó của cơ thể mình để luôn có sự chuẩn bị cho làn da đẹp nhất. Nôm na, có thể vài ngày trước chu kỳ kinh nguyệt bạn chuyển sang dùng serum trị mụn, chuẩn bị đi đến nơi nào khô nóng bạn bổ sung thêm tinh chất serum dưỡng ẩm để làn da vẫn giữ được độ căng mọng....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528791700_775.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thực phẩm chức năng có thực sự cải thiện làn da bạn?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thực phẩm chức năng là một sản phẩm rất phổ biến, với nhiều hình thức tiện dụng: Dạng bột, dạng viên, syrup và thanh ngũ cốc. Nhiều người sau khi sử dụng đã cảm thấy làn da của họ có vẻ mịn màng hơn, các nếp nhăn dường như mờ đi và ít xuất hiện hơn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528788713_165.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Nên hay không thay da sinh học cho da nhạy cảm?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Thay da sinh học được ứng dụng để điều trị các dấu hiệu của lão hoá như nếp nhăn, đồi mồi, tàn nhan, thâm nám và cải thiện sắc tố da… Hơn nữa, thay da sinh học còn cải thiện cấu trúc da sâu bên trong bằng cách làm bong tróc lớp vảy sừng khô nhám trên bề mặt da cũng như khả năng điều trị mụn, mụn ẩn, thâm mụn và loại bỏ nguy cơ gây ra mụn trên bề mặt da cũ và tái tạo làn da mới sạch khoẻ hơn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528788147_951.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Đầu tư vào bông tẩy trang tốt để tiết kiệm chi phí mỹ phẩm]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Đầu tiên, chúng ta hãy tìm hiểu thế nào là loại bông tẩy trang tốt nhất. Đối với các tín đồ làm đẹp, bông tẩy trang tốt sẽ thấm hút tốt, không làm hao toner, lotion, nước tẩy trang… Đồng thời, các xớ bông không bị xơ, không để lại trên mặt trong quá trình sử dụng. Khi lau mặt, các miếng bông không gây đau rát làn da. Bao bì cũng là một yếu tố cần cân nhắc, bao bì chắc chắn, gọn gàng sẽ giúp việc bảo quản trở nên dễ dàng hơn....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528787671_624.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Toner nào tốt cho da dầu để bạn luôn rạng rỡ trong ngày Hè?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Toner hay còn được biết đến với nhiều tên gọi: Nước cân bằng, nước hoa hồng, lotion, water condition… Đối với một số tín đồ làm đẹp lại cho rằng toner là bước có thể bỏ qua để chu trình dưỡng da trở nên giản đơn hơn. Tuy nhiên, nước cân bằng lại đóng vai trò nhất định trong công cuộc chăm sóc da hàng ngày, đặc biệt đối với làn da tiết nhiều dầu. Vậy, toner nào tốt cho da dầu trong mùa Hè này?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528786884_592.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Dấu hiệu nhận biết khi nào bạn cần bổ sụng vitamin D]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Nhiều số liệu cho thấy trung bình cứ khoảng 5 người (từ 19-64 tuổi) thì có 1 người thiếu vitamin D trong máu. Đặc biệt, người cao tuổi, phụ nữ có thai, bệnh nhân ung thư da và trẻ sơ sinh có nguy cơ thiếu hụt vitamin D cao hơn bình thường....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528713330_770.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Thực sự Viên uống chống nắng có thể thay thế kem chống nắng không?]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Viên uống chống nắng cơ bản là thực phẩm chức năng dạng viên, có tác dụng bổ sung các chất chống ô xy hóa. Chất này giúp bảo vệ làn da khỏi tác nhân gây hại từ môi trường, chống viêm và vô hiệu hóa gốc tự do (free radicals). Vì vậy, viên uống chống nắng có thể hỗ trợ làm đẹp da và chống lại tác hại của ánh nắng mặt trời. Thế nhưng liệu viên chống nắng có thể thay thế được kem chống nắng hay không?...]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528712660_886.jpg]]></url>
	</node>
	<node>
		<tiu><![CDATA[Những nguyên nhân gây mụn mà bạn không ngờ tới]]></tiu>
		<mt><![CDATA[Có những điều mà bạn thường làm trong cuộc sống hàng ngày có thể gây ra mụn hoặc làm tình hình hình mụn hiện có của bạn trở nên tồi tệ hơn. Dưới đây là những nguyên nhân gây bất ngờ nhất mà bạn không hề để ý tới....]]></mt>
		<url><![CDATA[https://cdn.nhanh.vn/cdn/store/24031/art/article_1528712775_172.jpg]]></url>
	</node>
</data>
